驚悚X懸疑《聽說過日本的恐怖樂園嗎》

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
01 神秘廢墟

「奈良夢幻樂園已被列為禁區
違例入園者將被警察拘捕」

此刻身上傷口不斷浸血的我，回想起這句話不禁苦笑。
我情願被警察拘捕……應該說，拯救才對。

＊＊＊＊＊

「こんにちは、初めまして。」在餐桌對面坐下的日本妹對我展露可愛的微笑，再向服務生以日語點餐。

儘管她是白滑美女，但絕對不是我喜歡的類型，這當然不是逞強話。

這樣說吧，如果我是毒撚，肯定做了她的兵，然而我不是。

“Well…” 我支吾。“Can you speak in English?”

網上交易時明明說她懂英語，而且……為甚麼她長得不像網上的照片？

不是改圖改得太超過那種，相反，日本妹長得相當漂亮。

冷不防她口中冒出流利的廣東話：「不如講番廣東話啦？」

居然在日本的咖啡店裡聽到日本人講廣東話？！

讀出我臉上的疑惑，她解說：「原本同你交易果個女仔唔舒服，所以叫我幫佢嚟呀。我係喺奈良呢度讀緊書嘅香港人，叫我里奈啦，你呢？」

可是我想識日本妹呀——我把心底話吞下。

「Cole。」我說。「你朋友有話你知等陣有車接我哋去果度，而且要熄晒手機㗎可？」

「講過吓話去一個荒廢咗嘅主題樂園，但因為地下旅行社唔想俾咁多人知喺邊，所以要咁神秘吖嘛。」

目測她頂多是大學生，一個美麗女生不怕被陌生人帶去杳無人煙的地方。該說是大膽還是無腦呢？

彷彿猜出我的心思似的，她說：「提提你呀，今次因為去偏僻地方要額外收費，而且我留晒你嘅身份證俾公司㗎喇。仲有，你淨係可以影我，完全唔可以掂我，你明白我意思啦？」

沒錯，我是龍友。原本有前度女朋友作模特兒，變回單身狗之後只能上網找兼職模特兒。

奈良某處的荒廢樂園也是看網上討論區才知道，沒公開實際地址，上面有提到要事先預約旅行社才去到。

「梗係啦。」我清清喉嚨。

「睇你斯斯文文又幾靚仔，點解唔搵埋你女朋友嚟日本，要俾錢請我嘅？」

「本身都買晒機票一齊嚟嘅……如果未散。」我無奈地說。「講番正題先，提前小小約你，其實係想俾啲相你望吓，等陣想影類似咁嘅效果……」

時間過了十幾分鐘左右，我們結賬後來到餐廳旁的車站門口，旅行社安排在這裡接送。

同行幾位團友很準時，早上九時整小巴開車出發了，車輛大小與香港十六座小巴差不多。

由於氣氛有點詭異，車內連司機共八人，無人敢開口說話。

會說感覺奇怪，首先是車內的告示。

喜歡我嘅故事，請Follow：
ig: greenizmstory

fb: 橘子綠茶

會說感覺奇怪，首先是車內的告示。

除了司機位的玻璃，全車車𥦬密封式地貼上黑紙紅字的嚴重警告：

政府已經把奈良夢幻樂園列為禁區，
閣下請把握機會下車、取消前往樂園。

旅行社這樣寫也太倒自己米了吧？而且告示完全擋住了車𥦬，彷彿故意讓人看不見𥦬外的風景。

身兼司機的日本妹領隊更是奇怪，不是性別歧視，女人當然也可以駕車，我更正，美女當然也可以駕車。

乍看她時我內心當然一股熱情，但細想這個人有點可疑。

以我所認識，日本領隊一般會穿制服吧。怎麼她穿得這麼隨便：上身白色小背心、下身牛仔短褲？！

最過份的是她那驕人的雙乳。說她是模特兒比領隊和司機更有說服力。

如果她沒有派發印有旅行社 Logo的胸章，還真以為被使美人計綁架走。話說回來，旅行社的 Logo也太另類了吧？鮮紅底色上有個笑容扭曲的小丑臉。

整個安排讓人有種說不出的不安。

開車沒多久，司機把預先錄製好的日語介紹聲帶播出，幸好有里奈作翻譯（以後所有外語將自動翻譯成廣東話）：

「午安，感謝大家選用敝社。

奈良夢幻樂園於1961年參照美國廸士尼興建而成，在2006年因生意慘淡而結業。

自此夢幻樂園成為一個充滿神秘色彩的廢墟，更被選為全球最受歡迎的三十一個廢墟之一。

不過，政府已經把這裡列為禁區，違例入園者一律被巡警拘捕，並可能負上法律責任。在此聲明，敝社一律不負責。

根據廢墟攝影的規則，閣下不可透露樂園或本社任何資料於第三者。現在請大家把手機和其他通訊儀器關掉，直至活動結束才能開機。

請注意，由於樂園失修多年，部份區域有倒塌或各樣危險，到達後請務必跟從領隊或園方指示行動。否則，一切後果由閣下承擔。

車程約四十五分鐘，各位請好好休息為稍後活動保持體力，謝謝。」

「你肯定無翻譯錯？」我問里奈。

留名留名~
終於又有故喇~

她眨眨大眼：「我諗我都講到佢七、八成意思㗎。」

「佢最尾果句怪怪地咁……」我指出。「等陣我地都係行一、兩個鐘左右啫，咩嘢保持體力呀。」

「後面班日本妹都好似講緊段錄音怪怪地……」

循里奈視線轉頭向後望幾排座位，三個跟我差不多年紀的女生嘰哩咕嚕在討論些甚麼。

如果我懂日文就好了……全都是我喜歡的類型……

把目光投向其他團友時，不小心與一名外國女生的眼神對上。

金髮藍眼而且身材豐滿的她看來獨自前來，散發著運動型的英氣。

除此之外，還有個全身黑衣的日本型男坐在最後排。

連同司機和我一共八人，就此展開這次廢墟探險之旅！

＊＊＊＊＊
文中的奈良夢幻樂園Dreamland並不是虛構地點，
也確實是相當有名的廢墟。
只是於2017年開始了清拆工程。
＊＊＊＊＊

＝＝＝待續＝＝＝

睇完麻煩留個正皮 & 留言，你嘅小小鼓勵係我寫落去最大嘅動力

很久沒寫長篇故事，這個鬼屋二部曲也是一拖再拖才下筆。
最大原因或許是沒甚麼動力吧

呢個故事作為鬼屋系列二部曲，同時都係獨立故事，
所以無睇過鬼屋首部曲係無問題

當然鼓勵睇埋：
《聽說過美國聖地牙哥這間鬼屋嗎》
fb：
紙言：

喜歡我嘅故事，請Follow：
ig: greenizmstory

fb: 橘子綠茶

👐🏻🤡👐🏻

留名

已正皮 留個名

lm

我睇過舊故呀 好開心呀有新故
推

Lm

留名，有睇過你之前寫個支那故, 唔錯唔錯

舊讀者你好

睇左鬼屋首部曲未

咩黎
前日紙言見你出文 但禁極都無野睇

妙妙貓 新讀者

有無認錯人呢 茶壺好似係舊讀者

睇過聖地牙哥同人肉工廠嘅小薯仔留名
加油加油

多謝

睇過聖地牙哥 皮已正
加油

burrrr睇過工廠故?
等我記吓你個名先

咁就要睇埋鬼屋首部曲喇，仲正

《聽說過美國聖地牙哥這間鬼屋嗎》
fb：

紙言：

呢個日本樂園故係鬼屋二部曲，

之前出咗鬼屋首部曲：

《聽說過美國聖地牙哥這間鬼屋嗎》
fb：

紙言：

睇過 不過好驚 飛咗啲血腥位

唔怪得個題材熟熟地，原來聖地牙哥作者

留名睇好故

睇過 正

舊讀者
綠茶終於出故了!又得睇

又有得追了

加速

韓仔名讀者

太早入黎啦

點解我會咁快入左黎

識野呀下
睇埋工廠故啦咁

個陣出嘅時候，食左油雞飯睇到個女仔俾人剝皮，頂唔順棄左

唔得wor, 工廠故都頂唔順
點睇鬼屋系列呀

文啊

係呀, 呢個故係鬼屋二部曲 又要驚過喇

歡迎新讀者

多謝娜娜
睇晒我d舊故未呀

隔咁耐都未有新文

今晚出故

再講多次
呢個故係鬼屋二部曲
無睇過首部曲唔緊要，可以當獨立故睇
當然睇埋會更好

《鬼屋首部曲－聽說過美國聖地牙哥這間鬼屋嗎》
fb：

紙言：

《鬼屋二部曲－聽說過日本的恐怖樂園嗎》
fb：

紙言：

不如睇住我其他故先啦
等陣出故!

有睇聖地牙哥!!
在此留言

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
02 入園者後果自負

奈良夢幻樂園不止充滿廢墟獨有的神秘感，我和里奈在拍照期間更發生了一件令人心寒的事。

話說過了大概四十五分鐘後，接駁小巴轉入小道，把我們一行八人丟到荒山野嶺的車路旁。

舉目所見盡是樹林，既沒建築物也沒路牌，路上不要說行人，連車都沒有。

「呢度邊度嚟㗎？」里奈開始霸氣外露，半帶逼問小背心領隊：「起碼講個大概位置啦？」

領隊擠出活潑的笑容，實情拒答：「咪目的地附近囉，行幾步就到喇。」

說罷她率先鑽入樹林裡面。

「都唔知點解旅行社會搵個女人嚟帶隊。」日本型男抱怨。

鬼妹聳聳肩、邀請大家一起跟住行：「上網見人講個廢墟確係遠離市區、俾一大片森林包圍住，所以要行一陣山路先到。」

眾人只好紛紛舉步。

久美子說：「可能因為咁，好少人知道Dreamland喺邊。」

「要行幾耐㗎？好多蚊呀！」里奈瞪我。「加你錢㗎，工傷呀。」

被蚊叮哪算是工傷呀？我不禁覺得好笑。

鬼妹見狀說：「大約十分鐘啦。你哋係情侶？」

「唔係啦。」我答。「我叫Cole，佢係里奈。你呢，自已一個嚟？」

「Octavia。」她說，應該是她的名字。「說來話長啦，呢一刻我係一個人。」

「咮！嘈少陣啦！」我們整隊人閒談了幾分鐘，日本型男翔唐突地打斷我們，示意我們跟著小背心領隊一起蹲下來。

終於走到森林的盡頭，草叢外面是一片空曠的水泥石平地，奈良夢幻樂園的正門入口正在前方。

有輛黑色私家車駛過。

「果架係巡邏隊，如果俾佢哋發現就大獲喇。」領隊壓低聲音說。「架車走之後我哋有十分鐘左右拍攝時間，之後要一齊入去樂園，因為下一架巡邏車會喺十五分鐘後再嚟，明唔明白？」

意思是每十五分鐘駛來一次吧，現在十點鐘，下一更是十點十五分。以提防違法入園者的措施來說，十五分鐘一更未免太密了吧？

我問：「你頭先就咁停架車喺路邊，唔驚啲巡邏隊發現咩？」

「佢哋唔去果度啦。」

「好刺激呀！」日本妹三人組的彩香興奮道。

「記住呀，」小背心領隊語重深長地叮囑。「一聽到我指示，大家唔准留低，要準時入去，如果唔係我救你哋唔到㗎！」

Octavia笑著問：「最多咪俾警察拉走，罰小小錢就無事啦？」

小背心卻無視她，對我們說：「依家！過去喇！」

果然參考美國廸士尼為藍圖，夢幻樂園正門是一座小古堡設計，中間掛有寫上“Dreamland” 的大招牌。從剝落褪色的油漆裡，可以幻想當時那色彩斑斕的歡樂氣氛。

只見現在雜草叢生、地上豎有「立入禁止」的牌子、牆上柱子上留有塗鴉沒人洗刷，一片充滿神秘感的肅殺冷清。或許這正是我鍾情廢墟拍攝的原因吧。

除了我、里奈、Octavia和翔，另外三個日本妹三人組根本不是為了拍攝而來，她們頂多用手機來自拍一下，看來是為了好玩的心態來。

期間翔不斷吹噓自己得過無數攝影獎，又暗示日本妹三人組柒廢。

這到底是日本大男人主義，還是翔本身乞人憎呢？

大約十分鐘過後，小背心領隊指示大家往圍在正門前的木板移動，她摸索了一番，推開了其中一塊木板的下半截，洞口很細小，只夠一個人半蹲身子越過。

「一個一個捐過去啦，唔好再留喺度。」她緊張道。

大家聽話續一爬過。

但不曉得是否知道巡邏隊未夠鐘過來，日本妹三人組的純子仍陶醉於自拍世界裡，忘我地與「立入禁止」的牌子合照，連領隊與友人焦急地催促也渾然不知。

「喂呀，成村人等佢一個呀大佬。」里奈氣鼓鼓的樣子倒是蠻有趣。

「唔好意思呀咁多位，純子成日都係咁㗎，失禮晒。」彩香臉紅地替純子向我們道歉。

擾攘一輪，全部人終於順利在巡邏隊發現前入園，小背心領隊把木板重新蓋好的一剎，車子的引擎聲自外面傳來。

好險！

首先映入眼簾的是貼在木板背後大大張紅字的警告告示。

「大概係警告我哋，」Octavia問里奈上面的意思，里奈翻譯說。「呢度係私人地方，入園者犯咗重罪，一律受到嚴重懲罰、後果自負。依家係我哋最後機會離開，請好好三思。」

三人組的久美子擔憂說：「寫到好嚴重咁，不如我哋出番去啦，反正都影咗門口，用嚟打卡夠晒啦。」

「吓，嚟之前都預咗係咁神神秘秘㗎啦。」里奈直率道。

翔喃喃：「通常啲恐佈片開頭都係咁，啲人唔會理然後會陸續死晒……」

＝＝＝待續＝＝＝
睇番對上寫果個工廠故原來連登有3百幾個正評，
希望呢次可以突破上次嘅數字啦

大家幫幫手俾吓正評/留言吧，
對我呢啲唔出名嘅寫故人，已經係最大嘅支持

請Follow：
fb: 橘子綠茶

紙言：

ig: greenizmstory

最快知道有故事更新，記得follow同「搶先看」 fb
另外，fb裡面嘅相薄有齊晒我嘅其他故

頂得順鬼屋故，應該覺得工廠故無乜料㗎喎
建議你唔好食住野睇呢個鬼屋二部曲喇

小背心領隊係天韻?!

支持 有睇之前工廠故 好刺激

唔認得你tim
睇埋工廠故先

推
聖地牙哥 同 工廠 無理由得4x正評

正呀

FB追晒你d變態故

終於有新故!
對d成日廢墟好有興趣
而家仲有故睇 正呀

知唔知有個咁嘅地方呀？

真係唔知

聽晚出文

喜訊：正評100會加更連出兩回

大家幫幫手喇

今日閉關努力打文中

高汁故 皮已正

LM

追開你嘅變態故
記得追鬼屋故果陣個個話唔敢食炸雞

咁快想劇透
係咪好掛住變態天韻呢

多謝蕩失路一口氣追晒d故
睇完有無感想分享下先

仲有肉醬意粉

其實之前一直係fb追live
但剩like無乜點講野

繼續玩痴線變態野啦
得睇我好開心

今次故事係日本發生
期待有d日本變態元素落去

未睇先Lm
今次係咪無上次咁嘔心

舊讀者留明先
睇過聖地牙哥同埋工廠

舊讀者Lm

淨like都好呀，太少like會無咩動力寫

咩叫日本變態元素

比較日式既變態野

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
03 一股涼氣自背後竄遍全身

進入廢墟後，我們面前一則告示，煞有介地警告我們這是最後一次機會離開樂園廢墟……

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

純子被翔嚇一嚇，答久美子：「我都想走呀，一齊吖。」

見到翔轉身默默偷笑，我才注意到他故意作弄她們。

「唔好嚇人哋啦！」里奈見狀馬上責罵翔，又安撫日本妹三人組：「邊有咁多鬼怪吖，佢玩你哋咋。」

「你哋嚟到人哋國家就尊重啲！」翔不滿里奈兇他。

里奈不甘示弱：「咁唔該你都尊重吓大家。」

嗯，這時的里奈開始散發女中豪傑的氣度。

「大家一人一張喇，」這時小背心領隊打斷大家，邊說邊派發黑白影印紙。「呢張係當時樂園嘅地圖，我哋首先會喺中間呢度自由活動，然後一齊去另一區。」

整座樂園面積呈圓形，類似香港廸廸尼一樣，樂園正中央劃了一個十字，是一條商店街，裡面有地標古堡和噴水池等。以這條十字形的商店街，把樂園分成四個遊玩區，包括有水上樂園、動物園、鬼屋區和機動遊戲區。

＊＊＊
奈良夢幻樂園地圖
（註：故事描述與真實未能100%相同）

圖片來源：FANDOM(Powered By Wikia)
＊＊＊

剛剛小背心領隊說的第一站正是商店街。「依家係十點十五分，十分鐘後嚟番呢度集合。」她伸手示意大家可以隨意走動。「盡量唔好入室內，更唔好行上一樓以上，因為建築物已經好舊喇，會有倒塌危機。」

「大家千祈唔好唔聽指示去其他區，因為每區都有危險，到時我會續一提點大家。」最後她補充。「如無意外，成個遊歷過程大約兩個鐘，即係十二點十五分右嚟番呢度。」

我當然帶住里奈狗衝去較遠的某間玩具店，因為網上很多人把它當成標誌般拍照，貪其夠殘舊，充滿世界末日的感覺。

殊不知，拍照期間發生了一件令人心寒的事。

商店街的店舖和設施已經全部生鏽破損，內外所有物品都七零八落地散遍各處。當時員工在關閉樂園時懶得清理，把昔日所有物品留下，讓它們伴隨樂園一同經過時間涮洗，使當時的情況「原汁原味」地呈現，這也是這座夢幻樂園出名的原因。

店舖的屋頂上聚集了一群烏鴉，淒厲地呀呀鳴叫，使氣氛更顯蕭條。

店門外長了不少有半身高的雜草擋住，我們只好撥開進入。里奈因穿著短裙而露出的纖細小腿，甚至被野草刮出幾道紅痕。

走進玩具店裡，即使外面正值七月的陽光普照，室內卻因陽光照射不到又無人氣，異常地清涼。再加上沒照明，愈走進去愈有陰森感覺。

對上一次有這種感覺，是在台灣出名鬧鬼的國宅探險時，見到地上唐突地出現一隻紅色繡花鞋……

這時忽然有人大力拍一下我的肩膀！

「嘩！」嚇了一跳，回頭看原來是里奈。

她的表情卻不似是惡作劇：「喂！今日除咗我哋，係咪有其他旅行團會嚟㗎？」

「有都唔奇啦，人人都嚟得嘅。」我說。「不過樂園外面除咗我哋嚟架車，無其他車、沿路唔見有人、入到嚟又聽唔到有其他人聲……」

「我頭先見到有人企喺古堡上面呀！」她蒼白的臉不像是裝出來，剛還龍精虎猛。

我們的位置跟古堡很接近，會見到古堡有人不奇怪，但站在上面？！

「點會呀，係人都知啲建築物係危樓啦，唔驚死咩。」古堡起碼有六至七層樓高吧。

「唔係呢，你出嚟望吓啦！」

被她拉到店外看，古堡上一個人影都沒有。

里奈有點激動地指向古堡的高層：「就係左邊呢個尖塔頂，有人企喺度，而、而且……」

「咩嘢呢？」我有點不耐煩地回到玩具店。「你係咪睇戲睇得多呀。」

「佢仲戴住個笑得好恐佈嘅面具添呀！真㗎！」

正當我想取笑她時，玩具店最內裡倏地響起某種玩具被啟動後的童謠音樂。

該音樂卻可能因為零件壞掉，發出詭異地變調了的旋律，配合幽暗的環境，一股涼氣自背後竄遍全身！

＝＝＝待續＝＝＝
（註：日本人一般不會對剛認識的人直呼名字，而是稱呼對方姓氏。不過由於作者的任性，故事裡全部用上名字。）

星期六出下一回
正評100會加更連出兩回
大家幫幫手喇

請Follow
fb: 橘子綠茶

ig: greenizmstory

想最快知道有故事更新，記得Follow同喺我fb首頁禁"搶先看/See First"
另外，fb裡面嘅相薄有齊晒我嘅其他故

唔夠幾分鐘又睇哂

舊讀者

再來

推

將人體割成一片片，
做壽司同刺身食

講到我好期待

幫手推到100，下更就出多篇呀

全日都冇心

出得好慢呀今次

留名
百毒不侵
食住野睇聖地牙哥同工廠都no problem

新讀者留名

我自己寫果陣都反反地胃

就快100喇

哇！係綠茶啊

係新故呀

留名支持

聖地牙哥fans留名

終於見到約逝絲打
出工廠故果陣好似唔覺見到你

追緊，但出得好慢。

Lm 之前啲故都有追
但未試過留言

龍鬚糖 幾驚見唔到你
追晒我d舊故未先

差個異能人
我最記得係上個鬼屋 好夠重口味

有無人留意到鬼妹個句，我而家係人。

狩獵夢的人竟然黎留言，多謝多謝

10分鐘live左
都係過半個月再入黎

三日都冇一篇

文呢？

同各位新舊讀者講聲先
本故事基本上每星期二、六出文，
同以前一樣每次1500-2000字(通常有多無少)

由於最近工務繁忙(依家都仲加緊班)，
所以無得隔日出，不過滿50正評加更仍生效，即係今晚出2篇

自己知自己事，我以前都係出得慢㗎喇，
大家等故果陣不妨J住工廠故同鬼屋首部曲先

加完班，執執個故就po

新讀者Lm

我有睇啊工廠故
印象中好似有上過一次水

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
04 失蹤

奇怪的旅行社安排、荒涼廢墟裡憑空出現的人影、陰森玩具店裡突如其來響起變調的音樂……種種詭異使我整個人被嚇得呆若木雞。

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

里奈先反應過來，大膽地走入玩具店更裡面尋找音樂來源。

為免顯得太不濟，我硬著頭皮跟上。

隨著愈來愈接近音樂來源，音樂愈見大聲。

「哈！哈！哈！」里奈驀地止步、捧腹大笑。「嚇得我吖！以為咩嘢嚟！」

在店裡幽暗的角落處，竟然有一個小火車湯瑪士玩具被擱在地上，發出奇怪的聲音。

大概因為想起惡搞小火車的照片，我也跟著抿嘴笑。

「——但、但係……」我的嘴唇有點發抖。「呢件玩具咁新淨，點睇都唔似擺咗喺度好耐喎……」

她緊張問：「你意思係有人嚟過擺低佢喺度！？」

「而且無啦啦件玩具點會自己識響呀……」

彷彿要回應我的話一樣，音樂毫無先兆地遏止，不再響起。這說明了玩具並不是因為零件壞掉而間歇響起，是要手動按鍵才會響音樂。

換言之，有人來過。但玩具店只有一個出入口——剛剛正被我們堵住，如果有人離開一定要經過我們……

「吓……？！」她一愕。「呀，差唔多夠鐘喇，我哋早小小番去集合地點先啦。」

她道出我的計劃：既然解釋不了這帶點滑稽的詭異湯瑪士，我們只好逃之夭夭。

「你哋無事嘛？面色咁差嘅。」回到集合地點，彩香探頭問我和里奈。

「頭先——」我想說出剛剛的事。

為了不要影響其他人的心情，里奈打斷我並轉移話題：「——無咩事，咦，呢度邊度嚟㗎？」

純子手機好像拍了泳池，明明剛才沒看見。

「好喇，」領隊開心地帶我們移動。「齊人咁我哋可以去下一區喇，水上樂園。」

「喔，」純子吐吐舌答里奈。「頭先行吓行吓，行咗去水上樂園果度咪順手影吓。」

其實夢幻樂園面積不大，看起來跟香港的迪迪尼差不多，我們走了幾步就到水上樂園，純粹是地板和裝潢不同風格，才讓人有來到另一區的感覺。

區內遊玩設施相當多元化，三條超長滑水梯、游泳池、類似燈光秀的水池等等，可以幻想當時穿著泳衣的大小朋友，雀躍地跑來跑去那熱鬧光景。

可惜人們有了其他主題樂園，早已把這裡忘得乾乾淨淨。風光過後遺下來的只剩下頹垣敗瓦。

「仲以為會乾晒塘，點解個個池都咁滿水嘅？」Octivia自言自語。

「可能呢度夜晚仲有人會嚟玩呢……」翔再次惡作劇地說。

經過詭異湯瑪士事件，里奈像是自我安慰地試圖解釋：「又亂講！你望吓池水先啦，咁混濁又生晒雜草咁，應該係落大雨果陣儲起啲水啫！」

「呀！」久美子突然一叫，令所有人都看到。

手拿斧頭的面具人站在遠處的人工湖旁、面朝我們這邊——那種笑得嘴巴扭曲的小丑面具，倒跟我們的團章有點相似。

「喂！嗨！」Octivia大叫並向他邁步。鬼妹仔果然不同凡響。

領隊出手拉住Octivia：「唔好騷擾人哋啦。」

小丑男無視我們，轉身往反方向跑走。

「呢度好多呢啲類遊客。」領隊解釋。

「都唔會拎斧頭又戴啲咁嘅面具掛！」純子說。

我壓低聲音問：「頭先你見到係咪呢個人？」

里奈答：「戴嘅面具唔同，唔肯定係咪同一個人。」

「唔通頭先個詭異湯瑪士係佢擺低嘅？」

里奈聳聳肩：「鬼知咩。」

「可能想影啲特別效果相啫，」久美子答純子。「唔好諗咁多啦。」

小背心領隊簡單講解一下後，自由活動時間再次開始，可是十分鐘回到集合地點時，我們當中有兩個人失蹤了。

——小背心領隊和日本妹三人組的純子。

要知道守時恍如日本人與生俱來的天性一樣，我們足足多等了十幾分鐘還不見人，久美子和彩香開始由不好意思變為擔憂了。

彩香幾乎要哭地說：「頭先我哋仲話要上去滑水梯度影相，轉個頭就唔見咗佢喇。」

久美子附和：「以為佢番嚟呢度先，你哋真係見唔到佢？」

Octivia提議：「不如開手機打俾佢啦？」

「但領隊又話唔可以開手機嘅。」里奈說。

「依家緊急關頭，而且連領隊都唔知行咗去邊……」我率先掏出手機。

只不過，全部人的手機均沒有訊號。

===待續===
今次連出2篇，禁住F5睇埋05啦！

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
05 第一名死者
(今次連出2篇，記得睇咗04先)

我們一行八人才進入奈良樂園不夠一小時，就有兩個人同時失了蹤，而且其中一人還要是小背心領隊。

更糟的是，這裡與世隔絕到所有手機都沒有訊號！

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

對都市人來說，遇上沒帶手機、手機沒電或收不到訊號之類狀況，會相當沒有安全感，尤其身邊有人離奇消失了！

里奈安撫大家：「應該係因為太遠城市，所以先收唔到啫。」

「企喺度都唔係辦法，」我提議。「不如大家分散去搵佢哋啦。」

彩香說：「唔好意思呀，打擾到你哋。」

這刻我還未意識到事態嚴重，以為小背心領隊純粹偷懶；日本妹只顧東逛西逛誤了集合時間。

不過率直的鬼妹Octivia一句話讓眾人陡然怔一怔。

「會唔會，」Octivia喃喃。「佢哋俾頭先個小丑男捉走咗㗎……」

經她這麼一提，我立即叫停大家：「不如咁啦，我哋兩個人一組去搵啦，唔好獨自行動喇。」

里奈見狀拍拍彩香和久美子肩膀：「唔好咁擔心啦，純子可能行遠咗所以番唔切嚟啫。」

我和里奈負責游泳池區，搜索完更衣室和淋浴間後，我們來到室外游泳池。

里奈戒備地盯看泳池：「你睇吓啲水濁到完全望唔到底，用嚟拍怪獸異形電影最啱，裡面一定會跳隻勁嘢出嚟。」

「經過頭先幾單嘢，仲有人行行吓唔見咗，依家有異形彈出嚟真係唔出奇。」

「唔好意思呀，我見你咁靜先求其搵嘢講吓咋㗎，唔係有心嚇你。」

起初還以為里奈是典型的無腦美女，但相處了知道她表面雖然大喇喇，但其實蠻會觀察和關心別人。

「Cole！」里奈驚呼。「有人！」

游泳池附近的小食亭外，坐了一個人。

殘破的木椅上，有人癱軟地靠上椅背坐著。他/它頭上戴有卡通熊的毛茸茸頭套，一身衣衫不整的啡色探險家打扮，本來應該是樂園的工作人員或佈置，卻讓人有一種怪異的感覺。

一開始還以為那是個人，湊近一看才察覺那或許是個假公仔。

鑑於那東西穿了長衫長褲又戴皮手套，身上完全沒有外露的皮膚，但卻是真人一比一尺寸，讓人分辨不出那是真人還是假公仔。

而且不曉得誰有這樣惡趣味，拿佈置用的粗麻繩把他綑綁起來，還纏住脖子吊上小食亭屋頂……

「喂，你揭開個頭套嚟睇吓吖。」里奈幾乎是命令地說。

「點解呀？！」

「我擔心，萬一有人捉咗領隊或者純子再綁佢喺度……」

又確實不無道理，只要弄暈她們其中一個，她就如現在無異地乖乖癱坐下來。

不過，怎麼可能呢？！哈哈哈……

「一定係公仔嚟㗎啦！」我吞吞口水，鼓起勇氣上前。

儘管怎麼看里奈都比我大膽，我仍努力忍下叫她去揭的衝動。

嗯，沒事的沒事的，那東西一動不動，一定是假公仔而已。

伸出雙手，觸踫公仔頭套一刻，我的心臟劇烈跳動。

真的要揭開嗎？我開始有點後悔……

「Cole，開咗未呀？」里奈躲在我身後。

「未呀……會唔會……一打開佢會彈起身㗎？」腦內上演多個突發場面。

忽然靈機一觸，我說：「我摸吓佢個身咪得囉，唔一定玩到咁激嘅。」

隨即我踫踫她/它的手臂，冷冰冰感受不到人體那種溫度，而且硬綁綁不像肉體。

「哦！假㗎假㗎！嘿嘿！」

我鬆一口氣的同時，遠處乍然傳來女人的尖叫聲！

「呀——！」似乎是滑水梯那邊。

「我哋過去睇吓！」里奈轉身拔足奔去，我跟在身後。

走了一段距離我猛然有個奇想！

如果……如果……剛才那個怪東西不是假公仔……硬綁和冰冷的身體，其實是一具屍體呢？

我回頭再看看小食亭那邊，殊不知……

「嘩！」我無用地被嚇得走音大叫。「里、里奈！」

小食亭外木椅上的人不見了！只剩下一地粗麻繩！

「點解會咁㗎？！」里奈驚慌。

我的眼球快速轉動，把整個空間掃視一遍，意圖尋找任何人或假公仔的去向。

「我哋番去睇吓咩事先，之後先跑去滑水梯果邊啦。」她決定。

我們才離開一分鐘不到，怎麼可以這麼快就把假公仔移開 (或她自己跑走？)，我當然想查個究竟。

「其實會唔會係啲日本整人綜藝節目咋？」我試問。

假公仔也是、詭異湯瑪士也是，又沒聽說過夢幻樂園鬧鬼的故事，沒可能接二連三地遇到怪事。

里奈正想開口回答之際，又一件難以解釋的事發生了！

忽然間，全場設施和機器驀地同時啟動！

噴水池噴出污濁的黃水、路旁那本身已經奇怪的八爪魚人偶向我們機械式的揮手、各種機器運作的雜聲響遍廢墟。

喇叭甚至大聲地播出樂園特有的歡樂背景音樂，只是與詭異湯瑪士同樣地變調了。

「到、到底……咩事呀！？」我不禁自問。

「呢度點會有電㗎？」里奈與我一樣迷惘。「而且邊個走去開總制呀？」

謎團一個接一個……

「唔好理喇，同佢哋集合咗先，安全啲。」我帶頭跑向滑水梯那處。

意想不到，滑水梯那邊發生的事更讓人震驚。

眾人比我們提早到達現場，包括鬼妹仔Octivia、翔、久美子和彩香，他們圍在滑水梯底的水池邊爭論著甚麼。

我和里奈愈接近愈察覺氣氛不對，首先是久美子歇斯底里地痛哭，其他人則是面色蒼白地盯著水池下面。

「你哋唔好望住，」Octivia緊張地對我和里奈說。「聽我講。」

咩料呀——我心想。

人類總是擋不住該死的好奇心，我們走到他們當中，固然向水池中央看去。水池不像其他設施滿水的狀態，反倒乾塘了。

然後，我整個人頓時僵住了。

乾涸的水池地面上，一位靜止不動的女子躺在血泊上。

最恐怖的是她的死狀——手腳扭成不自然的角度、整張臉痛苦得皺成一團、嘴巴誇張地撐得大大，而眼睛卻佈滿血絲、狠狠地瞪向半空中。

對上一次我「見」過如此恐怖的女人，是在一套講驅魔的電影入面。然而……

現在在我眼前的，是該死的現實！

===待續===
多謝大家俾正評
下次更新係星期二，
同樣正評到150會連出2篇
大家幫幫手啦

睇完麻煩留個like & comment，
你嘅小小鼓勵係我寫落去最大嘅動力

請Follow
fb: 橘子綠茶

ig: greenizmstory

想最快知道有故事更新，記得Follow同喺我fb首頁禁"搶先看/See First"
另外，fb裡面嘅相薄有齊晒我嘅其他故

穴

睇完聖地牙哥可以唔洗食飯...

Btw支持

啲圖可唔可以放link 好想睇故但俾啲圖嚇親

開始刺激
但比張圖嚇親

正呀再推

本身諗住似payday，選圖個小丑好滑稽

劉明

小丑回魂

More

新讀者Lm#

留名等睇

佢哋話炸雞同肉醬意粉都唔使食

唔係應該從背後? 自背後?

新讀者留名 睇住啲舊故等更新先

煞有介地? 煞有介事

大喇喇點解?
手機轉返電話啦

大喇喇=率直爽朗不拘小節不矯柔做作
同埋係想煞有介事地
thx

聽晚出文
正評就快到150可以連出2篇喇
大家幫幫手

推啊！

148 計埋你呢兩個，夠數了

聽晚可以出兩篇啦

等故等得好辛苦

出得好慢

新讀者lm
之前有睇過聖地牙哥
唔知今次又玩d咩食物呢

睇過聖地牙哥的留名

氣氛營造得好正

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
06 變態殺人犯

為了尋找失蹤的小背心領隊和純子，我們分開二人一組地行動。

期間，整個本為廢墟的樂園設施，莫名地一下子被神秘人啟動了。

更沒預料，眾人再度集合時，居然發現純子那令人毛骨悚然的屍體！

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

我未見過屍體，不曉得死亡時間這麼短，純子的表情為什麼還能僵硬得保持死前一瞬間。

只覺得，死亡那一剎驚人的疼痛，彷彿永久凝結在她身上。

「佢身上嘅傷口太多，係失血而死。」Octivia說。「我哋發現佢無耐，你哋就趕到喇。」

「點解會咁㗎！」久美子與彩香抱頭痛哭。

「你哋睇，」翔站在其中一條滑水梯底，指著梯口說。「呢度都有血呀。」

梯口不遠，與純子的屍體之間有血路，而梯口也有血跡。

我說：「咁即係話，純子係喺滑水梯度跌出嚟而死？」

「好地地點會咁貪玩爬入滑水梯呀？」Octivia疑問。

里奈湊近純子的屍體，盯看傷口：「但一睇就知唔係擦傷或者扭傷而死啦，咁多血。似係刀傷喎！」

我們不是法醫官，不過純子身上確實見到不少刀傷。

翔說：「所以，有人用刀插死佢，再將佢條屍由滑水梯上面扔入去？！」

全場人即時噤聲。

這代表樂園廢墟這裡有殺人兇手！除了手法兇殘，還是——

「變態！」里奈忿忿道。「果條友痴線㗎？！佢殺人唔夠，仲要玩純子條屍？！」

Octivia問：「但如果係謀殺，照計純子一定痛到大叫㗎。呢度咁靜，我哋無理由聽唔到㗎？」

「咁有好多方法塞住佢把口嘅。」我推測。「我反而有樣嘢諗唔明……」

「係咩嘢呢？」

「我哋咁多人，點解兇手偏偏揀個最多人嘅組合落手呢？」我說。「照計單人組翔或者Octivia會易啲落手㗎。」

被點名的翔生氣罵：「喂你講乜撚呀！」

Octivia幫口：「Cole咁講又唔係錯嘅……」

翔指向久美子和彩香：「喂係咪你哋個朋友得罪咗唔知邊撚個，俾人買兇殺人呀！」

彩香反抗：「唔好亂講嘢呀！」

「咁依家……」久美子問。「我哋應該點算呀？」

「梗係走啦！有個變態殺人犯喺我哋附近喎！」Octivia說。

「唔得！」哭泣中的彩香聽到有殺人犯時，反應很大說。「佢一定喺出口附近埋伏我哋㗎！

「我想講……」里奈問：「領隊會唔會俾佢捉走咗呢？」

自己的安危都顧不了，她還在擔心別人。

翔再次發揮口不擇言：「或者，領隊本身就係果個仆街殺人犯。」

我當下怔一怔：「講開又講，其實旅行社成個安排都怪怪地。會唔會佢哋明知呢度有殺人犯都送我哋入嚟呢？」

岩岩好入到黎有文

「哦！」Octivia說。「所以頭先領隊叫我哋唔好理喺湖隔離出現果個小丑男！」

「即係小丑男同領隊係同黨？點解佢哋要咁做呀？」里奈問出我們所有人心裡的疑問。

「各位，」我說。「我覺得我哋當務之急係要走人！」

久美子問：「咁純子……條屍點算呀？」

翔冷冷答：「你想好好埋葬佢就唔該你自己一個人好喇，我走先。」

「咁啦，我哋出咗去打電話報警先，其他嘢等安全先搞。」Octivia說。

小數服從大數下，我們一行人急急向樂園的唯一出入口趕去。

不料，商店街都末走到去，面前突然出現一群人擋住去路！

——一群戴住不同面具、手持不同武器的神秘人！

===待續===
為答謝連登正評過150，
今次更新會連出2篇
準備F5睇下篇啦

聽說過日本的恐怖樂園嗎
07 逃亡計劃
(今次連出2篇，記得睇咗上一篇先)

本身打算到日本來趟失戀後的療傷之旅，喜歡廢墟拍攝的我出發前滿心期待這次的奈良夢幻樂園。

殊不知，入園後先是有人失蹤，後來更發現團友的屍體！

想走之際，卻被突然殺出的神秘面具人擋住出路！

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

眼前這班面具人大概有十來個，手上各拿不同武器：利刀、木棒等，憑外型辨出當中有男有女。

來者不善。

園內走音的背景音樂倏地終止，換來一把似曾相識的女聲說：「歡迎嚟到夢幻樂園！」

——面具人們向我們續一逼近。

「我係大家親愛嘅領隊，或者叫番我個名，天韻啦。」她說：「無錯，你哋估中咗。我哋係有心安排你哋入嚟玩。」

——人數較少且沒有武器的我們不敢硬踫，只好慢慢後退，與正門的距離愈拉愈遠。

「不過，」她發出刺耳的笑聲。「係嚟俾人玩。」

——面具人哄堂大笑，我開始有點混亂。

里奈試著問他們：「係咪真係整人節目呀？」

對，一切都是惡作劇。純子「屍體」上的傷是特技化妝、面前這班人手上的全是道具……

以為可以從惡夢醒來，怎料這才是惡夢的開始。

最接近里奈的面具人踏前揮一揮手上的刀，里奈下意識伸手擋刀，左手正正被刀劃過！

不是道具！

血花霎時自她手臂爆開，灑遍里奈周邊！

「呀——！嗚呀——！」她痛得抱住左手慘叫。

他們不是鬧著玩！他們真的攻擊我們！

「快撚啲走啦！」翔率先轉身往水上樂園跑去，Octivia和彩香跟在後面。

面具人準備要砍下第二刀，里奈看似未回魂。

「走呀！里奈！」我伸手抓住里奈沒受傷的右手，一把拉她跟在翔他們身後拼命跑！

只是我跑得不夠快，緊追不放的面具人奮力把刀一刺，刺傷我的後背！

仆街！

一陣劇痛蔓延全身！

我極力強忍痛楚加速往前跑，這下我深深體會到：他們會要了我的命！

經過水上樂園鬼妹他們沒有停步，繼續再往前方另一個園區跑，印象中應該是動物園區。

Octivia說：「呢度太開揚喇，我哋去前小小搵個地方匿埋先！」

踏入動物園區，經過生鏽破損的鐵籠和鐵絲網，裡面的動物當然早已不在。

我們六人跑入一個爬蟲科展覽館內，躲在一間疑似是昔日的員工休息室中，面具人好像跟丟了。

瘋狂快跑加上身受重傷，我喘氣大作地倒在一角，彩香找到陳舊的急救箱，用裡面的繃帶幫我和里奈包紮：「無辦法，勉強用住先啦。」

由於看不到背傷，我虛弱問：「係咪流好多血……我係咪……無得救㗎喇？」

Octivia竟然在這關節位笑出來：「你係流緊血，但睇落去個傷口唔係好深囉！里奈反而嚴重過你。」

甚麼！

里奈說：「放心，我無事。」她好像冷靜下來。

翔立即吐糟：「屌，小小痛忍吓啦！依家最重要係拿拿臨走出去呀！」

久美子顫抖著問：「頭先果班人……係咩人……點解……」

記得剛剛小背心……天韻說，我們入來是被人玩，相反，面具人則是「玩」我們的一方。

至於所謂的「玩」，到底是甚麼一回事？

我腦海登時閃過發現純子屍體的畫面。她的死狀如此恐怖，難道正是被「玩」成這樣？

不消說，我們推測的變態殺人犯，正是他們其中一個。

不，或者是他們全部人！

「屌！我都話條女怪怪地㗎啦，」翔罵。「好好地點會叫條女出嚟接客㗎！」

Octivia說：「我哋一定要諗辦法出去，如果唔係就永遠都出唔到去！」

大家明白她指我們會被殺清光。

消極的彩香說：「但正門俾班變態佬擋住，可以點呀？」

「我有個提議，」我說。「雖然成個樂園得一個出入口，但我哋唔一定要喺正門出去㗎。」

翔不耐煩：「快撚啲講啦仆街！」

出事前我已經看不順眼翔，現在的他十分鼓譟，更是乞人憎。

聰明的里奈猜：「你意思係爬周圍嘅圍欄出去？咁高點爬上去呀？」

我掏出天韻派給我們的地圖：「樂園入面有幾座建築物都起喺樂園嘅邊緣，亦即挨住個圍欄。我哋可以去上天台度睇吓有無辦法爬出去。」

Octivia充滿希望道：「咁又係，如果天台同圍欄夠近，我哋可以跳到出去！」

久美子和彩香重拾起來，參與計畫：「咁大家搵吓有無麻繩或者長喉之類，到時游繩而下就唔會跌傷！」

「之但係，」麻煩人翔說。「動物園區呢度，有無符合要求嘅建築物先？」

「我唔想出去呀！」彩香再次陷入恐懼。「出去可能隨時遇到班變態佬，俾佢哋發現就死梗喇！」

很無奈，現實不像拍電影般有這麼多巧合和剛好，我們現在身處的爬蟲科展覽館並不符合條件。

「呢度，」我指著地圖上看起來距離不遠的海洋館。「就係我哋要去嘅地方。」

===待續===

連登每50正評加更依舊進行中，
即係嚟緊正評過200，下次一樣連出２篇

仲有，邊個睇完唔去fb放低個like，
天韻會捉你入園一齊「玩」呀

下次更新係星期六

請Follow
fb: 橘子綠茶

ig: greenizmstory

想最快知道有故事更新，
記得Follow同喺我fb首頁禁"搶先看/See First"
另外，fb裡面嘅相薄有齊晒我嘅其他故

水地獄

留名加速

天韻JJ

出文呀

睇聖地牙哥睇到最後真係有D反胃

留名等故

原來有新故
一定要食住肉醬意粉睇

真係天韻

多謝
有意見歡迎話我知，想寫好啲

你算勁㗎喇，
好多人中途已經頂唔順

我記得你好似話聖地牙哥會出多篇前傳定番外篇
等咗好耐都等唔到
定係出咗我睇唔到

紙言有呢兩個post

外傳

小說

唔該晒，啱啱先收工諗住貼

好醒呀！ 其實我忍住唔想咁快講

仲有炸雞

睇開中出路飛巴既故習慣左會諗下前後有無關連...

好重口呀

今晚出故
正評就快夠200可以加更喇

等你

之前睇聖地牙哥都已經覺得正
好期待

聽說過日本的恐怖樂園嗎
08 成功逃出

被兇殘的面具人襲擊之後，負傷我的和里奈跟著大家躲在動物園區的展覽館裡。

縱然樂園的正門口被人守住，我想到另一個辦法逃離這座恐怖樂園！

前提是我們要偷偷竄往遠處的海洋館而不被面具人發現。

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

我們躡手躡腳地準備踏出展覽館時，冷不防樂園內的揚聲器播出廣播，不過無阻行動。

邊走邊聽到天韻本該悅耳的聲音：

「歡迎大家光臨動物園區。

請各位遊園人士注意，區內一律禁止餵食、用閃光燈拍攝、更不可破壞區內任何財物。

當然，各位不可以傷害我們的貴賓，亦不可離開樂園。」

說罷，喇叭再度換上難聽的背景音樂。

甚麼呀？！

「一開始好像扮晒啲主題公園咁樣呼籲，」里奈也不明所以。「之後又講咩貴賓呀。」

翔說：「講咁撚多，咪又係叫我哋唔好諗住逃走囉！」

我們以半蹲姿勢小心翼翼地接近目的地。

不時聽到面具人興奮的叫囂，聽得出他們正在不遠處！

大概過了幾分鐘，終於來到海洋館門口。

可惡的是竟然有名面具男子坐在門外的椅子上休息！

里奈壓低聲：「我哋依家暴露喺室外，隨時俾班人發現㗎。」

彩香緊張道：「唔通我哋就咁衝過去？俾佢發現實會大聲通知其他人㗎。」

該怎麼辦，留在原地不是、衝過去又不是。

豈料，爛口的翔二話不說地採取行動！

多得樂園背景音樂，他靜悄悄地繞到面具人背後，手拿剛剛彩香用來剪繃帶的剪刀，一下插向他的喉嚨。

但此舉未能一擊即中，面具人按住流血的傷口站起來，蹌踉地往後退。

我旋即上前奪過他的斧頭，卻在砍他之前猶豫了。畢竟這麼多個面具人，他不一定就是兇手本人。

而且……殺人呀……

可惜，正是這一下猶豫釀成大禍。

面具人想大叫求救，儘管喉嚨被傷無法發出大聲浪，但附近的面具人還是聽到不尋常的聲音趕來。

「走呀！」Octivia搶過我手中的斧頭，大力砍向面具人頭部！

「入海洋館！」我如夢初醒指示大家，跟著急速跑向入口。

三至四名面具人聞聲趕到，他們衝向前把久美子撲倒！

咦？奇怪……他們為甚麼越過我，攻擊較遠的久美子呢……？

「久美子！」彩香想回頭救她。

Octivia喝道：「放棄佢啦！我哋入館關門！」

對，他們已經捉到久美子，我們再糾纏只會被更多聞聲趕來的人一把捉走。

最後，我們把彩香和里奈拉入海洋館裡，合力用雜物堆在門口。

「咁樣應該可以頂到一陣，快啲上天台！」

「佢哋捉走久美子……」彩香哭道。「究竟想點呀……」

「依家出去仲有救㗎！」里奈搖撼我的手。

除了彩香和里奈，其他人選擇沈默低頭。沒辦法，在死亡面前大部份人無法做聖人，大家只為自己而活。

翔毫不掩飾地催促：「咪咁撚多廢話，拿拿臨上天台啦！」

上到天台彩香探頭向下看：「久美子唔見咗嘅，唔知俾佢哋帶咗去邊！」

「班人呢？」

「佢哋……圍住晒個門口……應該想撞爛對門入嚟。」

果然我的推測正確，這座建築物比圍欄更高，圍欄靠在牆邊，圍欄的另一方則是包圍樂園的樹林，只要跳下去就能去到外面！

我和翔快速把消防喉固定好，然後續一游喉而下。

翔搶著要先走，下去的過程不小心踫到圍欄，馬上發出滋滋聲甚至產生刺眼的火光：圍欄帶電！

「大家小心呀！」Octivia教導游「繩」下去的正確姿勢，同時避免踫到欄柵。

「我以前喺美國參過軍，所以識小小。」她說。

怪不得擁有大塊頭身段，身手比作為男性的我更敏捷大力。

終於，我們全部人很順利地逃到廢墟外的樹林間！

===待續===

天韻表示目前正評數量唔理想..
準備捉人入園一齊耍樂
你哋小心啲喇

提提大家連登正評過200，下回加更！

請Follow
fb: 橘子綠茶

ig: greenizmstory

想最快知道有故事更新，
記得Follow同喺我fb首頁禁"搶先看/See First"
另外，fb裡面嘅相薄有齊晒我嘅其他故

有讀者未知出左外傳 ( 天韻成魔之路 )
所以Share番facebook個相薄俾大家睇睇
*外傳尾段有血腥警告*

鬼屋首部曲《聽說過美國聖地牙哥這間鬼屋嗎》外傳

政府突然宣布全港進入緊急戒備狀態，
無數感染者襲擊人群、血花四濺⋯⋯
我從大學逃命般終於跑到旺角這商場，
完全沒想過這才是讓我掉進地獄的開始⋯⋯

Facebook

紙言

連登

屌好撚驚呀！

認得你呀舊讀者
睇左外傳同工廠故未呀

聽說過日本的恐怖樂園嗎
09 驚嚇手機

為了逃命我們來到海洋館，上天台前發生一段插曲。

翔衝動地襲擊一名面具人。雖然殺掉他，卻引來其他面具人到來，甚至把久美子捉走。

我們為了逃命選擇把久美子丟下，最後成功逃出恐怖廢墟！

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

我提議：「我哋跑番去落車果度，揸果架旅遊小巴走。」

身在樹林中，難以判斷正確方向，我靈機一觸迅速掏出電話：「大家拎電話出嚟試吓報唔報到警啦！」

我則嘗試打開地圖App，查看自己身處位置。

「唔得呀，都仲係收唔到……」

「搞錯呀！依家先嚟無電！」

「屌！一格都無！」

地圖App仍在Load詳細地圖中，目前只有一個大範圍寫住奈良，而GPS不斷旋轉甚至一時跳東一時跳去西……

這裡究竟是甚麼鬼地方……

Octivia說：「咁啦，我哋沿樂園搵番個正門，再沿路行番去，應該會搵到個架車㗎喇！」

當然為了避開耳目，我們全程躲在森林裡面悄悄移動，其間聽到園內發出吵雜聲，甚至有人興奮大叫。難道他們選擇放過我們？

里奈也覺得很奇怪：「佢哋捉走久美子究竟做乜？點解完全唔理我哋咁嘅？」

林路不好走，地面不是有樹根就是突然凹下去的窪地，走在短裙仔里奈後面的我大飽眼福……

我甩甩頭，這時哪有心情欣賞呀！

注意到多話的翔逃跑期間忽然靜默下來，我轉頭一看，他邊跑邊盯看手上的電話。

「喂，你部電話收到咩？」

「唔係我㗎，喺頭先個仆街度拎㗎。」

想了想，是指在海洋館門外被殺的面具人吧。

好奇心驅使下我加快速度跑到翔身旁，事後我非常後悔做了這個決定。

手機以全螢幕打橫播片中，畫面類似Facebook直播的App，可以留言、按讚，有些按鈕寫住「加注」和「打賞」等等。

而佔螢幕最大空間的，是鏡頭正拍攝類似舞台上的情況，拍攝者應該用了專業的攝影機固定在地上，是以畫面清晰之餘又不搖晃。而且不時轉變畫面、從多角度圍住舞台，應該連接了多部拍攝機。

「呢度……」我說。

「——夢幻樂園入面個海洋劇場。」Octivia也湊近看電話。

對！怪不得很眼熟，剛剛有經過這裡。

格局類似香港海浪公園裡的海洋劇場，以前在那裡看過海獅海豚的表演，只是這裡座位少很多、舞台也比較細。

而且舞台前的水池乾涸了，周圍散落垃圾。

重點是，台上的人。

有四、五名全身黑衣的面具人在台上忙成一團，有人在拿東西、有人在綁繩索等。

其他面具人則是坐在觀眾席上，每人手上有一部電話。哦……

我指出：「你哋睇，雖然全部人都戴住面具，但黑衣人呢啲應該係員工；著其他衫嘅應該係天韻口中嘅『貴賓』。」

他們除了注視台上動靜外，亦透過電話正操作些甚麼。

讓我一看就心知不妙的，是久美子被綁在台正中央。她是以被倒吊的姿態、雙手雙腳大字形被牢牢綁在一個鐵架上。

全裸地。

「久美子！佢哋想點呀？！」彩香瞥了一眼螢幕。

「咩事咩事？」由於跑得較慢，里奈看不到翔手上的螢幕。

Octivia緊張道：「唔好睇住，呢部電話收到訊號，快啲報警先！」

這刻我意識到，面具人的規模未有我想像細，相反，他們有能力封鎖整座廢墟、網路，只開放部份手機可以連線。

「屌你估我諗唔到嘅咩！」翔不耐煩。「頭先乜撚都試過喇，成部電話得呢個直播App、一個頻道，而且Download唔到嘢、又無得打電話呀！」

「咁呢個App有無咩功能可以同其他人聯絡？」我問。

彩香無奈說：「無用㗎，就算俾你同其他人講到嘢又點，呢班人癲㗎，點會理我哋吖。」

「頭先求其試咗幾下，」翔竟然惡趣味的笑了笑：「唔小心禁咗加注投票，即時喺呢個帳戶扣咗幾千蚊俾個App。」

屌！我不禁罵：「加乜撚注呀你！」

「有救喇！到喇！」里奈驚喜道。

我們終於找到旅遊小巴了！

儼如在乾旱沙漠見到水源，眾人加速跑向小巴。

「好喇，投票時間結束。」這時，熟悉的歡樂聲音自手機傳出。「我哋依家有請小丑先生將得票最多嘅工具拎上嚟啦！」

說話的是戴了白色半罩面具和兔耳的女生——天韻。她換了一身性感打扮，經典的兔女郎黑色緊身衣加黑色魚網絲襪，搭配高跟長Boot，甚有SM風格。

烏黑長曲髮、深紅唇妝，再加上身材豐滿的她這樣穿相當誘人，可是放在目前的場合，只讓人感覺反差大得心寒。

一個漂亮女生，竟然樂在其中做這種恐怖駭人的事。

「仆街喇……」翔說。「頭先你咪問我投咩票嘅……」

接下來，兩個戴小丑面具的男人把一樣東西拿上台，物件看來相當沉重。

該物件哄得全場雀躍地鼓掌叫好，聲音大到連身在場外的我好像都聽到。

——捧上台的，是一把兩邊有把手的大型鋸刀。

===待續===

連登正評差十幾個先夠200正評，
不過今次都突發加更，以謝讀者先
下次更新星期二，照樣夠200正評會連出兩篇呀

想知久美子會點，大家幫手俾個正評/fb like加速丫

請Follow
fb: 橘子綠茶

ig: greenizmstory

想最快知道有故事更新，
記得Follow同喺我fb首頁禁"搶先看/See First"
另外，fb裡面嘅相薄有齊晒我嘅其他故

仆街啦

樓主係咪睇過 hostel

好似有印象, 話你番工果陣追我個故?

寫首部曲果陣有讀者叫我睇
寫完無野做就睇咗

驚仲唔快啲俾正評
兔女郎天韻出沒

越睇越緊張

就快200正評喇，加唔加到更呢
今晚出故

過左啦

Live左

你寫新作我一定支持

又出變態獵奇故

push

幾時有新

今晚加更

另外，每50正評加更繼續進行中
即滿250，再下次都加更

多謝熊皇

Lm
好撚正

聽說過日本的恐怖樂園嗎
10 人性泯滅

眾人逃離廢墟樂園第一件事，就是尋找旅遊小巴以開車逃走。

逃跑期間，翔從面具人身上偷了一部正直播中的手機，螢幕顯示樂園裡好像正進行一場恐怖的「表演」。

這時，我們終於上小巴了！

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

「屌你！痴撚線㗎你！」我憤怒地推跌翔。

「點解你要咁做呀！」彩香哭腔。「你知唔知你投咗啲咩票㗎！」

當然我心底裡明白，要怪都怪園內那班變態，翔純粹貪玩亂按，只是我的怒氣無從發洩。

「點諗撚到佢哋嚟真㗎！」翔解釋。「再睇落去先啦，或者我哋諗錯咗呢！」

「攞過嚟！」我一把把手機搶過，操作了一會，終於明白這是甚麼一回事了！

「呢個唔係App，」我說。「係一個用嚟上Deep Web嘅Browser。」

網站名稱顯示於頂頭，這下整個運作顯然而見：供一班有錢人入園親手殘害我們，同時又在網上直播，讓世界各地的人透過網站觀看或加入其中，例如課金選擇殘害的方式。

一盤病態血腥的生意。

「既然係Browser，咁上唔上其他網站呀？」里奈問。

試了一會，我搖頭。

「你個變態仔識咁多呢啲嘢。」翔不懷好意地笑了笑。

「你睇多啲新聞啦！」我罵。「幾個月前美國果邊咪有間鬼屋俾人搗破咗囉！」

Octivia附和：「係呀，果陣拉咗好多人、封咗幾個網站，上晒新聞㗎。」

彩香說：「我都有睇到呀！好似喺聖地牙哥果邊……」

還說當場檢出一批人體殘骸，記者寫到現場血淋淋……當中不曉得有幾分真假。

里奈問：「咁呢度會唔會同果間鬼屋有關係呢？」

「我諗唔會掛，人都拉晒啦。」

Octivia打斷我們：「喂！過嚟幫手搵吓車匙啦！」

對！當務之急是發動車子逃走。

眾人馬上找匙，而Octivia仿傚電影中的方法，毀壞軚盤下的位置，扯斷裡面幾條不同顏色的電線，再嘗試手動接駁。

加上Octivia正流汗、起伏不斷的上胸，使我有種正看歐美電影的錯覺。

「停手呀！求求你哋！」久美子的叫聲自手機發出，把我拉回現實。

「今日第二場表演主角叫久美子小姐，一名日本女性。」天韻用歡樂滿冬華主持人的語氣介紹。「今次我哋需要兩位勇士幫手，起價十萬，每次叫價五萬。有無人？」

第二場？那麼第一場……果然是純子。

畫面轉向觀眾席，席上起碼有二、三十人，有人率先舉手！

「十五萬、」天韻順應他們舉手續一增加價錢，我已經無心再想哪是美金還甚麼貨幣。「……三十五萬、四十萬、五十……」

根本是一場拍賣！一場殘殺拍賣！

到底人性可以有多病態？！

「成交！」天韻興奮大叫，無先兆地把旁邊的工作人員一腳踢下台。「恭喜兩位得主！快啲上台啦！」

這時我已經注意到，天韻有點神經質。

此外，拍賣過程中完全沒公開人名，也沒對過話，只靠舉手或輕輕的身體接觸交流。說明「貴賓」的身份互相匿名，對方不知道對方的真實身份。

一陣歡呼聲之後，兩名男性上台。一個戴鴨子、一個戴老鼠面具，身型肥胖。鴨子站在久美子面前，老鼠則在久美子身後。天韻還提醒他們站偏一點，好讓台下觀眾看清楚久美子的表情。

她已經哭成淚人，頭部由於倒吊充血而發紅：「你哋想點呀？放過我呀！求求你……」

黑衣人把鋸子遞上，二人試了一下力度，看來確實重到需要兩個人合力才能拿起。

他們把刀高舉放在久美子身上……不，倒吊的話，是放在她的陰部對上才對……

彩香驚訝：「佢哋做咩呀！？」

里奈說：「唔得！我哋要救佢呀！」

「可以點救呀！？」

「你咪話呢個網係連接全世界嘅，拎嚟！」里奈奪過手機，在畫面的留言框輸入一段中/日/英的求救訊息：

「我哋依家被困喺奈良夢幻樂園廢墟入面，
見到訊息嘅人立即報警！
唔係開玩笑，久美子係我哋嘅朋友。
請救救我哋！」

她說：「班人可能抱住半開玩笑咁睇呢啲片，唔太確定佢哋係嚟真殺人。」

怎料後來的訊息全部都集中在催促鴨子和老鼠動手，只有少數人回覆我們，內容大多是叫我們乖乖等死。

天！為什麼他們能如此冷血！

人性真的能泯滅得如此德性？！

還是說，網上太多假消息假資訊，他們已經無法分辦真假，並且以此為藉口，好掩飾助長罪惡的內疚感？！

「成班仆街！」翔說。

「大家準備好未呢？」隔住半罩面具，天韻的目光散發一股妖艷的神秘感。

她那養眼的身材扭來扭去更是吸引，可是她接下來的話讓全場人緊張得屏住呼吸。

「我數三聲，鴨子先生同老鼠先生就可以落手喇！」

三、

二、

一！

===待續===

今次連出兩回，F5睇埋下一回啦
下回重口味血腥警告
膽小人士可以直接跳過，淨係睇最尾果句就ok~

請Follow
fb: 橘子綠茶

ig: greenizmstory

想最快知道有故事更新，
記得Follow同喺我fb首頁禁"搶先看/See First"
另外，fb裡面嘅相薄有齊晒我嘅其他故

OP係咪寫過美國恐怖鬼屋個位

聽說過日本的恐怖樂園嗎
11 血腥表演

憑住從貴賓搶過來的手機直播，我們見證被面具人捉到後的下場。

我真的相當後悔看完這場血腥的「表演」，久美子的哀號聲仍在我耳邊揮之不去。

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

天韻倒數後，鴨子和老鼠一前一後舉起大鋸子應聲下刀，刀刃插入倒吊中久美子的陰部，痛得她厲聲慘叫！

看著畫面的我身體徒然抖一抖、全身僵硬、冷汗直流！

然而他們未有收手，二人合力把鋸子一下前、一下後地拖拉，以讓鋸子砍得更深！

鋒利的刀片砍入女性身體最脆弱的部位，猶如剪紙一樣，久美子的下體隨即被分半！

血液這下才自陰部山洪暴發般湧出，流往久美子頭部，把她整個上半身染成血紅色一陀。更恐怖的是，久美子這刻被牢牢綁住、完全無法掙扎，讓我聯想到宰殺豬牛也是這樣嗎？

一股想嘔吐的感覺突如其來，今早才吃過豬肉漢堡，肚內的早餐正在胃裡翻滾著。

「咳咳、求、咳、」被自己的血嗆到，久美子無法好好說話。

二人用力地鋸啊鋸，一直到肚臍位置天韻忽然叫停：「好，停一停！」

噁！

黑衣人幫忙把鋸子拿開，久美子的下半身已經呈奇怪的形狀，陰部因被割開而使雙眼張得大大。拍攝者還要對準傷口來個大特寫，害我再也忍不住跑出小巴吐出來。

她的陰部和肚部被活生生割開，傷口夾雜毛髮和脂肪之餘，還見到血淋淋的軟管狀物體，想必是大腸小腸之類的器官吧。

噁——！極——嘔——心！

「屌你老母！」翔罵。

久美子的血液混合了體液還是甚麼，弄成黏答答的血色汁液掛在她的嘴部、頭頂，緩慢滴往地上。

「咳、噁噁……嗚……」久美子已經奄奄一息，發出嗚咽的聲音。

里奈和彩香終於無法忍耐，跳出車嘔吐大作。

當我以為一切都結束時，天韻竟然還能氣定神閒幽幽說：「各位注意，之所以叫停除咗俾大家可以慢慢欣賞呢一幕，我亦都想說明一吓。人嘅重要器官集中喺上半身，所以即使久美子小姐俾人湯開到肚臍位，其實佢到依家都未死㗎。」

喪心病狂的她，還要用輕描淡寫的語氣解說，儼如生物課的教師一樣。

「天呀！」Octivia說。

在可惡的好奇心驅使下，我回到車上繼續觀看直播。

「各位仲想唔想睇埋下半Part呢？」天韻側側頭問。

"Coffee or tea?"——搭飛機時空姐也是如此側側頭問我。

螢幕順應天韻的問題，「打賞」按鈕即時閃爍。

痴鳩線！瘋了！他們全部瘋了！

只消半分鐘不到，天韻誇張地半蹲下來行禮：「多謝大家賞賜！有請我哋嘅勇士繼續喇！」

畫面沒有顯示收到總打賞金額有多少，但我很肯定遠比剛才拍賣成交價高。不消半分鐘能賺到如此金額，我不禁自問……一條人命真的用錢買到嗎？

Octivia分析：「佢用『勇士』嚟形容殺人犯，除咗減少大家嘅內疚感，同時亦增強果兩個人下刀嘅信心。」

我想起外國一些有錢人的玩意，他們喜歡到野外捕獵稀有生物，事後還與「戰利品」合照。試問一班有車有槍有麻醉藥的人類，要射殺一隻毫無反抗能力的動物有多難？

我不是那些提倡素食的道理撚，為了解決日常飲食而宰殺家禽是可以接受，但純粹為娛樂而濫殺，所謂打獵的人跟面前這班人根本無兩樣。

終究，人類需要藉著踐踏其他生命以證明自己的存在嗎？

天韻在鴨子老鼠耳語一番，應該指示他們下一輪動作。

二人馬上換了位置，一同移到久美子的左側，把鋸刀橫放到她的腰際，狠狠地一下橫砍入去！

屌！

他們要把她整隻腳砍下來！

不行了……我實在無法再看下去……

這時里奈和翔已經癱軟在泥地上，只剩下Octivia、彩香和我留在車上。

我感到一陣頭暈，支持不住倒在小巴的座位上。

「喂，Cole！」彩香的叫聲把我弄醒。

豈料鴨子和老鼠原來已經把一隻腳鋸斷了，台上不見斷腳，可能被人搬走了。他們現正向另一隻腳埋手。

「嗚呀——！呀！」久美子已經醒過來，力竭聲嘶地咆哮，雙手不住掙扎。

很刺耳，她每一下叫聲均讓我整個人打個顫抖。

二人一下一下拉鋸，終於把另一隻腳砍斷。由於沒有雙腳作支撐點，久美子整個上半身向觀眾席方向倒下來！

接下來才是最嘔心的畫面。為甚麼我昏厥的時間不能長一點呢？

以下的場面一定是我畢生難以忘記，如果我還能活下去的話。

鑑於久美子肚臍下的身體被鋸得支離破碎，再經這麼一跌的衝力，使得她胃部以及體內的器官嗶哩巴啦全部自肚的傷口溢出，幾乎以噴射的方式灑向台下一地都是。

腸臟、深紅一塊塊的腎部還甚麼，連同一堆血花和血塊，一下子爆向觀眾席，噴到最前幾個人滿身鮮血。

手機整個螢幕都是血肉橫飛的場面。

最讓我毛骨悚然的，竟然是觀眾席拍掌謝幕！

我開始感到頭昏腦脹。

朦朧間聽到天韻興奮道：「喺日本古時，有種光榮嘅自殺方式，佢哋稱為切腹……」

然後我再次沒用地暈倒了。

(目前生還者：Cole、美女里奈、鬼妹Octivia、爛口佬翔、日本妹彩香)

===待續===

兔女郎天韻命令你哋睇完留個正評 &留言呀

你嘅小小鼓勵係我寫落去最大嘅動力
當然share埋等我呢個故唔好沉底~

下回星期六出
連登正評250個，照樣連出兩篇

請Follow
fb: 橘子綠茶

ig: greenizmstory

想最快知道有故事更新，
記得Follow同喺我fb首頁禁"搶先看/See First"
另外，fb裡面嘅相薄有齊晒我嘅其他故

食緊嘢

係呀 重要嘅嘢要講多次

呢個故係鬼屋二部曲
無睇過首部曲唔緊要，可以當獨立故睇
當然睇埋會更好

鬼屋首部曲《聽說過美國聖地牙哥這間鬼屋嗎》
fb：

紙言：

鬼屋二部曲《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
fb：

紙言：

nice 係舊登追過你第一個故

正唔正

快啲出

睇到好痛，仲變態過SAW

不過可以繼續

舊讀者重聚

你指鬼屋首部曲定異能人先?

呢集好變態啊

首部 幾好睇但唔恐怖

我都覺呀

夠唔夠核突呀

還可以
但又未去到震撼嘅感覺
特別係人性個邊著墨唔夠 淨係睇到佢地好緊急要走佬 但又睇唔到個種心靈上絕望嘅情況 有啲流於表面
我相信所有絕望都係伴隨住個一點點似近實遠嘅希望 或者跟著嘅發展可以睇到呢點？

加油

我唔想睇落去了
再見
各位加油

咁廢㗎你

文

已正評

新讀者留名，睇住舊故先

多謝巴打
要保持故事節奏之餘，
亦要著墨多啲人物，
目前我嘅技巧確係改進一下

邊度可以睇番舊故

文呢

我自己都無印象，但你居然記得

個故有啲位好似hostel

重要嘅嘢要講幾次

呢個故係鬼屋系列嘅二部曲
無睇過首部曲唔緊要，可以當獨立故睇
當然睇埋會更好

鬼屋首部曲《聽說過美國聖地牙哥這間鬼屋嗎》
fb：

紙言：

鬼屋二部曲《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
fb：

紙言：

輕輕一pish

刀鋸美人睇到好想嘔
之前睇鬼屋故都無呢種感覺

其實有文未?

刀鋸果度真係太重口味
頂唔順要投降

佢之前果d仲撚核突

就係咁先正

美國果個我睇晒又接受到

其實我都覺得之前果d仲嘔心

今晚出文
250正評加更

聽說過日本的恐怖樂園嗎
12 返回地獄

目撃久美子被駭人地殘殺，我們幾個不禁嘔吐大作。

最令人不安的是，在場全部人無一個出手阻止之餘，還冷血地鼓掌。

(目前生還者：Cole、美女里奈、鬼妹Octivia、爛口佬翔、日本妹彩香)

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

很冷。

喘不過氣。

睜開眼以為自己在香港的家裡安逸地睡醒，豈料眼前是里奈一臉擔心。

「點解……？」

我這才意識我人還在恐怖的日本夢幻樂園外！

為甚麼日本這麼多景點不去，偏挑這種荒涼無人的廢墟來！

「好喇，快啲行喇！」Octivia催促道。

「我暈咗幾耐呀？其他人呢？」

「翔同彩香唔等你，佢哋行先喇，大約幾分鐘前。」里奈說。「我哋快啲走，應該追到佢哋。」

「走！？點解唔揸呢架小巴走呀？」

Octivia攤攤手：「天韻擺得架車喺度，預咗我哋點搞都開唔到車。」

「咁佢哋走去邊度呀？！」

「今朝咪見到警察巡邏隊周圍巡嘅，我哋跑去求救！」里奈眼神充滿希望。

好主意！

我喝了幾口水，試著打醒精神跟她們狂奔。

跑到樂園正門外的草叢，不見翔他們蹤影。

「我哋較準時間等車嚟先好衝出去呀，」Octivia猜測：「翔佢哋可能俾園裡面嘅人發現捉走咗。」

未幾，黑色房車終於駛來！

我們火速邊大叫揮手邊撲過去：「救命呀！救我哋呀！」

房車停下，我們三人衝到車旁拍打車窗。「開門呀！救我哋走呀！」

該怎麼說，他們才不會把我們當成瘋子呢？

樂園出口的木板開始被移動，看來裡面的人聞聲想出來阻止！

幸而與此同時，車門打開了！有救了！

「救——咦？！」

殊不知，走出車的人全部一身西裝……

兼且戴上那該死的防毒面罩！

咦？！

嗯？！

不出幾秒，全身感受到一下電撃，我又一次失去意識。

＊＊＊

「……呢度邊度嚟？」里奈醒後掙扎問。

我按住她手腳：「咮咮咮……唔好咁大聲。」

「發生咩事呀？！」她環顧四周。「我哋喺邊？！」

我解釋：「我都係啱啱醒咗無耐。頭先班西裝友應該係樂園啲實Q，佢哋電暈咗我哋，再扔番我哋入園。」

「咩話！」她激動地跳起身。「我哋喺樂園入面？！」

我無奈地沈默下來。

她問：「即係由頭到尾都係講大話？咩巡邏隊，其實都係樂園嘅員工，唔俾我哋離開個廢墟？！」

與我一樣，她陷入絕望，倒坐在地上，淚水在眼窩裡打轉卻又極力抑制哭出來。

為了安慰失神的里奈，跟我差不多時間醒來的Octivia說：「放心，我有信心我哋可以離開呢度！」

哪來的自信？！

目擊完純子和久美子的下場，再加上樂園位於遠離市區的地點，被一班瘋子當為獵物的我們，在遇害前獲救的機會可謂少之有少……

沈默一陣子，里奈深呼吸一下：「咁呢度究竟係邊度嚟？」

我們身在一幢建築物的閣樓上，周圍堆滿封塵的紙皮箱，發出一陣霉味。

室內的悶熱加上剛目擊完一場極度血腥的殘殺過程，我的頭痛發作了。

閣樓有條樓梯可以通往樓下，感覺隨時有人會衝上來傷害我們。

之所以肯定被抓進樂園裡，是因為從閣樓的唯一的小窗看出去的風景。從看到古堡的角度推測，我們被西裝友丟到另一個園區——鬼屋區。

聽罷我的話，Octivia續說：「再比對番個地圖，我哋應該喺一間餐廳嘅樓上。」

除了我、Octivia、里奈和躺在木地板上仍昏迷的彩香，不見翔的身影。

我有種不祥預兆。

里奈悄悄窺看窗外，回頭細聲問：「班面具人仲喺出面行嚟行去，係咪搵緊翔？唔通佢走得甩？」

我皺眉：「我諗翔佢凶多吉少……」

整理一下直到目前的推測，首先是如何憑衣著判辨園內人士的身份（由於要上直播，所有人戴上面具）：

西裝友：樂園保安/看更，最難對付因為應該受過體能培訓

黑衣人：工作人員，負責雜務、粗重工夫

妖艷兔女郎：天韻。類似主持人，負責炒熱氣氛，應該不難對付

便服：客人。互相匿名、最易受制伏

聽罷我的分析，里奈罵：「我知呢啲嚟做乜！我淨係想出番去呀！」

「點樣出去我未諗到……」我無奈道。「但我隱約估到點樣可以避過佢哋……」

===待續===
連登正評未如理想，不過都好，
可以等我寫多幾篇追番個進度先

大家睇完幫手俾吓正評同留言丫，
有時寫寫吓會突然無乜動力下筆

請Follow
fb: 橘子綠茶

ig: greenizmstory

想最快知道有故事更新，
記得Follow同喺我fb首頁禁"搶先看/See First"
另外，fb裡面嘅相薄有齊晒我嘅其他故

第一次留名 樓主加油我個個故都有睇

低調舊讀者
異能人果d睇咗未先

之前睇聖地牙哥已經飛咗血腥睇 今集仲激
但真係好好睇 出文出文

人總是重覆犯錯
咁就比人捉返

唔講以為你係我嘅分身

估唔到飛晒d血腥位都仲覺得好睇，多謝你呀

尋日追哂第一個鬼屋
蠢蠢地咁問Victoria段facebook留言係有咩特別意思

又睇到live

今晚10點出文

但綠茶今晚有嘢做，
未必po得切上呢度
可以去咗fb睇故先!

聽說過日本的恐怖樂園嗎
13 殺人模式

我們充滿希望地逃出樂園，還遇上巡邏車。

以為有人打救之際，發現他們竟然全部都是樂園的人！

我、美女里奈、鬼妹Octivia和日本妹彩香再度被抓回樂園的鬼屋區，而翔失蹤了。

我們趁著一絲空隙時間，分析樂園的殺人模式。

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

Octivia問：「即係點？」

「你唔覺得怪怪地咩？點解佢哋明明捉到我哋，但又唔搞我哋，仲放番我哋喺度？」

她們無言以對。

「我覺得佢哋殺人，應該係有一個規則。」我說。「由純子講起，果陣我已經覺得好突兀，點解我哋有幾個單丁出嚟嘅人易啲落手，佢哋唔捉，偏偏揀最多人嘅組合？」

「因為佢哋三個女人仔，易埋手？」里奈亂猜。

我搖頭：「你哋記唔記得，我哋第一個自由活動果陣天韻講過，每個園區都有唔同嘅指示，一定要跟住佢行，佢會續個園區講解有咩注意事項。而商店街果區，其中一個指示就係唔可以去其他區，佢話每區各有危險。」

我會記得這指示，是因為本身打算影完商店街上的玩具店，狗衝去另一區景點拍攝。但天韻警告有「危險」，讓我以為是指建築物倒塌之類，所以只好乖乖跟她移動。

「我記得喇！」里奈道。「純子喺參觀商店街果陣，偷偷地去咗水上樂園果度！」

當時純子還展示手機中的照片給我們看。

Octivia試問：「因為佢唔聽指示，所以班變態佬就揀佢受罰？！」

「邊係受罰呀！」彩香突然坐起來，原來她已醒來。「係受死呀！佢已經死咗喇……」

不像里奈，彩香情緒失控了，開始大聲哭叫起來！

為免外面的癲佬聽到我們有動靜，Octivia迅速上前捂住她嘴巴。

「冷靜啲……」里奈邊安慰彩香，邊向她解釋我們身處的狀況、要求她別發出太大聲音，並詢問翔的下落。

眼淚流乾了，彩香環抱自己說：「我哋俾巡邏隊電暈，然後……然後我就喺呢度醒番……唔知翔去咗邊……」

翔果然被他們抓走了。

我把話題拉回來：「後來當班面具人出現果陣，我都覺得唔合理。明明我同里奈跑最慢、佢哋可以捉到我，但佢淨係輕輕插我背脊一刀，依家諗番起點解當時我以為受重傷，就係因為咁。」

並不是因為我沒用呀——我忍住如此補充。

Octivia再問：「因為當時無跟指示嘅人唔係你，所以佢哋無捉走你？」

「佢哋要捉嘅人……係久美子……？」彩香紅著眼問。

目擊身邊兩個好友分別遇害，任誰都無法承受。

里奈憶起：「當時喺水上樂園果度，天韻講咗幾個注意事項……佢特別叫我哋一定要上滑水梯最頂果度影相，因為夠高、個View好好……」

Octivia問彩香：「果陣你哋三個唔係都有上去咩？我好似聽過你哋話喺滑水梯走失咗？」

「果陣我見你哋個個都有上去，」彩香答。「咁我咪叫佢哋兩個一齊上去。但久美子話怕高，最後無上去喺樓梯下面等，得我同純子上咗去。但其實喺上去行行吓果陣，已經唔見咗純子……」

她說話有點混亂，純子那時已經注定被抓走，現在在討論的人是久美子。

Octivia思路較清晰，她澄清：「所以『犯規』嘅人係久美子，於是佢喺海洋館度俾人捉走……」

我點頭：「果陣久美子已經差唔多跑入館，我反而喺佢後面更加近果班人，但佢哋偏偏唔對付我，反而捉走久美子。」

想了想，里奈問：「天韻嘅指示有兩種，一種係『千祈唔好做』，例如純子就犯咗『千祈唔好去第二區』；另一種就係『一定要做』，久美子就係無做到『一定要上滑水梯』。我咁講有無錯？」

Octivia同意：「你講得啱，而且佢每次指示都有一大堆，只有其中一項係致命。」

我補充：「仲有一個Pattern，就係上一區『犯規』嘅人，會喺下一區『受罰』。」

純子在商店街犯規、水上樂園身亡；久美子在水上樂園犯規、於動物園區被殘殺。

里奈愕然：「咁依家我哋嚟到鬼屋區，而唯獨係翔唔見咗……」

彩香驚訝：「佢唔係走甩咗，而係喺動物園區做錯咗，所以要喺鬼屋區呢度俾班人殺死？！」

我不確定自己的觀察和推測是否準確，也不明白為甚麼他們要設下如此奇怪的規則，是要增加一點難度或刺激感之類嗎？

我搖搖頭，說：「總之大家一定要留意身邊一切，喺未搵到走出去嘅方法之前，或者可以避過一次『懲罰』。」

終究我們剛到鬼屋區，按猜測，樂園會再次給予新的指示。

彷彿推算好我們的討論時間，樂園喇叭倏地停止播放背景音樂，天韻的聲音再度柔聲播出：

「各位，第三輪投票準備開始。今次有三種用具俾大家揀，有心水就快啲落手喇！」

看來他們已經不介意被園外的人聽到，除了在手機直播，連現場的喇叭都播出「活動直播」了。

「介紹番啦，」天韻說。「今日第三場表演主角係鈴木翔先生，一名日本男性。」

===待續===
睇完麻煩留個正評 & comment，
你嘅小小鼓勵係我寫落去最大嘅動力
當然share埋等我呢個故唔好沉底~

請Follow
👇fb: 橘子綠茶

👇ig: greenizmstory

想最快知道有故事更新，
記得Follow同喺我fb首頁禁"搶先看/See First"
另外，fb裡面嘅相薄有齊晒我嘅其他故

堆

一篇唔夠喉

終於開始摸到個遊戲規則

首先你睇得出，
最尾果d新聞同facebook status都係鬼屋為咁掩人耳目，
令外間以為佢哋死於意外而非他殺啦？

咁facebook status一樣，Victoria係綺淇，鬼屋想令人以為佢同細佬行山盪失路/遇到意外而失蹤咗……

o...我仲奢想佢未死添
所以奇怪佢點解咁打

拿拿拿，我無講過佢死咗呀

下次應該夠250會出2篇喇

好似係，但係……

工廠故跟隊入黎

睇咗鬼屋首部曲未先，呢個係二部曲嚟

睇左一半 仲睇緊

夠左啦 快d出

你都可以影響劇情

以下有個投票，喺度/去facebbok投票都得：

主角Cole佢哋嚟到鬼屋區，
當然會捉佢哋入鬼屋體驗吓啦，
話我知，你最想睇佢哋入邊種鬼屋？

今晚出文
連出2回
記得空肚服用

聽說過日本的恐怖樂園嗎
14 午餐時間

我們五人逃出樂園、找到巡邏隊求救、以為終於可以擺脫殺人魔之際，竟然被他們弄暈。

醒來時，我們再次被丟到樂園入的鬼屋區。

而爛口佬翔……經已被抓走了，成為天韻口中的「第三場表演主角」……

＊＊＊
第一回連結：

警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

「你哋睇，果邊有班人！」彩香站在𥦬邊指向樓下。

在我們身處建築物的不遠處，有一個小小的空地，圍在空地外放了不少椅子。

幾名黑衣人把輪椅推到空地中央，然後將輪椅上的鎖扣好，好讓輪椅固定在地上。

特別的是，輪椅上那人的狀況。

不用說，輪椅上是正陷入昏迷的翔，他全身衣服被脫光，只穿一條四角褲，手腳被綁在輪椅子上。

黑衣人動作期間，攝影師和穿便服的面具人紛紛從不同角落集中過來，坐到空地外的椅子上。

接下來會發生甚麼事，大家已經作最壞打算。

「一定係樂園啲人通知佢哋所謂嘅表演場地係果邊，所以班面具人先識去果度。」Octivia說。

我喃喃道：「究竟翔做錯咗咩嘢……」

里奈說：「果陣一去到動物園區，天韻講咗幾樣嘢……呀！佢叫我哋唔好離開樂園！」

「但除咗翔，我哋個個都出咗樂園㗎？！」

「以順序嚟講，佢第一個搶住落去㗎！」

「仲有……」里奈說。「天韻話過唔可以傷害貴賓。翔喺海洋館門口殺咗個面具人……」

Octivia忙道：「點講都好，依家俾人捉起果個係翔，睇怕都無得救，我哋不如諗吓自己點走出去先啦！」

「點可以淨係顧自己㗎！」里奈說。「翔咁近我哋，而且班西裝友同天韻又未到，可以趁依家行動！」

這次我不得不站在Octivia的立場：「里奈，唔通你睇唔出咩？佢哋設個『表演場地』喺附近，就係特登俾我哋睇住呀！」

他們一定做了保安措施以防我們救人。

彩香彷徨說：「咁救又唔係，唔救又唔係。」

Octivia堅決道：「唔使諗，翔已經無得救喇。正如我講，我哋要諗點樣保護自已先，佢哋搞完翔之後，好快就到我哋。」

里奈想反駁，但我打斷說：「我哋嘅位置已經曝光咗，首先要去第二度，等佢哋難啲搵到我哋先，去到再討論吓點走。」

結果，我們四人移去更近「表演場地」的建築物裡。會挑這裡，一來因為里奈不斷游說，二來是附近太多面具人，再在外面徘徊會加快被發現的機會，而且裡面有部電視機亮著了，可以看得更清楚「表演」。

畫面中央正是剛到達空地的天韻的大特寫，她依然戴住半罩面具和兔女郎打扮，手上捧著的白碟正冒著煙，婀娜多姿地走到翔旁邊站定。

鏡頭由頭掃落腳，Deep V的兔女郎裝露出天韻的深溝、泳衣型展示她那有肉大腿。雖然她不高挑，但整體身型比例相當好……不不不，我到底在想甚麼。

「各位，」她嘴角上揚，笑容相當邪惡。「時間差唔多十二點喇，午餐時間已到，樂園呢邊係好守時嘅，喺約定好嘅時間當然要做嘢啦。」

她揚揚手上的白碟：「呢度為大家準備咗一份精選午餐，有興趣嘅同工作人員講聲啦。」

上到二樓的我們，除了電視也可透過窗看到樓下觀眾的反應，雖然他們沒有說話，但他們不禁抬頭揚手，似乎想聞聞天韻手上的食物香味。她手上到底是甚麼？

她瞄一眼翔，見他還未醒來，就捧著白碟走到人群當中擾攘，攝影師緊追身後拍她。

她單手高舉白碟，另一隻手輕撫經過的面具人的臉或肩膀風騷地介紹：「我哋特意選用咗釀威士忌嘅木桶木屑嚟燻烤，你哋聞吓，係咪有浸炭香味之餘，多咗浸威士忌香味呢？」

「我淨係聞到好香嘅肉味咋喎！」有人道。我還以為觀眾會儘量避免被人識穿身份而不說話，或許是現場氣氛使他興奮起來。

鏡頭終於拍到天韻白碟上的食物，是一件煎牛扒，旁邊有些馬鈴薯和青菜作伴碟。

我吞吞口水，長時間的精神緊繃使我餓極了。

想起中學時期第一次花大錢吃牛扒，那時去一間類似花元餐廳，已能吃到津津有味了。

如果能夠活著出去，一定要好好吃一頓高級牛扒——我默默振作起來。

「梗係啦！哈哈，」天韻把碟上牛扒遞到客人面前，妖魅地笑了笑。「而且我哋提供最嫩滑嘅部份：大肶肉呀，呢忽係油脂分佈最平均，包保比和牛更加入口即溶呀！」

怎麼愈聽愈不妥……

「用Jasper烤爐嚟焗，可以將肉汁鎖起，」她雙眼射出危險的氣息。「所以先可以焗到Juicy又無血水嘅
三成熟人扒，當然你想食五成熟都得啦！」

聽到這裡，我腦袋頓時停止運作。

「Aw！」Octivia一臉厭惡。「果塊係人肉？！佢哋食人肉？！」

不止我們覺得嘔心，有幾個坐在天韻旁的客人也別開了臉，看來殺人狂中也有不同喜好。

有人拍拍我，里奈說：「Cole，你唔好暈低呀。」

估計我面如鐵青的呆滯樣讓她很擔心，我拍拍自己雙頰清醒一下。

彩香後知後覺問：「天韻手上唔係牛扒嚟嘅咩？！」

這時天韻已經回到翔身邊，把碟子放在桌上，拿起刀叉以切牛扒的手勢處理面前的三成熟人、人扒……

鏡頭近鏡播出切出來的肉塊，中間未熟透的肉看起來倒跟牛扒有點相似……天呀，我想我以後對吃牛扒有陰影了！

天韻二話不說，率先把肉塊放入口中細味品嚐！

「其實係咪假㗎！」里奈忿忿道。「點會有人食得落㗎！」

「現實係，」我不得不指出，「Deep web入面有唔少網站係分享食人肉經驗……」

「唔！講漏咗最重要一樣！」天韻突然丟掉刀叉，大力拍打自己頭部，似在生氣自己善忘。「人肉要好食除咗揀大肶肉，最重要一點，就係要夠新鮮！今日提供嘅精選午餐——」

彷彿預計到天韻接下來會說的話，彩香雙眼失神地自言自語：「我唔想知……唔好講…唔好……」

「就係久美子小姐！」天韻高舉雙手，客人們紛紛拍掌。

腦海難以自控地回想久美子被活生生肢解的過程，她雙腿被老鼠和鴨子面具人砍下後，確實被迅速帶走了……

反胃的感覺再次襲來……

隆重介紹食物和價錢後，大概有一半客人點了人肉，另一半人則選了正常的食物例如魚扒等，不少人叫了看來不便宜的紅酒來佐餐。

派餐完畢後，黑衣人拿來一盤有冰塊的水，當頭倒在仍在暈厥的翔頭頂，使他瞬間清醒過來。

「各位唔好淨係顧住食啦！」站在空地中央天韻不屑地說：「大家一路享用美食之餘，亦要睇接落嚟嘅表演㗎！唔好白廢我一片心機！」

(目前生還者：Cole、美女里奈、鬼妹Octivia、日本妹彩香、爛口佬翔)

===待續===

各位注意：第15同16回有血腥警告
如果覺得之前好核突，咁下一回更加嘔心
唔想睇可以直接跳過，睇第16回最尾果句啦

溫馨提示：之後兩回記得空肚服用
依家出埋15回

聽說過日本的恐怖樂園嗎
15 駭人殘殺
今回有血腥警告!!!
而且仲核突過上次，唔想睇的話請直接跳過

午飯時間來到，樂園竟然開售燻烤人、人扒！而且是久美子的大腿肉！

她被變態佬虐殺的一幕、那臨死前發出的慘叫聲，仍在我耳邊響徹不止。

然而，樂園沒有讓我們喘一口氣的空間，翔被弄醒一刻，變態天韻宣告第三場表演正式開始！

＊＊＊
第一回連結：

警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

「各位唔好淨係顧住食啦！」站在空地中央天韻不屑地說：「大家一路享用美食之餘，亦要睇接落嚟嘅表演㗎！唔好白廢我一片心機！」

她的心機？意思是她負責構思接下來的虐殺方式？不，是今日所有的虐殺？！

鬼妹Octivia緊握拳頭：「原來係呢個癲婆諗出嚟嘅！可以嘅話一定要對付佢先！」

「我哋自己都顧唔掂呀，」彩香說。「仲諗咩報仇呀！」

這時，空地上出現了幾個我們之前未見過的人物，他們一身藍色打扮、頭戴類似浴帽、口罩、透明科學眼鏡和手套，推住兩、三架工具車徐徐來到翔身旁。

——打扮恍如替病人做手術的醫生一樣。

爛口佬的手腳奮力掙扎，破口大罵在場人士：「屌你老母！我哋頭先報晒警喇，你班仆街好快撚啲放我走！」

觀眾席卻在咀嚼「美食」之餘吃吃笑了起來，好像他剛說了個笑話、好像他們眼裡，死前求饒或大罵都是一種娛樂。

「果把咩嚟？」彩香湊近窗口問。

醫生從工具車選出電動鬚刨，另一名醫生則用輪椅上的皮帶，勒緊翔的脖子以防他的頭部動來動去，影響他們下一輪動作。

他們要替翔……剃光頭？！

「咩料呀……？」我們幾個不明所以。

「喂！」翔無法亂動。「屌！做乜撚呀！」

天韻忽然乖乖坐到空地上的椅子，看來想從觀眾席的角度欣賞醫生們接下來的所謂表演。

果然有古怪。醫生仔細地剃光翔的頭髮後，用幾支針筒注射了些甚麼在他頭皮不同位置上。但翔仍保持清醒。

「仆街！我以後點見人呀！」雖然嘴硬，但他已經意識到即將會有恐怖的事發生在自己身上，身體不住打顫。

醫生們默契地互相配合，有人拿消毒液塗抹翔光禿禿的頭皮、有人把氧氣口罩戴到翔臉上、有人替工具消毒、有人把電線拖得遠遠替工具充電……翔的角度看不見他們正準備甚麼工具，我不曉得這是好事還是壞事。

但我們卻猜到接下來會發生甚麼事。

鏡頭裡的工具車上，排滿了反射出冷光的尖銳手術刀、手術鉗、電鑽、小電鋸等嚇人的東西！

應該是首席醫生吧，他繞到翔的正後方，率先將手術刀刺入翔的額頭！

「呀呀呀呀呀呀呀呀！」翔閉緊雙眼大叫！氧氣口罩都擋不住他的慘叫聲。

醫生卻絲毫不受影響，下刀利落地劃過翔整個額頭！血液徐徐沿刀痕浸出，直接留落他的臉頰。

天韻倏地彈起來，環視一圈圍在空地外的觀眾，比一比翔他們：「頭先麻醉師打咗小小麻醉藥，我哋嘅表演者不至於痛到暈低，重點係佢仍會有感覺，明唔明？」她舉起食指和姆指、形成"C"字。「麻醉藥嘅份量要預到啱啱好，唔好俾佢訓著、有感覺之餘，又唔可以太小。」

「痴線㗎！？」Octivia驚嘆。

彩香再次陷入絕望：「佢哋一定為今日準備咗好耐……咁有組織性、咁有計劃，我哋實死無生啦！」

里奈在啜泣。而我雖然知道翔一定沒救、我承認明知等一下的場面會相當嘔心，但還是想知道他們想幹甚麼。

這時醫生已經打橫在翔的頭皮上劃了一圈，翔已經面無血色、叫到聲音沙啞了。

換了鉗子後，醫生開始下一輪動作。他在翔的後頸處用鉗子鉗住被切了的皮膚，然後慢慢地拉起鉗子！

他想把翔的頭皮扯起！

噁————！

「嗚呀呀呀呀呀呀呀！」翔痛得雙眼和口鼻都不禁流出分泌物，整張臉皺成一團！

輪椅下有液體流出，他失禁了！

頭皮的一角被扯起後，醫生放下鉗子，改用雙手拿住頭皮、再小心翼翼地繼續翻開頭皮！

如果說醫生生怕弄痛翔才小心翼翼，倒不如說他怕弄爛頭皮！

畫面極度血淋淋又嘔心，鏡頭大特寫上全是血絲和血肉模糊、不同深淺的血紅色形成一幕幕的血腥畫面，加上翔痛得再也發不出尖叫那嗚咽聲，讓我整個人冒著冷汗卻又全身發燙。

好像發高燒一樣，又像腸胃不適，令我又熱又想嘔！明明自朝早以來都未進食過。

里奈雙手捂住耳朵、蹲在一旁；彩香、Octivia跟我一樣仍硬著頭皮目擊，想到「硬著頭皮」四字想吐的感覺又自肚子湧上喉際，我連忙用手蓋住嘴巴。

醫生已經把整塊軟癱癱的頭皮翻起，我留意他途中故意不扯爛頭皮、以使它脫離可憐的翔的頭部時，仍能保持一整塊完整頭皮……我不想猜度樂園又想拿它幹甚麼……

只是，比頭皮更恐怖的，是翔現在的頭部！

醫生下刀深得恰到好處，翔頭頂現在沒了頭髮、沒了頭皮，整個頭骨清楚可見！

該死的頭骨！

沾有血液的白骨就這樣「出現」在他的頭頂上，可是額頭下：他臉上的皮膚和五官仍是完好無缺，組成一個相當詭異的場面。

很不真實。

由純子的屍體開始，事情發展的走勢愈來愈脫離現實，這裡的人彷彿凌駕於常人的思考和同情心、所做的事徹底喪失人性……

聽到我這麼說，Octivia反倒如此認為：「或者我哋、人類本身就有殘忍變態呢一面，只係平日生活加上法律令大家只可以做『正常人』。一有機會，例如入咗呢度，可以做盡呢啲失心瘋嘅事而唔使承受後果，人類就會盡情展現佢變態嘅一面……」

望住眼前這慘不忍睹的翔，我無法接話。

當然不是我同意Octivia的話，至少我不是這樣。只是，人類內心確實擁有「變態」，差在於程度多少而已。

「對我嚟講，」里奈打破各人的沉思，開口發言。「咩人性本惡、本善，我唔會研究得咁仔細，我淨係想救到一個得一個。喺依家我哋人數少嘅形勢嚟講已經輸晒，如果再唔團結互相幫忙，我哋最後只會少吓一個、少吓一個，最後全部都……」

她沒說下去的字，大家立即意會：死。

彩香卻吐糟：「原來你係咁諗，唔怪得之前咁麻煩成日話要救救救……」

「里奈講得啱！」我幫口。「不過我覺得救人要喺能力範圍內……好似呢一刻……翔已經咁樣，其實都已經……無得救喇。」

空地上的醫生放下工具時，翔的身體突然起了變化！

他整個身體突然劇烈地震抖起來、口吐出白沬，像是電影中鬼上身的反應，不過大家都知道，他正癲癇發作抽搐中！

幾名醫生立即忙碌起來，有人按住他、有人又注射些甚麼，連那班冷血無情的觀眾們都擔心起來，不自覺發出驚呼和探頭張望。

「大家坐番低先，」天韻走到空地攤開雙手控制現場，但她的話讓我再次失望！「我哋唔會咁輕易俾佢死㗎，仲有排要玩㗎！」

該死！那班仆街不是擔心他，純粹是怕他太快死沒得「玩」！

也太癲了吧！？

天韻忽然把手指放在嘴上作了「咮」的動作、上身向前傾悄聲說：「我、未、玩、夠。」

===待續===

下回繼續有血腥警告
而且仲核突過今集，
唔想睇的話請直接跳過，
淨係睇最尾果句

下回星期三出！
連登正評加更暫時停止，
呢排綠茶進度慢咗
不過希望各位繼續俾正評/留言以示支持

沉默的殺機食人腦？？！！

好想嘔

正阿

佢地咁易轉地點
無人睇住咩

好正 係咪會鑽開個頭骨喺個腦度舀啲腦漿出嚟開水飲

呢度無人投票嘅？
定係個個去晒Facebook呢
貼多次先

學校

哩集好正

呢兩集真係睇兩句就飛一大段 不過都係好正, 等緊更新
場景揀學校

話說今回無咁血腥了，
下半部都影響劇情
可以睇吓

聽說過日本的恐怖樂園嗎
16 手剝頭皮
(寫寫吓今回無咁血腥，大家可以由中段開始睇起）

可憐的翔被綁手綁腳後，醫生替他打了少量麻醉藥，

然後殘忍地活生生手剝頭皮！

場面極度血腥噁心！冷不防天韻說：

未、玩、夠！

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

天韻的話讓眾人乖乖回到座位靜下來。

經醫生一輪搶救之後，翔的心跳回復正常，不過已經陷入昏迷。

儼如要趕在翔死之前完成餘下工作，他們快快手換了工具再度展開變態「手術」！

刺耳的聲音自醫生手上的工具發出，我的內心一沉，因為那工具使我感覺等一下的環節一定比剛才更讓人難受。

他手上，是一把小型電鋸。

天韻回到自己的座位，忍不住解釋道：「係呀，頭先所謂嘅表演其實只係前菜，可以話根本就係為咗依家要做嘅主菜而準備㗎咋！」

觀眾立即歡呼拍掌。

如果剛剛那血肉橫飛只是「前菜」，那麼接下來的「主菜」可以有多變態？！

醫生禮貌地向天韻點點頭，繼續手上的動作。

他打開電鋸的電源、調較好速度後，幾名助手扶穩翔不堪入目的頭部，然後醫生雙手橫握電鋸、切入翔的後腦方！

連剩下的頭骨都不放過，他要鋸爛翔可憐的頭骨！

「痴撚線！」我衝口而出。

與此同時，天韻向一名黑衣人打眼色，幾名黑衣人分散走到各處收拾用完餐的客人的餐具。

他們又想怎樣呀？！

該死的是，我無意發現觀眾席間，有人在椅子動來動去。

那人全神貫注地「欣賞」空地的「表演」，但右手卻在胯下間急速地上下擺動。

噁——！呀——！

他在自瀆！

殺人的場面竟能讓他性興奮！而且還能無視身邊有人！

衷心希望里奈她們沒看到如此病態的人，否則她們誤會天底下的男人就糟糕了。

血腥味、酒氣、汗味、尿味、體味、肉味，再加上可憐的翔所散發的爛肉味……空地那股濃烈酸臭味傳來，使我不禁騷騷鼻子。

再加上盛夏的三十幾度高溫，悶在這間沒冷氣的屋裡，我們幾個汗流浹背，連呼吸都好像吸入熱氣一樣，我快受不了。

醫生拿著電鋸圍繞翔的頭頂移動，期間血花和白粉溢出、失去意識的翔依舊昏迷、或是已經死去，繞完一圈後，醫生似是滿意自己的手勢，點了點頭。

然後助手替他換上另一個工具，一把鉗子和類似一字螺絲批再度登場。

我猶豫要不要再看下去……

醫生雙手在頭骨的邊緣忙碌地搖來搖去，然後，我知道他要幹甚麼了！

他把翔的頭骨揭開！

「Fuck——！！」Octivia皺眉。

里奈被嚇到面青唇白、彩香則冒著冷汗。

計頭皮後，醫生將翔整個頭殼給拿出來！完全脫離翔的身體！

此舉使在場所有人倒吸一口氣，無人敢吭一聲。

如果說滲有血液的白骨嘔心，那麼，移走頭骨後的狀況更要詭異驚嚇千百倍！

這刻的翔，臉部以下完整的身體相當正常，除了蒼白一點，起碼他的手手腳腳還正常地與軀幹連在一起。

然而，他臉上的部份根本是一場災難！一場惡夢！

由眉毛對上開始，他的人腦就這樣「赤裸裸」地呈現在全場眼前！

不是教科書也不是電影，他的腦袋表面沾有血水被染紅了，看似腸臟般皺褶地曲在一起、縮成一團。

呀——！噁——！

嘔吐的感覺再度進攻，我無力抗衡，肚裡的東西火速自食道湧上喉嚨，我轉身一發不可收拾地吐往角落。

由於今早已經把胃裡的食物吐得七七八八，現在我只能吐出水和像胃液的黃色膽汁……喉嚨有點被酸性液體嗆到的難受感。

不過這些嘔吐物根本比不上空地上的「表演」厭惡，現在甚至有一種「只是看到嘔吐物而已」的幸福感。

最不想聽到的聲音響起，此刻天韻活潑的說話方式更顯刺耳。

她跳到醫生旁，湊近察看翔那讓人反胃的腦袋，大概她也是第一次親眼看到吧。

她轉向觀眾席說：「記唔記得我頭先講過嘅重點呀？」

眾人你眼望我眼。

她對對錶，有點反白眼：「依家已經係一點喇，喺適當嘅時間要做適當嘅事呀嘛！啱啱食飽主菜，依家最重要嘅，梗係為大家提供甜品啦！」

嘔吐完畢，我擦擦嘴角。酸臭味道佈滿整個口腔，現在跟我說還有甜品？！

不止我，在場有十幾個客人似乎承受不了如此痴線的環節，默默離席。我猜他們等候過了這場「表演」才重新加入吧。

「我頂唔順喇，」彩香無力地癱坐在地上。「唔睇落去喇……」

「我都係……」里奈按住肚子，面如死灰。

我背向電視螢幕，眼光游走在白牆上使自已放空一下，這時剛好看到一個掛牆鐘，上面指向一時正。

背後天韻討厭的聲音繼續傳入耳中：「食材新鮮呢一點我非常執著，所以廢話唔再多講。今日嘅甜品就係呢位翔先生嘅香煎腦袋切片，大廚會用香草、九里香同蒜頭做調味。」

「屌！」我隨手抓了個東西，一手扔向電視！

不止看，我光是聽也覺得極度厭惡！

只是我的力度不足以破壞電視，身後Octivia漲紅了臉一腳踢向電視，還粗魯地把電線拔掉！

做得好！大隻鬼妹果然可靠！

我轉身跟她來個擊掌時——雖則目前不該擊掌——不小心再次瞄到掛牆鐘。

為甚麼它會吸引我的注意呢？總覺得哪裡不合理。

見到我停機般緊盯掛鐘，里奈的話令我想通了！

她問：「咦？個鐘擺喺度咁多年都仲郁得嘅？」

掛鐘有電！就如電視一樣道理！我搶說：「因為佢係樂園安排特登擺喺度！」

「咁又點呀，唔使咁激動呀。」彩香懶懶說。

里奈加入推理：「即係話佢哋想我哋留意住時間……頭先天韻都提咗幾次時間……」

「啱嘅時間要做啱嘅事，」Octivia說。「個姣婆啱啱係咁講嘅……」

她把妖艷神經質的天韻稱為姣婆也不是不對……

「唔通呢個係樂園嘅指令？！咁我哋依家要做啲乜！？」我不禁緊張提高聲線。「我哋一定要避過今次嘅懲罰呀！」

關係到生死存亡，彩香和里奈應聲站起來，四人議論紛紛。

「食嘢！午餐時間我哋要食嘢！」

「喺個廢墟入面點搵嘢食呀！」

「食雜草啦！是但啦！最緊要係做啱指令！」

吃個東西就好了嗎？如此輕率？

我努力回想入園後天韻所說過的話，試圖從中找出線索。

經歷完純子、久美子和翔的慘死，我誓要「玩贏」這一局！未必能逃出樂園，至少先保住性命！

忽然，我腦內的電燈亮起！

「我知喇——！」我驚呼。

(目前生還者：Cole、美女里奈、鬼妹Octivia、日本妹彩香)

===待續===

鐘意呢個故仔，擺低你嘅正評同留言講聲加油丫
故事去到大半愈來愈難寫了
希望有你鼓勵

請Follow
👇fb: 橘子綠茶👇

👇ig: greenizmstory👇

想最快知道有故事更新，
記得Follow同喺我fb首頁禁"搶先看/See First"
另外，fb裡面嘅相薄有齊晒我嘅其他故

呢集都好正 好緊張

上面我話開腦溝水飲, 結果真係攞嚟食

終於有睇鬼屋故個種感覺

Live⋯點解會咁架我好後悔
呢啲故仔好正好好睇
血腥情節都接受到
睇返之前啲故先

睇到你留言都驚一驚
不過又唔想咁早劇透

即係點呀

覺得核突但又想睇落去

多謝你呀
推薦你睇首部曲先，之後大陸工廠故，之後鬼屋外傳

《沉默的殺機》食人腦
要畫面既下面有link

睇完 想唔想食呀

收到
計埋facebook目前醫院以大比數跑出

都估到大部份人會揀醫院，我都有考慮過，最後無揀因為覺得有D typical

推一推 仲睇緊樓主個美國故
暫時咁睇，我覺得美國啲情節相對比較嘔心得多，
睇到我起雞皮 當中最憎最驚係小強雨！！
嘔心到仆街 邊睇邊幻想到個情節

對我嚟講，醫院恐怖片百看不厭

再推

之前都有追開聖地牙哥... 今次依個快左入戲肉, 睇到好想嘔....

終於一字不漏咁睇完....
頭痛了....

輕輕一推 半日睇埋美國鬼故、美國鬼故外傳、大陸工廠 真係睇到有啲頭暈！但不得不說真係好正 一陣準備j埋樓主死也不個故同埋一覺醒來個故

好開心吸引到新讀者J晒我啲故

好奇一問，你喺邊度睇故多?
facebook定紙言?

暫時有無咩讀後感分享吓

咁唔爭在睇埋大陸工廠故同外傳先啦

證明我都有返咁上吓變態

新讀者留名
樓主加油

無番咁上下點頂得順我啲故呀

好正
但唔明點解佢地咁易轉地點
無人看守佢地咩

留個名先

睇落去會解釋，唔想劇透住

你終於應我
樓豬

又諗返起啲蟑螂

我係Fb睇 紙言好似laglag地
讀後感就係好撚好睇呀屌
如果樓主咁多個故啲人都有小小聯繫都幾正
例如好似天韻 咁睇法好似入左佢地個世界。

Ps.. 樓主我今日睇fb icon 原來係女！
Btw 文呀文呀

真人係咪都有返咁上吓變態

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
17 狗男女

把活生生的久美子鋸死、替翔開腦後，樂園還病態地安排一頓人肉大餐給客人們享用。

期間天韻有意無意地報時，再加上我們身處的位置除了電視，樂園還暗暗安排了掛鐘給我們！

雖然踏入鬼屋區他們沒有明確說出園區注意事項，難道這些不是指令的提示嗎？！

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

忽然，我腦內的電燈亮起！

「我知喇——！」我驚呼。

由於時間緊逼，我直接把指令道出：「我哋要喺一點十五分前、即係十五分鐘內跑到樂園正門果度！信我啦！邊跑邊講！」

不等她們回應，我率先跑落一樓。里奈是第一個跟來，臉頰熱得通紅問：「十五分鐘，唔使咁急啦，呢度過去咪頂多五分鐘。」

儘管如此她還是體諒我想趕時間，沒急著要我解釋。

「出面成街都係面具人，就算佢哋未必咁快捉人，都有可能特登阻住我哋。」我繞到後門，門外是空地看不到的後巷，目前空無一人。

Octivia滿臉黑人問號：「點解你咁肯定你估個指令係啱？」

相信我就等於把條命交給我，我帶有歉意地說：「趕唔切喇，一路行一路講啦。」

她們沒有更好的想法，只好加入。

「如果係咁，」Octivia攤開地圖，用手指劃出路線。「沿住商店街直行會最快，但你哋要跟實我行。」

在這方面，我相信她的能力：「好！咁你帶路啦。」

Octivia鑽入後巷，我們緊隨身後。空地那邊不時傳來拍掌聲，不曉得他們還要用翔的屍體「娛樂」甚麼。

鬼妹說要經商店街，卻巧妙地不挑大街走，而是沿店舖的後巷移動，避開沒加入空地環節、在大街上走來走去的客人。

「雖然個變態天韻喺鬼屋區無直接講出規則，」我悄聲道出猜測。「但佢有俾提示。」

「時間嘅重要性？」里奈試探。

彩香說：「咪話咗要食Lunch囉。」

我搖頭：「其實天韻對於喺鬼屋區要做咩佢一早講咗、早喺我哋啱啱入園無耐。我哋喺集合地點果陣佢每人派咗張地圖——」

「咮！」Octivia打斷。「行前小小再講！」

原來前面是十字路口，我們得穿過大街才能繼續移動。

她探頭窺看，面有難色說：「有個變態佬喺度。」

現在是一點兩分，我們只走了幾步而已。「屌！」

我從Octivia的角度看出去，目前大街沒人，面具人應該走進店裡或移動到其他區，除了離我們四、五間舖位外，有人靠在商店門坐在地上打盹。

變態佬戴了面具，看不清楚他雙眼是否緊閉著。

「二揀一，」Octivia冷靜分析：「殺咗佢，或者冒險續個續個跑過去。」

我們四人再次七嘴八舌：

「萬一佢突然醒咗點算呀？」

「我覺得佢似係玩到攰得滯坐吓，根本無訓著囉。」

「一嘢殺咗佢一了百了啦！」

「邊個落手先！我唔想犯規又俾人捉走呀！」

「我行先，你哋續個跟嚟。」最後，我深呼吸道。

說罷我立即後悔，忍下沒說「我只係見時間一分一秒咁過，唔想再晒時間」。

我吞吞口水，不理眾人阻撓、輕輕踏出一步走到毫無遮掩物的大街上！

在她們眼裡，我的背影很帥氣吧？

多希望可以大步大步像個英雄行走，這樣至少可以看起來霸氣點，而現實我是半蹲身子、踮腳小步地跑向對面的店舖。

拜託別看到我！拜託別醒來！

她們續一過來，期間變態佬沒醒來。四人成功移動後，再次進入比較安全的商店街後巷。

「我都估到個指令係咩喇！」里奈繼續剛才被打斷的話題：「係Cole你啱啱話天韻派地圖提醒咗我！個女人果陣講過，行晒成個廢墟大概要三個鐘，叫我哋一點三番到出發地點集合！呢個就係今次指令，我哋要去樂園正門口！」

「雖然唔係百分百肯定，但我覺得可以搏一舖！」我點頭。「不過我唔會逼你哋，要跟住嚟就繼續行啦！」

畢竟賭注是自己的生命！

「我信你！」里奈豪邁地拍拍我肩膊。「Cole！」

Octivia在最前方說：「行快啲啦！」

消極彩香只好說：「好啦。」

店舖的後巷寬度只夠一個人過，我們一個接一個穿梭後巷上走走停停，一路上遇到有人在店內時，Octivia機警地帶我們繞過。

走著走著，Octivia突然瞪大雙眼指住前方的商店，透過後門的玻璃可以隱約看到裡面。「有腳步聲！快啲匿埋！」

甚麼？！

在前方的彩香和Octivia快步向前跑，後方的我只好拉住里奈竄入旁邊的商店裡面、跳到高櫃背後躲起來。

我的心臟劇烈狂跳，不曉得是因為怕被人發現，還是因為與里奈緊貼著擠於緊閉空間裡，加上高溫使我整個人火熱起來。

緊接住，後巷傳來開門聲、沈重的腳步聲傳出！

我不禁佩服Octivia靈敏的五官和判斷力，幸好有她打頭陣。

「嚟呢度一定無人，你放心啦。」重鼻音的男人用英語說。

回應的人是女聲，她半推搪道：「唔好啦，我老公可能搵緊我喇～」

不管他們這些爛對話是甚麼意思，最糟的是聽到他們正朝我們這方走過來！

從雜物的縫隙與半開的窗口窺看，有個肥胖便服男站在我們店外正前方！「嚟啦，我保證摸兩下就放你走。好耐無聞過你嘅香味喇。」

仆街！這是甚麼狀況！？千萬別進來！

「咦呀，你次次都咁講㗎啦～」身穿緊身短裙和高跟鞋的金髮女人跟了過來。

死胖子性急地伸出咸豬手摸女人的胸部！

不用說兩人仍在戴住那該死的面具啦！是怎麼樣，不曉得對方身份還要偷食，是這種刺激感激發他們要打野戰嗎？！在血腥的廢墟裡面？！

他甚至一把抱住女人，肥豬頭栽進她懷裡。

屌！偷食行遠些啦！

女人作勢推開他，屁股卻任由胖子亂摸：「哎呀唔好咁啦～」

這班有錢人的生活還不夠快樂嗎？怎麼口味如此另類！

里奈忽然緊張地撞撞我手臂，示意我看後門。

一看、糟糕！剛剛衝入來沒時間關門，後門正打開！

而一路上所有後門是關閉狀態，現在唯獨是我們這店開門了！

「咦，係咪有人喺裡面呀？」女人與胖子激情地舌吻間，竟然留意到門已開！

胖子瞬間警戒地停下動作。

然後，我聽到有人踏入店內。

===待續===

每次出故最開心就係睇到讀者留言同小小的like/正評
雖然未必可以每個都覆齊，
但我個個都有睇同盡量記低你個名㗎
講咁多，即係想你識做啦

請Follow
fb: 橘子綠茶

ig: greenizmstory

想最快知道有故事更新，
記得Follow同喺我fb首頁禁"搶先看/See First"
另外，fb裡面嘅相薄有齊晒我嘅其他故

quote番第三回
之前無計好時間，綠茶在此要修改一下
希望大家唔好介意

其實係有㗎，你J咗死也同一覺醒來未先

之前係忍住唔想劇透哈哈

好正呀 推

呢幾日仲j緊
推一推

最正果關應該是最後果度

睇過聖地牙哥故留名

J埋「死也不」果個故，我話你知啲人物關係

留名支持~~
一口氣追哂你寫既所有故~~

其實可以再多D血

連最舊果2個異能人同「死也不」都睇咗?

睇哂啦~
一次過追哂
咁多個故,係首部曲同外傳比較深刻少少
夠多血呀~

文？

見到有人催文好開心
綠茶前幾日不在港，
今晚po文

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
18 小丑追蹤器

我和里奈只想靜靜地躲起來，不想「阻人扑嘢死咗會俾人燒春袋」，豈料偷食狗男女竟然發現後門被打開而停下動作……

甚至走進店裡來！

想必肥佬一定怒氣沖沖！

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

散發霉味的店內空間大概才三百呎左右，他們進來幾乎一眼看盡整家店。幸而這是一間書店，堆滿不同高矮的書櫃和雜物一大堆、封塵的書堆疊起來，以致未有即時發現藏在角落處的我和里奈。

從雜物縫隙中偷看，肥佬已經走到店中央，而金髮人妻則留在後巷不敢入來。肥佬在跟我們距離不到半米的前面經過，走去打開店的前門向外張望。

此刻，我連自己的呼吸聲都略嫌嘈吵！

里奈卻漲紅了臉、皺著眉頭、兩指緊捏鼻子緊閉雙唇……是怎樣……

該不會因為空間佈滿塵埃而想打噴嚏吧？！

天呀！別再折磨我好嗎！

狗男女快點走！快點走！快點走！

咦……還是……？

我們有四個人、而他們僅兩人，其實只要在被黑衣人發現前解決他們，我們就可以繼續快速上路。畢竟他們只是客人而已，應該比較易對付。

正我在盤算期間，金髮人妻急道：「喂！你快啲睇手機！佢哋喺附近！」

甚麼？！

「係喎！」肥佬掏出手機。「究竟走咗去邊度！？」

來不及回答，後巷陡然一把女聲大叫：「去死啦！」

是彩香的聲音！

「嘩！」金髮人妻尖叫。

我們這邊看不清楚發生甚麼事，但聽到Octivia叫「你哋都出嚟幫手！」，我當下明白發生事。

她們選擇先發制人！

我二話不說地大力推倒書櫃，壓向正跑去後巷的咸濕肥佬。

Bingo！這下你還不被壓死……！？

該死的書櫃卻因殘舊不堪，被肥佬這麽一撞，反倒應聲裂開。

今日究竟發生甚麼事，再倒霉也適可而止了吧！

先是誤打誤撞進入血腥殺人樂園、逃亡時不斷遇上阻滯、還意外打斷想偷食的狗男女、再突襲死肥佬失敗……

面前的肥佬生氣得青筋暴現、雙手緊握拳頭。被這名身高一米八的二百磅鬼佬厲眼瞪看，我無用地動彈不得！

糟了……我好像見到他憤怒到頭頂冒煙……

「乞痴！」里奈這下終於大解禁、大聲打個噴嚏，使我猶如解咒般清醒過來：距離集合時間十多分鐘，如果在這裡被逮住，代表無法完成指令、我們全部會死！

這可是生死一戰！

「呀——！」我亂抓身邊一塊硬物撲向大肥佬！

里奈用手上的鐵枝一同刺向他！

「死八婆！」看來後巷的女人也扭打在一團。

只是我和里奈分身乏術，肥佬被硬物打了一下縮都沒縮一下，即時一拳打飛我、瘦削的我沒用地撞向牆上；他再抓住里奈的鐵枝！

她整個人呆掉，與肥佬的眼神對上！他會拿她如何？！

——呀！我想到他的弱點了！

「面具！」我連忙大叫。「除低佢面具！」

在社會上尊貴又有頭有面的他們之所以敢盡情虐殺，是由於樂園保障他們可以不顧後果：匿名和逃過法律。

萬一身份曝光，難保離開樂園後會遭同行者背叛、讓「圈外人」知道他們的變態行為。他們定必難以承受輿論壓力，甚至被判刑，所以面具可是他們最大的弱點！

反應敏捷的里奈跳高兼伸手想摘掉肥佬的面具，他見狀一手撥開里奈的手，左搖右擺地衝向前門，可惡地大叫：「救命呀！救我呀！」

仆街！他為了保住自己身份丟下偷食對象、逃之夭夭！

「唔好去呀！」里奈想追出去，我阻止。

「但佢咁叫實會引晒班人過嚟啦！」

「我諗未必。」

「你哋點呀？！」Octivia和彩香喘著氣跑進店裡。

「唔知點解，總之佢哋其實係知道我哋大概範圍。」我向里奈解釋。「咪先，個鬼婆點？」

Octivia昂首道：「俾我哋殺死咗。」

我已無心考慮該不該為了自衛而殺人之類的道德，急說：「邊行邊再講，唔好追個肥佬，Octivia帶路。」

Octivia瞥一眼地圖，雙眼發亮：「穿過間屋前面就係正門喇！」

彩香催促：「快啲行啦！肥佬咁樣大叫好快會有人嚟㗎！」

經過後巷那偷食人妻的屍體時，我忍不住脫下她面具期望認出是哪位明星或名流，結果只是個曬成小麥膚色的鬼婆一名，身材倒是蠻不錯。

里奈掏出電話快速拍了人妻屍體幾張照片：「呢啲係證據，離開呢度我會報警！」

前題是有命活著逃離血腥廢墟。

我們往目的地快跑，我道出推理：「頭先對狗男女望吓手機就知我哋喺附近，咁好明顯我哋身上有追蹤器——」

「點會呀！」彩香驚呼。「知嘅話樂園班人一早嚟捉我哋啦。」

里奈幫忙：「應該淨係可以睇到大概範圍，未話精準到知道確實地點。」這點從狗男女的對話印證了。

「係。不過佢哋唔捉人，最重要係因為時間未到。」我說「我覺得，喺未知我哋做唔做到指令之前，佢哋係唔會郁手，我諗呢個亦係點解我哋一路過嚟未俾黑衣人捉走嘅原因。」

「屌！點解我咁大意！」跑在最前的Octivia咒罵，她保持向前狂奔、舉高手中的小東西好讓我們看見。

鮮紅底色上有個笑容扭曲的小丑臉——天韻一開始派發的旅行社胸章。

「呢個應該就係追蹤器！」Octivia命令。「大家扔咗佢！依家！」

眼看親切的小古堡設計夢幻樂園正門就在眼前，只消一個轉角就到！

才一點十分，大家都相當雀躍，成功在望！

怎料一拐彎，Octivia驀地急剎停、令後方的我們三個踫撞在一起。

「乜料——！」里奈罵到半句，倒吸一口氣。

夢幻樂園正門前商店街的光景使我們四人不知所措，怪不得明知趕時間Octivia還停下步伐。

距離死線尚餘五分鐘，我雙目巡視面前令人咋舌的狀況，思考下一步該怎樣做……

===待續===

睇完麻煩留個正皮同留言，
你嘅小小鼓勵係我寫落去最大嘅動力
當然share埋等我呢個故唔好沉底

請Follow
👇fb: 橘子綠茶👇

👇ig: greenizmstory👇

想最快知道有故事更新，
記得Follow同喺我fb首頁禁"搶先看/See First"
另外，fb裡面嘅相薄有齊晒我嘅其他故

呢度停

等左幾日得咁少

快

好睇

好吊癮啊
快d出

最後係咪得主角走到

係咪勁吊癮

脫左幾次文 又無交帶 仲係度牙斬斬

下次幾時有文

又要等幾耐...

樓主呢

照舊聽晚出文

你想邊個留低
(btw，上次連主角都死埋 )

咁之前甩左果d呢？

太早入黎添

btw支持 上個教聖地牙哥都有追

喺度

今晚出文

樓主係邊 等緊你呀

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
19 生死對決

快要做到指令、成功在限時內到達迷人的夢幻樂園正門時，我們四人不得不停步來處理眼前的場面。

「又想點呀佢哋！」我咒罵道。

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

限時尚餘數分鐘，我們四人站在商店街正中央、左右兩排商店一路伸延至正門，大概有百幾二百米距離。

正門那邊擺了一張長桌，上面堆滿食物和飲品，彷彿靜靜地等待開生日會似的。

讓我們一頭霧水的，是兩旁的熱鬧人群！

兩排的商店前，站滿了身穿便服的客人，空出大街走道一字排開，當中不見天韻身影。

他們見到我們到達後熱烈地鼓掌歡呼，只差沒叫出"Surprise!"來歡迎我們，手上甚至拿住電話興奮地拍攝我們！

「又想點呀佢哋！」我咒罵道。

里奈說：「不過咁樣證明咗一點，就係Cole估中咗個指令！」

沒錯，如果這裡不是執行指令的重要地點，樂園不會安排客人在這裡集合。

大量西裝面具人擋在客人面前，攔下一些想走到走道中央拍照的客人。

樂園嚴格地控制客人的移動範圍，這種安排似曾相識……似甚麼呢……

「咁熟口面……」我嘀咕。

「迪士尼樂園一有巡遊表演果陣就係咁！」里奈答。

對！

樂園故意空出道路好讓我們走過去？！如果是這麼容易又沒趣的環節，怎會邀請貴賓觀看呢？

而且要出動專業西裝友保安、攝影師把我們直播放上暗網，我認為這裡並不簡單。

「依家點算好呀？！」彩香問。

Octivia說：「準備好你哋嘅武器，我哋衝過去！」

一路上我們收集了不少廢物湊合作武器使用：Octivia緊握從人妻屍體取走的小刀、里奈有鐵枝、彩香和我的是玻璃碎片。

彩香擔心：「但佢哋咁嘅款，我覺得係陷阱！」

「時間無多，」我支持Octivia。「我哋數三聲一齊跑過去！」

里奈說：「好！」

「萬一跑跑吓班人衝出嚟點算呀？！」彩香問。

我分析：「我唔覺得呢度嘅敵人會係佢哋，你留意吓班實Q係阻緊佢哋走過嚟，反而驚我哋整傷佢哋就真。」

再怎麼說他們都是貴客，若果西裝友不在，此情況下我們可以捉走一、兩個作人質。

Octivia命我們邊跑邊注意路面狀況：「地板如果睇起嚟怪怪地要避開，仲要睇吓有無常用喺陷阱嘅魚絲線等等。」

「廢話少講！行啦！」里奈逞強大叫。

「我跑先！」Octivia率先出發。「你哋跟住我後面踩番我跑過嘅地方啦！」

不愧受過軍訓！

讓里奈和彩香先行、留後的我也出發了！

「Yeah！」、「跑啦！」——客人亢奮地叫囂。

總覺得很不妥，卻沒其他辦法了。

一路上相當順利，撇開少運動的我跑到有點喘氣不說。

難道樂園純粹想讓客人見證我們成功的喜悅、緩和一下早上緊張嘔心的氣氛？！

忽然，混雜在人群的叫聲裡，我聽到身後驟然傳來急速的步伐聲！

來不及回頭，一陣劇痛使我蹌踉地絆倒！

手臂中傷流血！

「哇！」跑遠了的彩香大叫，她們同時受襲！

小丑面具的黑衣人擋在我面前，紅唇裂嘴而笑，右手一把切肉刀、左手一個斧頭。他身後來了三個黑衣人正攻擊Octivia她們！

我明白了！

他們有專業西裝友不派，偏安排與我們人數和實力或者差不多的黑衣人對付我們，是故意讓雙方形勢不相上下。

若果我們只是一面倒地被打，對付錢來看戲的客人來說相當沒趣。相反，你死或我亡的打鬥能好好娛樂他們！不消說，樂園又在暗網開了賭局之類啦。

先前一直明知我們身處地點而沒有來捉人，是為了讓我們順利到達這終極一關，好讓客人能親眼、近距離觀看生死對決！

我對前方的女生們大叫：「殺死佢哋！我哋有機會㗎！」

Octivia跑得最快，三名黑衣人不夠她跑只好圍攻里奈和彩香。

Octivia在前頭大叫：「唔好硬踫！跑到終點就得喇！」

我站起來，瞪向眼前的小丑。他將斧頭丟到地上，挑釁我地用手勢叫我上前。

管他的！

我檢起地上的斧頭，飛快地衝向小丑。他後退一步，揮揮手上的切肉刀，我胸前馬上出現一橫傷口，血染 T 恤！

三個念頭快速閃過：好撚痛！他太快了！我或許不夠他打！

「Wow！」身旁的客人叫道。

我轉頭瞥他一眼，西裝友馬上擋在他面前，看來捉觀眾當人質確實沒可能。

小丑不等我回氣，一個箭步上前、長刀一伸，我的腰際又中一刀！刀傷瞬間滲出血液！

屌！

或許體內的腎上腺素減輕了痛楚，我趁住小丑收刀的空檔，雙手舉起斧頭奮力砍向他肩膀！

他卻巧妙地側一側身，斧頭剛好落空。

糟糕！

我終於認清事實：我根本不是他的對手！

只好趁這空隙，發力向終點全速奔去！

不需殺死黑衣人，只要我到達終點就可以——這才是此關的指令！

Octivia已經在終點(即生日會長桌)等著我們；不曉得怎樣辦到，里奈和彩香已解決一名黑衣人、越過另一名黑衣人正跑向終點。

這代表甚麼？！

我前方還有一名黑衣人、身後也有一名正追殺我，而親愛的盟友們差不多完成指令：剩下我一人孤身作戰！

比起這裡的對決，剛剛與咸濕肥佬於書店根本稱不上生死一戰！

立在終點的跳字大時鐘，正為餘下那可憐的一分鐘倒數中。

===待續===

下次更新為星期六
連登正評過300了，
在此感謝各位讀者嘅like同正評

未正評嘅識做啦
唔係我派天韻過嚟陪你玩㗎

請Follow
facebook: 橘子綠茶

ig: greenizmstory

想最快知道有故事更新，
記得Follow同喺我fb首頁禁"搶先看/See First"
另外，fb裡面嘅相薄有齊晒我嘅其他故

出咗故個個靜晒 咩事

一個禮拜一篇仲邊有人推？

收工，有文

咪就係

仲要咁少字

今集長d就好

收工

出多啲 下篇幾時

又要等多幾日

客觀講句，真係少字左啲

隔一排先返黎

等多D文先睇

加油樓主
文真係太耐先出一次，出左之後啲字兩分鐘內睇曬
希望可以出快少少

樓主加油 但幾日先得一篇真係追到無咩心機

樓主加油 ，仲係接受範圍，一字不漏睇晒

星期六出多兩篇啦

加油樓主 以前有追開

樓主 我認得你個名
再睇落兩篇發覺有啲似曾相識嘅感覺
原來就喺聖地牙哥嘅作者!
嗰陣有追故 好正
留名

推一下

幾時有呀？

樓豬出咁少又隔咁耐，個post開始沉

冇文既

快啲出文

講多次先
上次停更是因為離港呀，
不過淨係喺facebook交待
嚟緊照舊聽晚出文

好 sorry無睇你facebook

終於有人認得我個名
好多人淨係認得個故

以前睇聖地牙哥鬼故個時係CD-ROM 依家終於可以留名

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
20 亡命賽跑

就在完美做到指令前數分鐘，廢墟樂園安排在商店街上演這齣生死對決。

主角除了四名小丑面具黑衣人，還有我、里奈、Octivia和彩香四人。

為使表演如期上演，樂園不僅安排掛鐘和天韻的提示、沿路不設阻礙好讓我們暢通無阻。

時間尚餘一分鐘，里奈她們三人成功逃脫黑衣人的圍堵。

只剩我一人被兩名黑衣人前後夾攻！

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

眼見里奈和彩香快跑到終點時，冷不防里奈猛然停步回頭望向我！

她打算回來迎救我！？可是以她的身手鬥不過黑衣人！

倒數一分鐘。

「停手！」她大聲斥喝，其霸氣令黑衣人們注目。

外表柔弱的少女有股懾人的自信，觀眾們瞬間靜下來看她有甚麼話想說。

「我突然諗到，呢一關我哋根本就唔使鬥，你哋一定要輸！」她氣宇軒昂地笑了笑。

「里、里奈，你講咩嘢呀……」眼見一秒一秒地過去，我膽怯地催促。

「你哋唔准郁手！」她亮出手機大喝。「如果唔係我踢爆客人嘅身份俾所有人知！」

這下黑衣人果然怔住，連身後的小丑也不敢再跑。

看來她這招有用！

她乘勢說：「相信後巷條屍你哋收咗啦，不過你哋未必知道嘅係，我影咗相。」

對對對！剛剛里奈拍下偷食人妻的照片，本想作證據用，想不到此時竟然可以成為救命籌碼！

太聰明了！

聽到死屍和有相為證，客人嘩然一片，看來樂園把客人之死的消息壓下來。

我留意到負責直播拍攝的攝影師馬上把鏡頭撥開，相信他收到園方指示暫停直播。

樂園在害怕！

「你哋或者以為停咗直播出面就無人睇到我電話入面張相，」里奈說。「但呢度所有人會睇到，而且佢哋亦都認到呢位死者係邊個人嘅老婆，而佢今日亦有嚟到。」

雖然我認不出偷食人妻是何人，但相信在富豪圈子中大家有見過面。如果看到人妻的臉，自然會知道她老公是誰。

「如果俾我哋喺限時前安全跑去正門，」她再度揚揚手機。「我保證會將部電話交俾園方。」

始終，保密客人身份是讓他們光顧的首要條件，若果無法做到，定必讓樂園生意大減。

這便是樂園和客人的最大缺點，亦是我們這關唯一的談判條件。

里奈巧妙地沒要求樂園直接放走我們、只要求平安過這一關，再加上肯將電話交出，如此不過份的條件才讓雙方有商量餘地，不然樂園一定不會考慮。

里奈已經一步一步到達終點，手指放在電話解鎖鍵上道：「時間唔多喇！」

倒數二十秒！

彩香湊近里奈耳邊說了幾句話，使得Octivia上前擋在她們中間，不過我自身難保沒時間理她們了。

深知小丑黑衣人不是決策人，而幕後那班話事人此刻應在爭論中，我管不了那麼多！

我舉步向正門跑去！

里奈，希望我們的賭注押對！

跑到小丑黑衣人身旁，不曉得是由於激烈短跑，還是太過緊張，我心跳聲噗通大響。

園方隨時下令他們把我殺掉，賠上公開客人身份以建立威信。

「Cole！跑快啲！」Octivia叫道。

最後十秒！

現場亢奮激昂的氣氛推到最高峰，在場所有觀眾猶如為除夕倒數，開始齊聲高呼：「十！」

「九！」

我緊緊握住斧頭，越過小丑黑衣人時與他的雙眼對上。

「八！」

我愕然發現小丑面具下的他，雙眼是充滿驚恐！

怎麼可能他會怕了我？！

「七！」

「快喇！差幾步咋！」混雜在瘋狂叫聲中，正門那端里奈她們叫道。

「六！」

已經見到地上貼有一條黃色膠紙，相信就是終點線！

「五！」

終點近在眼前！

「跳過嚟啦！趕唔切喇！」彩香叫道！

「四！」

對！我使出畢生最大力氣猛撲過去！

只能以撲向地面的姿勢越過終點了！

「三！哈哈哈！」

屌！

我在終點線外著地！！

線外！！

「二！」

超出體能的快跑、加上急躺地上，此刻要站起來再跑過去已經來不及了！

糟了糟了糟了！

就只差那該死的幾步！

「一！」

死了！

===待續===

請Follow
facebook: 橘子綠茶

ig: greenizmstory

想最快知道有故事更新，
記得Follow同喺我fb首頁禁"搶先看/See First"
另外，fb裡面嘅相薄有齊晒我嘅其他故

一開頭唔係話2個鐘，12:15集合咩？點解變左3個鐘，13:15

聖地牙哥睇咗3次以上
人肉工廠太短覺得唔夠喉
今次樓主出續集好開心

//《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
03 一股涼氣自背後竄遍全身

「大家千祈唔好唔聽指示去其他區，因為每區都有危險，到時我會續一提點大家。」最後她補充。「如無意外，成個遊歷過程大約三個鐘，即係一點十五分右嚟番呢度。」

quote番第三回
之前無計好時間，綠茶在此要修改一下
希望大家唔好介意//

巴打記得好仔細呀
第17回之後有打番上面個留言解釋

係咪會連出兩篇？

唔小心追到live 左，原來係差唔多2個月出20篇

好開心呀
第一次聽到有讀者重讀鬼屋首部曲
提你睇埋鬼屋外傳先，
好似好多人都唔知出咗

講故台邊有sorry
聽晚出故記得嚟睇呀

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
21 初勝一局

儘管我在商店街的生死對決上佔在上風、面具人不得不讓我通過，但距離終點還差幾步。

我使出畢生所有力氣，勢要在最後十秒到達終點線內！

殊不知縱使猛然撲去，人還是停在終點線外！

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

「恭！喜！你！呀！」喇叭大聲傳出天韻的歡呼聲，聲音之大甚至令喇叭產生刺耳的雜音。

眨眨眼，我人已坐在終點線內！

成功了！

「Cole！」里奈激動得哭出來抱住我，Octivia和彩香也跟著和我們抱在一起！

她們暖暖的體溫貫入我的身體。

得救了！

我們贏了這一局！

在最後一刻，里奈奮不顧身跑出終點把我拖回去，加上大隻Octivia出手相助，我們全員成功到達樂園正門！

「我淨係想救到一個得一個
喺依家我哋人數少嘅形勢嚟講已經輸晒，
如果再唔團結互相幫忙，我哋最後只會少吓一個、少吓一個……」

——我想起在翔正被園方手剝頭皮時，里奈這番話。

大概在她心底裡認為，她所作的一切事情最後會反饋於她。盡力去幫助同伴，等於幫了自己。

種因，得果。

「多謝你，里奈。」我由衷道。

若果沒有她率先跳出來幫助，Octivia應該不敢莽動。再加上，利用人妻遺照威脅樂園這點也是出自里奈，她可說是我這關的救命恩人！

紅了雙眼的她只是咬唇點點頭，沒說半句多餘話。

婉柔漂亮的外表，有她故作硬朗的作風，大概是為了保護自己所養成的習慣。只要細心觀察她的一舉一動，絕不難察覺她只不過是個外剛內柔的女子。

不知道為何，我突然有股想親吻她的衝動，可能被勝了一仗沖昏頭腦。

或許，待成功逃離樂園再說吧。

「呃，你哋冷靜小小，可唔可以放開我先。」我道。

「你流緊血呀！」彩香驚呼。

「恭喜我哋可愛嘅四人組順利過關，」天韻始終沒現身，透過喇叭說。「俾小小時間大家休息吓啦，麻煩合作一下。」

幾名西裝友警戒地走到我們面前，大家明白所謂的「合作」是要我們遵守諾言、把所有人身上的電話交給他們，以免再有同類威脅事件發生。

收齊電話後他們離去、看完戲的人潮散去、我們四人坐在正門附近休息，幾名黑衣人站在正門前，有木板擋住正門令我們看不見園外的情況。

想起最初在園外，天韻搬開其中一塊木板，帶住滿心期待的我們爬進樂園來，現在我們卻千方百計想爬出去，多麼諷刺。

我壓低聲問Octivia：「依家得幾條友企喺度，有無機會打低佢哋出去？」

她搖頭：「佢哋一定會有防範，就算出到去，我相信外面都會有班人等住捉番我哋入嚟。」

先前我們已經成功逃出樂園一次，最後還是被巡邏車抓回。

不行，得先有個萬全方法才好嘗試衝出樂園……

彩香拿了長桌上的水來喝，被里奈截住：「你唔驚佢哋落咗嘢咩？」

她聳聳肩：「既然天韻講得依家係休息時間，無人喺度睇表演，樂園唔會對我哋出手住囉。」

Octivia同意：「如果佢哋係想搞我哋，唔駛落藥。」

我們四人相比園方，處於絕對的弱勢。他們之所以遲遲未殺光我們，純粹為班變態客人增添樂趣而已。

事實總是如此絕望。

傷害我們的是人心中的惡魔，同時也是這隻惡魔拖延我們被殺害的時間，多麼諷刺。

Octivia使用長桌上的醫療用品替我包紮，里奈滿臉悲傷瑟縮在一旁。

「里奈，你無事嘛？」我想不出安慰的話。

「點解我要咁貪心……」她幽幽道。「樹理本來搵咗第二個嚟頂替佢，只係……我為咗收個小小錢入嚟呢度……」

Octivia停下手上動作，緊張問：「為咗錢？你究竟係咩人！？」

「喔，里奈係我俾錢請嘅Model，」我忙道。「本來約果個女仔今日唔舒服，里奈算係替班。」

「特登俾舊錢請多個人入嚟？」

「未見過龍友咩你！」看來Octivia質問的語氣觸動了里奈的神經，她替我辯護。

要不是被樂園沒收的話，我倒想揚揚掛頸寶貝相機。

有點愕然的我只好實話實說：「本來book好咗兩位，最後佢唔嚟喇。」

「邊個佢？點解唔嚟呀？」

「做乜啫你？Cole做錯咗咩得罪你呀。」

「因為本身嚟果個係女朋友，依家變咗做我個ex喇。」我唏噓答，問Octivia：「咁你呢？點解入嚟嘅？」

我的反問倒令她怔一怔：「參觀吓、影吓相，我諗彩香都係啦？」

「如果唔係我話要嚟……」彩香低頭、狀似準備啜泣道。「純子同久美子就唔駛死……係我害死佢哋……」

「照你咁講，咁我咪害死里奈！？」

「邊可以咁講呢！我係自願入嚟㗎。」里奈道。

「但純子佢哋——」

「——好喇，唔好再諗點解會入嚟呢度，」里奈打斷負能量彩香、安撫大家。「我哋依家要專注嘅係，樂園佢哋今次會落咩指令。」

我同意：「啱，我哋要預先準備好，呢一關都要嬴！」

如此便沒有人再被送上虐殺舞台！

彷佛算好時間，喇叭停止播放走音的背景音樂，換來是天韻清脆的聲音：「好喇，大家都休息夠喇，係時間做吓飯後運動——」

天韻說的話往往包含過關暗示，我們打醒精神把她一字一話記下。

她續說：「大家拎齊工具，去鬼屋區集合啦。呢局俾你哋殺死一個人，記住呀，只准一個，唔可以多呀。」

咦？！

「咁依家開始啦！Game start！」說完喇叭再度播放背景音樂。

這次她直接道出過關指令，可我卻完全聽不明白！

「咩意思呀？！」我驚訝叫道！

===待續===

睇完麻煩俾個like 同留言，你嘅小小鼓勵係我寫落去最大嘅動力
當然share埋等我呢個故唔好沉底~

請Follow
facebook: 橘子綠茶

ig: greenizmstory

想最快知道有故事更新，
記得Follow同喺我fb首頁禁"搶先看/See First"
另外，fb裡面嘅相薄有齊晒我嘅其他故

推一推

互殺？

估吓丫

一直有睇

似要互殺

跟指令做殺一個人，無話要殺自己人既

互殺

咁即係點

要殺黑衣人？岩岩男主話見到黑衣人係驚佢地

七月十四一次過煲曬鬼屋+外傳

一日睇晒？
係咪好正

只准一個唔可以多
有人會嚟殺佢哋 但限制佢哋還手？

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
22 幽靈城堡

樂園暫停走音的樂聲，安排天韻為下一關揭開序幕。

不想成為虐殺表演的主角，我們四人明白她接下來說的話直接操控眾人生死、全部霍地站起身，專注傾聽天韻的指示。

有別於之前幾關，天韻這次直接了當道出過關指令，但我們幾個一時之間搞不懂她話裡的意思！

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

「個癲婆叫我哋殺人？點可能呀！」里奈率先問。

「我唔想殺人呀……」彩香面色煞白。

我腦內快速整理一下天韻剛剛的話：

接下來是「飯後運動」，要「拎齊工具去鬼屋區」，「你哋」可以殺死一個人。

以上就是過關指令。

我急道：「去咗鬼屋區先！果度係做過關指令嘅場地！」

Octivia沉思半晌後說：「Cole講得無錯。個姣婆想我哋去果邊殺人！」

里奈道出我的疑惑：「佢係講『你哋』，無講明係班客人定係我哋，或者我哋一去到果邊就俾佢哋追殺！」

我補充：「佢亦無講被殺果個係我哋其中一個，定係客人。總之，我哋趕去鬼屋區先，驚佢又有設時間限制。」

「咪住，」彩香說。「佢叫我哋去鬼屋前要拎齊工具，我哋係咪要搵啲咩嘢先？」

「殺人兇器。」里奈斷言。「要去鬼屋區殺人，梗係要拎架撐。」

「Octivia，」我問：「呢度行去鬼屋區最快嘅路係點行？」

她應聲攤開地圖：「直行到尾轉右。」

這樣的話，我們只經過一個點——廢墟樂園的標誌：城堡。

大家會心點頭，里奈拍拍眾人肩膀豪爽道：「去城堡拎架撐！行啦！」

以上一關的經驗參考，我們移動去新地點期間應不會受襲擊，不過難保遇上零星不聽話的客人如狗男女，所以眾人仍是步步為營。

關於指令進行地點，我有一處不明白：「你哋仲記唔記得關於過關指令嘅模式呀？」

彩香問：「無啦啦提嚟做乜？」

里奈永遠最配合我，嘗試答道：「指令分兩類：『千祈唔好做』同埋『一定要做』?」

「此其一，」我搖搖頭。「另一樣係執行地點：上一區『犯規』要喺下一區『受罰』，有無印象？」

Octivia專注路面情況沒搭話，彩香興趣缺缺道：「咁又點呀？」

「你哋唔覺得頭先果關怪怪地咩？本身我哋喺鬼屋區，但要跑嚟正門呢度做指令，做完之後又要去番鬼屋區果度再做指令。」

里奈皺眉思考，害我有衝動把手指放到眉心以緩她的煩惱。

她道：「講起又真係怪怪地喎，計起嚟啱啱果關似係額外加落去咁！」

「無錯！」果然瞭解我的思路。「我正想咁講！」

彩香再度吐糟：「超，知道又點啫，咪又係一樣！」

「咁又唔係呀，估到個模式同特徵可能搵到赢嘅方法，」里奈說明。「好似啱啱果關，分出客人同工作人員嘅身份，再用客人嘅弱點攻擊樂園。」

我作弄里奈：「都係里奈聰明，救咗我一命。」

她笑盈盈說：「出番去要好好報答我呀。」

里奈的話使我心頭突然一揪，如果我們能活命逃離樂園的話，我一定……

我甩甩頭：「我想講嘅係，喺執行地點呢一點，樂園好似特登打亂咗次序。所以等陣去到鬼屋區要小心，『犯規』同『受罰』嘅地點未必順序。」

Octivia此時說：「Cole，其實個姣婆講要喺鬼屋殺人，我諗『犯規』同『受罰』會喺同一個地點都唔奇呀。」

換言之，這一關的死亡會來得相當突然。

萬分的無力感再次壓在眾人身上，鬼屋單方面設下所謂的規則後，隨時無章法地更改，我們幾個根本無力反抗。

不要說制定逃走大計，連應付每關的力氣也快用盡了。

「到喇。」Octivia再道。

聳立在我們面前，是一座約七層樓高的城堡。

它不如迪士尼古城堡般充滿公主童話氣息，反倒散發一股肅瑟冷清，是女巫才會住的鬼地方。

掉色又滿佈塗鴉的城牆外，左右兩個小水池上各擺了一個銅鐵騎士，不知何人所為，它們臉上戴住尖臉白色的驚嚇塑膠面具。

小池中央一條木橋，要經過它才能走入城堡。在城堡虛掩的大木門前，放有一個充滿古西方風的實木大箱，箱蓋被關起來。

一陣刺激性的酸臭味撲鼻而來，城堡裡面究竟放了些甚麼？！

四人你眼望我眼，很明顯，天韻要我們在這裡取得她所說的「工具」。

===待續===

facebook之前嘅鬼屋類型投票由醫院大票勝出，
故事將進入尾聲，佢哋四個好快會入去醫院鬼屋了
鬼節月份寫鬼屋最開心

今次facebook搞咗個意見調查：
四個角色入面，你最想邊個有得留低、唔使死呢？
睇吓你哋最鐘意邊個啦~
(非劇透)

好短

pish

幾時再出

今晚

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
23 選擇題

根據天韻的廣播，我們途經樂園具標誌性的城堡，執行指令之一：取得工具。

進入城堡必經的木橋上，突兀地置有一個大木箱；城堡的大門惹人厭地半虛掩著，只留一道小縫讓人看不到入面有甚麼。

現場更瀰漫一陣神秘的濃酸味！

彩香掩鼻：「好臭呀！」

「我最憎啲門咁樣開又唔開晒㗎喇！」里奈不忿道。

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

彩香說：「我哋行過去果陣，入面唔知有啲咩會跑出嚟咁。」

Octivia冷眼彩香：「咁咪唔好過去拎嘢囉。」

「咁樣講，天韻又無講明要去邊度拎工具。」我指出。

Octivia說：「今朝經過呢度果陣未見有呢個木箱㗎，我覺得佢哋擺咗啲嘢落去。」

「咁一齊行啦。」我瞥一眼正後退的彩香。「拎工具係其中一個指令，最好我哋人人有做。」

她在此際選擇臨陣退縮，蒼白的嘴唇吐出：「我受夠喇！」

我不禁皺眉：「咩料呀？」

彩香索性坐在地上，賴皮地說：「我唔想再咁樣疑神疑鬼行落去喇！反正咩指令唔指令都係你哋估估吓咋嘛！」

Octivia毫不修飾地咒罵她：「What the fuck！咪晒時間啦！」

「講真，呢關啲指令係好可疑。」里奈替彩香說公道話的口吻。「天韻咁直接講晒指令出嚟，而我哋嚟到城堡呢度，又竟然放好晒盒嘢等我哋去拎……會唔會有陷阱㗎？」

她的擔憂我當然明白，正想開口時，Octivia打斷道：「我有個諗法！」

「講啦。」

「就咁睇，其實要行去打開個木箱，都有幾條路，唔一定要經呢條木橋。」她指指水池。「例如我哋兜去側邊行落水池，再爬上去。」

她再把手舉高一點：「仲有，可以兜去城堡後面，由後門入去城堡，再行番嚟前門呢邊拎嘢。」

「咦！」里奈的表情似是叮的一聲想到甚麼。「Octivia照你咁講，會唔會係樂園特登整個選擇題俾我哋呀？幾條路入面揀一條嚟行。」

「有四條路揀又點呀！我就係唔想過去！」彩香總愛唱反調。

四條路？喔……

「其實，我覺得反而係要我哋分開行。」我更正。「分開左右水池為各兩條路，加埋正門同後門，啱啱好有四條路，而我哋又啱啱好四個人……」

里奈說：「聽落去咁似抽簽咁……會唔會其中一條係死路嚟㗎！」

中文真是博大精深，所謂的「死路」是指死胡同還是會奪取人命的路呢？

最後我們決定不再浪費時間討論，直接投票到達木箱的方式：一人各行各路，還是四人走同一路，投票結果是後者勝出。大概在如此令人膽怯的廢墟裡，大家都不想獨自一人吧。

為了鼓勵負面彩香一同前往，我們讓她挑選哪條路，她指向正前方。

里奈不禁揶揄：「搞一大輪，咪又係行番呢條路。」

彩香道：「我唔要做第一個行先㗎。」

里奈嫌她麻煩，搶先當第一人踏上木橋！

我緊張得撲去里奈，以為會有甚麼陷阱，結果沒有。

木橋的寬度只夠兩個人過，兩旁作圍欄用的鐵鍊已經生鏽斷裂在地上，不過這種高度跌落水池不會有危險，頂多弄濕一身。

「呃……我驚有危險。」我搔搔後腦。

里奈以笑帶過我的窘態：「行啦，未到鬼屋應該唔會有咩嘢嘅。」

越近城堡，酸臭味越是刺鼻。門內裡面到底藏了甚麼鬼東西！

走了十幾步來到木箱前，她們幾個女人無聲地齊齊凝視我。

嗯，這種時候就不喊男女平等了吧。

我指向身後的城堡大門問：「你哋唔打算睇吓入面有咩嘢先？」

彩香說：「開箱先啦！」

我佇立在木箱前面，深呼吸一下。

Octivia提醒：「我係你就唔會企喺正面開。」

有道理。我挪到木箱旁邊，緩慢地向鎖頭伸手。

一秒一秒過得很慢，我的手指仍未觸碰木箱。對呀，我萬分不願做開箱人。

「喂！快手啲啦！」里奈大眼靈動地眨了貶。「唉，等我嚟喇！」

不愧為女中豪傑，行事俐落。

可我不想在她面前顯得太不濟，按下她的手，我一把打開鎖扣、揭開木箱！

===待續===

最期待的畫面出現：下回入鬼屋了
變態天韻最新指令：
喺正評咗呢個故嘅人入面，
捉幾個入鬼屋玩呀
很想要吧？快手啦！

請Follow
facebook: 橘子綠茶

ig: greenizmstory

想最快知道有故事更新，
記得Follow同喺我fb首頁禁"搶先看/See First"
另外，fb裡面嘅相薄有齊晒我嘅其他故

緊張

唔夠喉

今日先發現有鬼屋新故 留個名
食住飯睇好爽

下集會更加唔夠喉

絲打未免有點重口吧

唔係食住牛扒睇咪算好

快啲入去

睇晒喇？

睇晒喇
你寫啲故真係好正睇得好爽

尋晚睇聖地牙哥鬼故睇到五點幾，睇下睇下係咁諗如果係自己一定死緊

其實外傳已經悄悄出咗，睇咗未

可唔可以update得密啲

好開心我個故可以令人睇通宵
外傳睇埋未呀？

我都想呀

一早睇哂工廠、聖地牙哥同外傳

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
24 奈良綜合病院

四人來到城堡大門前的大木箱，在里奈的催促下我一鼓作氣把木箱蓋揭開！

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

轟轟轟轟！——幻想中戲劇性的爆炸聲並沒有響起。

相反，甚麼也沒發生。

待在大木箱裡面，果真滿滿一堆武器！從不同長短的刀劍、鐵棍、斧頭甚至只有電影才看到的弓箭都出現了……

一如天韻的指令之一：拿工具。

「哇！中六合彩都無咁開心呀！」嘴巴這樣說，不過里奈的表情霧了一層憂愁。

我明白她的心思，彩香問她：「你個樣唔似咁覺得喎。」

Octivia不理眾人，率先挑選武器。

里奈坦白：「樂園喺呢個時間俾咁多嘢我哋，等陣鬼屋區一定有勁嘢等緊我哋……就似，打機果陣要打大佬之前通常都俾定一大堆草藥你咁……」

遊戲中的草藥能回復生命值，現實中人命並不能如此輕易挽回。

更何況廢墟樂園每一會合的結局，不是生、只有死。

我安慰道：「正因為咁，我哋更加要好好利用呢個機會呀。」

彩香加入Octivia一起將箱內的東西一件件拿出放到地上；Octivia已經裝備好自己，開始把適合的刀放在我和里奈身上。

「喂！果邊！」里奈啞然。

一陣騷動。

自我們剛來的方向，赫然冒出十餘名拿著黑棒子的黑衣人跑過來！

「佢哋做乜呀？」

「喂Octivia拎完好走喇！」來者不善。

不等我們，彩香舉步跑去城堡大門。我們跟隨她，里奈在身後發出尖叫。

她被黑衣人纏上了！

到底甚麼一回事？！

難道我們做錯了甚麼觸發他們來阻撓我們嗎？

黑棒子末端嗞嗞地閃出藍色光芒，是電擊棒！

里奈不甘示弱地胡亂揮動小刀，害他們急後退時撞倒一名在木橋上的黑衣人。

瞬間，我知道濃酸味的來源了！

黑衣人失去平衡掉到水池內，池水不深、大概到小腿位置，但殺傷力驚人！

「沙沙」聲響起，他全身忽然竄出白煙，恐怖的是他的皮膚！

冒起一片片像是火灼過般的血紅色傷口，他痛苦地吼叫想爬上來。

是鏹水！

水池內盡是強酸性的腐蝕液體！

惡酸味並不來自城堡內，而是木橋兩旁的水池！

完全無法想像，萬一我們剛剛選擇四人各走各路，或四人同走水池路的後果會是怎樣……按樂園的玩法，不難猜測他們一定會逼我們走完整條路！

雖不致死，卻相當折磨。

鏹水把他部份塑膠面具溶解，溶液直接黏住皮膚，與灼傷的傷口爛成一塊！白膠溶液與粉嫩傷口糊成一團!

「嗚呀——！」

不消說他身上接觸到鏹水的衣物已被燒溶掉，繼而要侵蝕裡面的皮膚。

所幸是同行人及時把他拉上木橋，不然失去視覺的他不曉得能在腐蝕泥沼裡掙扎多久。

我和里奈乘勢逃離城堡，拐角轉入小巷，快要進入鬼屋區範圍了。

「喂！」有人耳語。「入嚟先！」

Octivia自荒廢的女廁探身而出，一把將里奈拉進去，我慌忙跟上。

五、六格廁格的女廁雜草叢生，長年沒人使用之下，霉味蓋過尿騷味。

透過小窗望出去，上頭聚成黑壓壓的陰天。

彩香在破爛的鏡子前整理儀容，Octivia緊張問：「你哋有無受傷？」

受驚的里奈神情呆滯，我答：「無事無事。」

Octivia問：「頭先咩事，點解班人無啦啦衝出嚟？」

「我都諗緊。」我說。「唔講呢個住，依家我哋要入鬼屋區喇，有咩策略？」

「始終要解啱天韻個指令先。」

樂園的指令操控我們生死，一切行動按他們的要求。

你哋可以殺死一個人——這就是我們進入鬼屋區後要做的事。

「我哋有三個選擇。」我列出：「一，我哋等陣捉個客人殺；二，俾佢哋殺死我哋其中一個；或者——」

我不想說出口。

「——我哋自相殘殺直到其中一個人死。」彩香凝視我們說。

眾人靜默良久，開聲的人是里奈。她說：「不如入咗鬼屋區先決定。你哋諗吓，佢哋俾得咁多武器我哋，事情未必咁簡單話殺就殺。話唔定好似商店街個對決咁，去到果度會有指示。」

里奈說得是，我深呼吸：「咁我哋行喇。」

Octivia說：「我提議一入到鬼屋區，搵個室內空間匿一匿先，睇定先行。」

四人悄悄進入鬼屋區的當下，果然如里奈所猜，樂園給予明顯的指示。

一個空曠的廣場上，四圍已經集滿了手持武器的客人們！

隔住面具我不曉得他們是怎樣的神情，一見我們出現，腳踏聲徐徐作響，伴隨他們敲擊武器的啪啪聲，一聲一聲有節奏地，向我們步步進逼！

嘭！嘭！嘭！

「咩事呀！想點呀！」Octivia慌張。

客人分開三批包圍我們左右兩側和後方，而我們前方沒有人。

「佢哋想逼我哋入去呀！」里奈指住我們正前方。

一團黑雲飄到正前方的建築物頂頭，即使正值夏日午後，太陽躲入雲層、天色轉暗，看來是要準備下雨。

沒有猛烈的陽光，氣溫驟然下降，使得我身體一個冷顫。沒錯，絕不是因為我膽小。

面前的建築物有兩、三層樓高，灰色的水泥外牆百孔千瘡、掛在天台的招牌已經斷裂成兩半快要墜下、勉強辨認出正門入口上面幾個用日文漢語的暗紅色大字。

——奈良綜合病院。

===待續===

話明係鬼屋系列，當然唔少得要入鬼屋玩吓啦
鬼節月寫 / 睇鬼故特別有feel

之前Facebook嘅投票結果由醫院大票勝出
不過本身奈良夢幻樂園入面嘅鬼屋並唔係醫院主題
所以呢個故嘅鬼屋將會以東京富士急病院鬼屋為藍圖
有去過嘅讀者話我知吖

請Follow
👇facebook: 橘子綠茶👇

👇ig: greenizmstory👇

想最快知道有故事更新，
記得Follow同喺我fb首頁禁"搶先看/See First"
另外，fb裡面嘅相薄有齊晒我嘅其他故

入鬼屋好正

好啦，咁我sell吓自己其他故啦

人肉工廠《千祈唔好亂番大陸玩》

幾個男女趁大學Sem Break，北上輕鬆一下
夜晚離開酒店散步時，竟相繼失蹤
全部人被抓去夜半無人的恐怖工廠
眼見朋友續一被虐殺，自己能活命離開嗎？

facebook:

紙言：

連登：

《外傳－聽說過美國聖地牙哥這間鬼屋嗎》

鬼屋首部曲的天韻番外篇，
與《死也不要讓我成為「他們」》搭上。
天韻和《死》的女主角詩雅在朗豪坊入面對抗感染者
並找出天韻昔日的仇人，勢要狠狠地殺一場。

Facebook：

紙言：

《死也不要讓我成為「他們」》

香港的新型傳染病病情失控，被世衞劃成疫區
染病者有如喪屍一樣，見人就殺
故事以雙線時間線，交叉過去和現在，
講述男主角逆境求生，同時揭示陰謀背後的真相

facebook:

紙言：

高登：

《一覺醒來，大家都變成異能人》

全球人類忽然失去知覺，
醒來後不少人突變了似的，
身手異常敏捷、兇殘暴戾
一切生物、植物更離奇地消失
男主角在大學講堂醒來後，
與神秘出現的性感女生一同解開異變之謎

facebook:

紙言：

高登：

樓主d變態故好正，每個po都睇哂

最舊果2個呢
(《死也不》同《異能人》)

我由聖地牙哥個故開始睇

咁仲唔快啲睇《死》
要緊張有緊張，要刺激有刺激

好呀

好！等我今晚睇埋死也不同異能人先

天韻=天音

即係點?

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
25 醫院鬼屋

還未搞清楚今關指令的情況下，我、鬼妹Octivia、美女里奈和負能量彩香決定先趕到鬼屋區再作打算。

沒想到一踏入鬼屋區範圍，所有賓客早已集合起來等待我們，手持武器一步一步逼使我們進入日本主題樂園最令人心寒的「遊玩」設施：醫院鬼屋！

——奈良綜合病院。

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

我很明白自已必需作出行動回應，只是雙腿不聽使地釘在原地一動不動。

甚至不住震抖。

為甚麼天氣說變就變？早上明明陽光普照，頃刻間陰暗的烏雲故意作弄我們般，偏偏挑在鬼屋一帶現身。

外牆剝落的陳舊醫院在灰暗的天色下額外陰森，二樓鬼影幢幢的窗口似是有人經過！

哪裡傳來小孩的笑聲？還是我的幻聽？

「喂！喂——！」里奈貼近我耳邊大叫，嚇得我陡然一震。「問緊你嘢呀！」

「係、係。」

「我哋係咪要入去呀？」Octivia問。

我咽咽口水。

以往只去過海洋公園萬聖節的鬼屋一次那麼多，那時還要因為要追Ex才故作大膽地前往。日本享負盛名的鬼屋更不用說，我壓根兒沒想過去試！

更何況，我們正身處於變態樂園內。根據天韻的指令，我們即將進入的鬼屋會發生一宗兇殺案，有人要死！

目擊久美子和翔他們被虐殺的過程，不難想像等一下的兇案會有多嘔心折磨！

「我死都唔入㗎喇！」彩香說。「我唔想死呀！」

頭一次我很贊同她。

「我唔覺得我哋有得揀囉！」隨著客人們步步逼近，里奈焦急：「好明顯指令執行地點係前面呢間醫院，我哋最好都係入去先。」

我明白，違反指令直接輸掉此關更不值得。

Octivia正色道：「等陣入到去喺未搞清楚之前，邊個都唔准郁手呀！」

彩香猜測這關是要我們自相殘殺，可是天韻說只能殺一人，這表示我們只有一次機會：如果殺錯人，我們全部人都無法完成指令、全軍覆沒，是以絕不能單憑純粹的猜測行事。

「咁行啦，喂彩香，一齊行呀！」里奈再次帶頭，硬拖著彩香。

陰冷的寒氣籠罩住我們，里奈此刻滿額冷汗，使我心頭一酸。

一個女生怕得要死都不敢吭一聲，難道我要拖大家後腿嗎？

「屌！鬼屋咪鬼屋囉！咪又係人扮，怕乜𨶙！」說幾句粗口壯壯膽，我越過里奈大步帶領她們進入奈良病院！

進入鬼屋後我立即想收回這句話。

醫院接待大堂偌大的空間近乎漆黑一片，不消說整座被荒廢醫院沒接上電力。

靠著從玻璃大門穿進來的陰天光源，勉強見到左右兩排座椅，應該供病人輪候時坐下休息。前方接待處貼了多張通告，泛黃的海報上有過氣打扮的老人，一想到他們或許過了身心裡很不舒服。

理應沒電卻像開了微弱的冷氣般，室內的氣溫比外面稍冷一些，扣上襯衫的鈕扣後仍被一種刺骨的寒意害我打個噴嚏。

一如樂園廢墟所有室內環境，遍佈地上除了有木屑、碎磚敗瓦，醫院大堂還散了一地類似醫療卡、病人紀錄和病歷報告的零碎檔案，里奈隨手檢起細讀，告訴我上面寫有年份是1955年。

「咁就奇怪喇，呢個樂園唔係1961年開幕咩？點解呢度會出現開幕前嘅嘢？」我問。

她說：「而且呢啲檔案寫得好詳細，完全唔似只係鬼屋道具。」

試問當時來鬼屋玩的人，哪有心情續一閱讀沉悶的報告呢？

難不成，這裡果真是由真正的醫院改建而成的鬼屋？！

這時眼尾瞥到有個長髮女生靜靜佇立在一角！

「嘩！嚇撚死！」我的罵聲有回音，這裡到底有多大？！

「咩事！」里奈反倒被我嚇一跳，來到我身邊。

「彩香呀，」我指向角落。「無啦啦企喺度郁都唔郁，玩嘢咩！」

由於光線很暗，只見到她無聲地面對牆壁、垂下雙手站立，沒對我的罵聲作反應。

「彩、彩香？」里奈試著問。

Octivia走到我左側：「喂彩香，聽唔聽到？」

仍是沒回應。

我們三人並排探視奇怪的彩香，誰也不敢接近她。

「你哋話……」里奈把我們不想說出口的想法托出。「佢會唔會撞咗邪呀？」

不久前才被逼看了部鬼屋探險的電影，最深印象的一幕是女主角被鬼上身，同行者在她背後拍拍肩膀，猛然一回頭是瞳孔放大、面露青筋的女鬼臉！

該死的彩香正背向我們離奇地面壁！

「屌，邊有咁多鬼呀！」我只好嘴硬。

一想到這裡說不定真是一間醫院，我忍下跑出大門的衝動。

「咁你行過去睇吓啦。」Octivia吐句絕情的話。

Octivia你為甚麼要如此對我？難道不知道我是三人當中最膽小嗎？！

恍如為了配合劇情推進一樣，彩香口中還開始唸唸有詞，對象不是我們，而是她面前的冷硬牆壁！

救命呀！非要這樣折磨我不可嗎！

幸好里奈再次出手相救，省下我硬著頭皮走過去查探的功夫。

她將手中的病人報告揉成一團、擲向彩香，紙團撞上彩香的背部反彈至地面……

為甚麼披頭散髮的彩香，此刻身體看似特別僵硬呢？暗黑的環境下，略顯微藍色的肌膚醞釀著陰邪的氣息……

===待續===

鍾意個故嘅，俾個留言同正皮吖

請Follow
facebook: 橘子綠茶

ig: greenizmstory

想最快知道有故事更新，
記得Follow同喺我fb首頁禁"搶先看/See First"
另外，fb裡面嘅相薄有齊晒我嘅其他故

陸天音，路飛巴筆下嘅一個角色
由一個萌妹蛻變成一個變態大波女人

好緊張呀

啱啱開始追 樓主有冇話regular幾耐一更
定係隨心出㗎？

Live

歡迎新讀者

基本上每星期二、六出文，
同以前一樣每次1500-2000字(通常有多無少)

呢個故係鬼屋二部曲，
大家等故果陣不妨J住鬼屋首部曲工廠故先

無睇過首部曲唔緊要，可以當獨立故睇
當然睇埋會更好

(己完結)鬼屋首部曲《聽說過美國聖地牙哥這間鬼屋嗎》
facebook：

紙言：

個故出得太慢....一年後再睇

到時叫埋我

出下一篇已經唔記得上集講到邊

睇過鬼屋首部曲
有新故

要叫個孫燒俾我

兩年前嘅故都仲記得

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
26 恐怖走廊

進入荒廢的奈良綜合病院後，我們來到光線昏暗的大堂查探，唯獨彩香僵直身體面朝牆壁自言自語，像極……

——像極鬼上身一樣！

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

彩香被里奈的紙團丟中，回頭望向我們。這一轉身，吊人胃口地慢條斯理，一句話在我內心怕是重覆了十數次：

千萬別撲過來、千萬別撲過來……

「你哋過嚟睇。」彩香再也平靜不過的聲音。

呈現於我們面前的，是一張正常女生的臉。沒有三百六十度扭轉的頭顱，也沒有青筋滿佈的驚嚇臉。

「彩香……你、你要我哋睇咩嘢呀？」莫非一起盯看陰黑角落，會有甚麼鬼怪跳出來？！

「你哋企咁開，梗係咩都睇唔到啦，過嚟啦！」

她這語氣和神色倒是相當正常，我們三人上前立即明白自己是何等白痴！

走近一看，牆上原來鑲了一塊刻有密麻麻的字的大銅碑。想必剛剛彩香專注閱讀，甚至把上面的字喃喃出來，加上詭異的環境，我們三人才虛驚一場！

「嚇鬼死咩！」里奈大方地笑出來。「仲以為撞鬼呀！」

倘若彩香現在沉色道「你以為唔係咩」，那倒真是個反高潮。

所幸她一頭霧水說：「唔好嚇我啦！」

銅匾上刻的是日文，里奈讀完簡略地總括了幾句：「塊嘢講咗呢間醫院嘅歷史……」

奈良綜合醫院於1950年投入服務，後來以院長帶頭的一班醫護人員合謀開始黑生意，包括取得病人的新鮮內臟賣到黑市、墮胎等等。

幾年之後愈發猖狂，不惜找藉口亂做手術，甚至幫黑道，去替一些不想墮胎的女生或妓女強行墮胎……使不少人枉死，事件被揭發後醫院倒閉、被荒廢直至1960年代。

謠傳當時事件之所以被揭發，是那班醫護人員被亡靈和嬰靈纏上，甚至連無辜的人也無可避免，陸續在醫院遇上意外或自殺身亡，引起警方追查。

荒廢醫院鬧鬼的傳聞隨即傳至京都和神戶一帶，樂園園長看上商機，直接將醫院改建為娛樂式鬼屋，並加建其他遊玩區，統合組成整座樂園——奈良夢幻樂園誕生。

「唔係咁邪釘呀嘛，呢間係真·鬧鬼醫院？！」我失聲問。

里奈拍拍我肩：「呢塊牌可能係鬼屋道具咋嘛，你知日本人整嘢好認真㗎啦。」

「唔好拍我膊頭呀！」

Octivia問為何，鬼妹仔當然不懂。

「鬼屋黑蚊蚊，我唔覺得佢哋肯咁花心思去整塊無人睇嘅牌呀。」我說。有餘力，倒不如弄多幾個燈光效果。

彩香道：「一諗到呢個樂園係靠間鬧鬼醫院起家，成個人就周身唔妥喇。」

「唔怪得呢個樂園會執笠啦，賺埋晒啲陰質錢。」

我說：「我開始明點解班有錢佬揀呢度搞虐殺活動喇……」

除了遠離市區，樂園鬧鬼的背景對變態佬來說或許相當刺激。

「唔好留喺度喇，我哋行啦。」Octivia說。

「行左定右呀？」里奈問。

醫院大堂左右各有兩條通道，分別連接左翼和右翼大樓，昏暗得看不清楚走廊的情況。

「喂喂，你哋望吓。」Octivia在右邊走道口說。

暗黑中，走廊裡面有塊白色板塊。

「咩嚟㗎？」

「好似係塊白板，上面畫咗個大箭咀。」里奈說。「意思叫我哋行呢邊掛？」

「又玩啲咁嘅嘢？」回想城堡遇上的選擇題，當時選錯的話可要受腐蝕液體之刑！

「我留喺大堂等你哋啦。」彩香不假思索。

「其實呢度好似幾安全吖，我哋齊齊留晒喺度有無得諗？」我竟然再次與消極彩香站在同一陣線。

Octivia說：「你唔係咁天真覺得佢哋放你哋入嚟嘆冷氣呀嘛。」

我固然明白園方有辦法趕我們移動到下一個地點。

「咁左定右呀？」我嘆口氣。

Octivia瞪向彩香：「你揀啦。」

她慌張：「吓！我——」

里奈和議：「係啦，上次都係你揀啱條路㗎，幸運女神！」

是不是女神我有所保留，幸運這點倒是沒錯。我說：「我哋個個走晒，你敢一個人留喺度咩。」

她只好說：「咁……咁行左邊啦。」

“Ok.” Octivia爽快道。

緊握刀柄，我們進入無燈的走廊上，因為玻璃大門的光線照射不到，這裡比大堂還要昏暗。

走沒幾步Octivia “What” 了一聲，我才隱約見到走廊前方有個白色箱子置在地上，她的視力比我們三人好。

方才右邊通道上的不是白板，應該是同款白色箱子，只是這個沒貼上醒目的箭咀。

靠著走廊盡頭有點點光——類似電子儀器使用中的電源燈亮著——我們依稀見到箱子裡有東西。

里奈把它拿起、打開。

「好嘢！著㗎！」她雀躍道。

手中小小電筒亂揮。

園方將電筒放在白箱供我們使用，雖然照射範圍不太遠，而且只有兩個，但總好過摸黑！

彩香盯著她的電筒：「點解……會……」

我問：「又點呀？」

「點解個安排好似俾我哋嚟玩鬼屋咁㗎……」

看來園方要我們在這裡探險一番，找出指令的正確解讀方法。

相信這裡應該裝有夜視功能的偷拍器吧，外面班變態佬觀看我們被嚇的蠢樣應該笑到仆街。

里奈說：「我反而諗緊右邊走廊果個箱裝咗啲乜。」

Octivia說：「可能係另外兩支電筒？」

我問：「要唔要行埋過去睇睇？」

有了電筒，總算看到這裡的環境。我們身在窄長走廊的中央，左右一道道關上的房門，我沒有打開它們的想法，走廊不曉得通往哪裡。

「好吖，行番轉頭啦。」里奈決定。

正所謂好奇害死貓、貪字得個貧，我們四人齊齊回身準備邁步向醫院大堂、再走到右邊走廊時，恐懼感驟然襲來！

咚咚的急速跑步腳步聲從右邊走廊那方傳過來！

嘭！嘭！嘭！嘭！嘭！嘭！

可是我們的小小手電筒根本照射不到太遠的距離，完全不知是甚麼人突然跑起來！

而且！

腳步聲分明衝著我們來！愈來愈響亮！

「嘩呀——！鬼呀——！」我走音大叫！

不知道為何，我腦補那正向我們奔跑的可是長髮披肩、裂嘴而笑的白衣女鬼呀！

「走、走呀！」Octivia大叫！

我們四個人火速再次轉身，向左邊走廊的盡頭奮力狂奔。

不曉得那是甚麼樣的東西，逃之夭夭才是上策！

亂晃的燈光中，Octivia走在最前頭、彩香跟在後、我當然追在里奈後頭跑。

「救命呀！」「唔好呀！」「呀——！」女人們驚到亂叫一通，我則牽著跑在後方里奈的手拼命跑出恐怖走廊。

那手異常冰冷。

===待續===

請Follow
facebook: 橘子綠茶

ig: greenizmstory

想最快知道有故事更新，
記得Follow同喺我fb首頁禁"搶先看/See First"
另外，fb裡面嘅相薄有齊晒我嘅其他故

一見到咁重口味既就記得了 睇到心跳加速勁緊張

進度太慢，就算隔好耐黎睇都係得幾篇，又唔記等之前講到邊。

btw 泡菜昆池岩

果套戲咩事?

荒廢左精神病院
都係話入面d病人比人虐待 捉去做人體實驗個d

有睇鬼屋1嘅舊讀者留名

有睇過，但唔記得有講人體實驗嘅

之前睇鬼屋1好似都冇更新得咁慢

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
27 多了一個人

被逼進入廢墟樂園的醫院鬼院——奈良綜合病院內，我們發現刻有醫院歷史簡介的碑文，得知這醫院竟因枉死的厲鬼而倒閉荒廢，更被疑似鬼上身的彩香嚇了一跳！

想深一層，或許甚麼醫院鬧鬼只是園方胡扯來嚇唬我們。世上哪有鬼魂呢？！

好不容易得到電筒後，得一想二的人類天性驅使之下，我們準備回醫院大堂去右翼通道拿另外兩枝電筒。殊不知，有人在黑暗之中發狂般向我們奔跑過來！

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

會不會是因為我們明明選擇了左翼通道，卻又走去右翼通道，破壞潛規則使園方出動女鬼懲罰我們？！

抑或鬼屋設定是左翼通道送電筒、右翼通道則是恐怖厲鬼呢？！

還是……

還是右翼那根本不是人，而是……而是枉死的亡靈呢？！

「呀——！」想到這，全身寒毛直豎！驚懼已經蓋過理性。

好不容易跑到走廊盡頭，前方出現一條往上的樓梯、沒其他去路。

「上去啦！快啲呀！」遠方腳步聲加快，Octivia只好帶頭跑往上層，彩香和里奈緊跟住，我也開始吃力地爬上樓梯，期間聽到女鬼愈來愈接近！

上了一層有堆雜物阻住去路，無法再往上移動了，只好推開類似後樓梯的門，進入同樣昏暗的二樓。

「入嚟呀！快！」Octivia一把將我們急急拉入內，關門後火速利用旁邊的雜物如破椅、移動床等抵住後樓梯門門柄上。

「嘭！」下一秒門被外面大力一撞！力道之大在死靜的荒廢醫院發出一聲巨響！

幸而有雜物擋住，女鬼撞不開！

「嘭！嘭！」她再度試了兩下，我擔心得再加上張膠椅和點滴鐵架。

終於她放棄了，沒有再撞門，卻沒聽到腳步離開的聲音。或許她是慢慢走開了，慢得沒發出任何聲音。

整個過程對方實在沒吭一聲，不能武斷那是女鬼，但在這種極度詭異陰森的醫院，很難不往恐佈的方向去想。

人往往在黑暗的地方胡思亂想。

大家暫時鬆一口氣了，留在原地回一回氣順便觀察一下。

我們身處二樓的左翼盡頭，三邊牆壁包圍，只有一路可選。

「你哋無事嘛？」里奈問。

「點可能無事呀！」電筒光使彩香的臉更顯蒼白。「頭先果個究竟咩嘢人！？」

我敢肯定，每人腦裡均為那來歷不明的人編排了不同的鬼怪形象。

「跑得咁快點睇到呀！」Octivia說。

里奈問：「Cole呢？你跑最尾有無望到？」

——跑最尾！

里奈的話如雷貫耳！我霎時一愕！

她們注意到我這舉動，馬上問：「你見到咩嘢呀？！」

我回神過來，強壓下恐懼感，裝出淡定的表情：「無、無呀。」

里奈拉拉我衣角，語間流露淺淺的撒嬌：「一定有啲嘢，講啦。」

她如此模樣，我更是不能說。

——不忍心嚇壞她。

打從被女鬼追殺那刻開始，我已經殿後追住里奈她們跑。可是曾經有一小段路，我是握住「里奈」的手跑！

那特別冷冰冰的手。

當時整個人慌張起來沒為意，現在回想起來，里奈確實在我前面，那麼，被我拖在身後的人到底是誰？！

不是Octivia她倆、不是里奈、也不是女鬼（腳步聲在很後方）……多出來的人，究竟是甚麼東西？！

哇屌！——內心瘋狂大叫！

或許……醫院鬧鬼確有其事，未必是園方編的大話？

我身體哆嗦一下說：「無嘢呀真係，諗番起頭先覺得好恐怖啫。」

「會唔會……」彩香說。「天韻叫我哋殺果個人就係出面果個人呢？」

「差啲唔記得咗我哋入嚟係要做指令添！」里奈窘態道，我倒是覺得她的率直蠻可愛。

「唔似係，」我指出。「如果咁快遇到，唔使逼我哋入嚟啦，就咁喺鬼屋出面同佢打啦。」

里奈附和：「以樂園班人嘅脾性，似係會喺呢度折磨我哋一輪，先會要我哋做指令。」

Octivia說：「即係要行多陣先知個指令想我哋點，唔好咁衝動。」

關係我們四人的性命，可不能遇上任何人說殺就殺。再加上，我徹底不想與裂口女對戰。

里奈吸一口氣：「咁大家繼續行喇，OK？」

「有得唔行我都想呀。」負能量彩香再度變得陰沉。

「頭先咁混亂好彩無遇到分岔路，」Octivia說。「我哋手上又得兩枝電筒，如果走失咗，無電筒揸手果個會好大獲。」

目前手電筒被Octivia和里奈保管住。

曉得她一定有計劃，我問：「咁你有咩嘢提議？」

她說：「我建議我哋暫時分為兩組人先，每組兩個人、一枝電筒。萬一情況混亂或者有嘢跳出嚟嚇我哋，無電筒果個一定一定要痴實電筒人。你哋覺得點？」

「吓！我唔要分開行囉！」彩香說。

里奈不耐煩：「唔係要分開兩組人行呀，Octivia係講萬一、逼不得已。」

我同意：「我哋四個梗係一齊行啦，不過亂起上嚟真係會慌意亂到個腦運作唔到。」

一如我們之間多了一個人，方才我也沒察覺，我不禁抖一抖。

「雖然都會驚到一時load唔到，但依家有個目標人物要跟到實，好過有咩突發嘢果陣漫無目的咁。」里奈說。

「喂，咁電筒俾我拎。」彩香盯著Octivia的電筒。

里奈幫忙：「好呀，咁你帶頭行呀。」

公平，里奈說得好！彩香知道理虧立即收口。

Octivia說：「Cole同里奈要同一組㗎啦？咁我同彩香一組喇。」

里奈的臉隱約刷紅。

為怕她拒絕，我搶先對她說：「你俾支電筒我啦，我行你前面。」

她默默把它交給我，我FF那是類似把生命都交付予我的信任。

彩香說：「行得未呀你倆個。」

Octivia爽快地領頭，彩香跟緊在旁；我走在她們後面，而里奈理所當然地貼近我右邊，肩膀感受到她手臂傳來的溫暖。

在如此緊張陰森的環境裡，我竟然有一絲喜悅的心悸。

走了一陣子總算見到直路的盡頭，前面有扇門，上方掛了寫有漢字的門牌。

漆黑中隱約見到黑影晃動，我們嚇得齊齊止步。

黑影沒發現我們、逕自推開那扇門，內裡的微弱燈光把她照一照，她進入後任由門再度關上。

整個過程很輕，輕得她根本不在乎我們的存在似的，輕的那純粹是我的幻覺似的。

「喂喂，你哋望唔望到？」里奈問。

沒人出聲。

我咕一聲吞了口水，現場沈默得大家一定聽到。

我逼不得已開口：「我都睇到。」原來不是我的幻覺。

剛才……

乃是一名染有血跡的女護士幽幽走進去。

「入面究竟係咩嘢地方？」Octivia的電筒集中在那門牌上，我的也是。

伸長脖子注視，終於看到門牌上的三個漢字。

——婦產科。

「嘻嘻。」一把女孩笑聲忽然在走廊上迴盪！

===待續===

請Follow
facebook: 橘子綠茶

ig: greenizmstory

想最快知道有故事更新，
記得Follow同喺我fb首頁禁"搶先看/See First"
另外，fb裡面嘅相薄有齊晒我嘅其他故

高質 ，但進度太慢

好緊張

婦產科好似好邪咁

睇到佢話跑最尾但又拖住唔知邊個隻手嗰下個心都寒一寒

停更啟示

深思熟慮之後，《聽說過日本的恐怖樂園嗎》不得不暫停更新，再度回歸時間說不準，目標年底前。停更原因有二。

最主要原因，是一個突如其來的計劃、一件對我來說是人生大事（不是結婚生仔），這件事很想告訴讀者尤其是由最初支持到現在的舊讀者們。可惜地，請容我再度出現即刻告訴大家。

第二個原因，有些讀者提到，一個星期更新兩章太慢。我深深明白，特別個故寫緊張懸疑，固然想一氣呵成讀下去，不然確實太吊癮不暢快。所以想趁此機會，儲小小文再出故。

相信我呢個故再出現果陣無人會記得，到時會寫番小小前文提要，望各位見諒

唉有啲失望
幾日一更真心造唔到氣氛, 比起一氣呵成咁睇聖地牙哥實在差太遠
希望再出現嘅時候會有驚喜啦

停吏？ ？ ？ ？ ！ ！ ！

祝鵬程萬里

支持

支持！

舊讀者 但無留言，
今次忍唔住留 因為我等左你出新故好耐啦
勁鍾意睇住你上個故食野

半年翻唔翻到嚟

慢功出細貨

睇咗日本呢個故未呀

希望可以

等你！

睇左 唔小心live左
Btw 依個故睇到赤赤痛 大字形鋸落去個part 自己都覺得痛
但點都不及我知你停寫個刻我內心嘅忍忍作痛

睇睇下停埋
只能夠等

記得唔好執番皂

嘻嘻留名

乖布丁

更不及我知道讀者會遺忘呢個故而心痛

無遺忘

叻橘子

我都係
但因為update等好耐所以棄左故
今次專登儲左三個月先入嚟睇

記住等我呀

我又唔係坐監

等到幾時

HEHE?

多謝疑似分身

Welcome

要你再儲多三個月入嚟喇

係咪三個月之後有文先

妄想有文

我都想知

多謝大家無狂鬧我

回歸之前, 會在facebook間唔中po下散文同小小日常嘢,

大家有興趣可以睇睇

請Follow
facebook: 橘子綠茶

ig: greenizmstory

Hi 樓主我由聖地個到開始追你個故
停故當然個個唔想 但我覺得如果無更新比人屌仲唔好
唔知你有無睇另一個故 劉金發寫既甜故
佢差唔多係寫完一個故先開post之後每日準時一篇
所以我中意佢post故既手法 起碼每日會期待第二日
（當然會突發事情）
樓主可以參考下 而且佢仲會比人校對
（但有不時會有錯字 ）

其實唔同作者有唔同po故模式
唔小作者會好似你提及咁樣，
寫好晒先一日一更，咁固然係最好

但何奈我未去到呢個境界，
真係奈不住孤獨寫作，
要邊寫邊po睇讀者嘅反應同支持先有動力寫落去....
希望日後對自己的作品有信心，同更大動力，可以做到咁樣

多謝你的提議

收工推下先

其實連登d post幾耐會沉底推唔到呢？

1001後無開新P.O.#haha#do g

*po

唔知幾時出番文呢

未有呀

有冇link呀巴打🙏🏻想睇下個故 唔該

新套電影hell fest題材有啲似樓主

我都覺得似，之前一見到，即刻喺fb share咗

Facebook搞咗個關於個故的投票活動，
第一次搞，唔該反應熱烈小小，
唔係我派變態天韻過嚟搞你

傳送門：

無我嘅事我返去寫故了

等得好痛苦呀

等 寂寞到夜深

自己search中出路飛

寫作進度良好，諗住儲多幾篇，到時可以更新得密啲呀

窩心

故事恢復更新喇 ！
之後逢星期二，四，日更新

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
第1-27回 前文提要

第01回連結：
第27回連結：

我到日本旅行，其中一日在神秘的地下旅行社安排下，到已成廢墟的奈良夢幻樂園拍照。

這個一日團的同行團友包括日本妹三人組的純子、久美子和彩香、型佬兼麻煩友翔、大隻鬼妹Octivia、Part Time Model的偽日本妹里奈，連同身材驕人的領隊天韻。

一行八人進入廢墟後，接連遇上駭人的命案。

純子的屍體為這場血腥的虐殺展開序幕，我們目擊由天韻主持，制服面具人協助，便服面具人觀賞的多場殘殺表演。

我們身邊的隊友相繼被殺掉：久美子被刀鋸美人；翔活生生被剝頭皮。

經我們推測，這樂園應該被一個神秘組織佔據，去經營非法生意。

除了讓有錢佬付費入園和參加虐殺過程外，受害人被殘殺的過程更直播於Deep Web上。我們受困於夢幻樂園裡成為甕中鱉，於變態天韻口中，我們恍如表演者一樣，將會續一被他們抓走再殺死。

不幸中的大幸，我們還有一線生機。

為了增添表演的趣味，園方加入一些互動的遊戲玩素，每次殺人前給予我們一些提示，只要我們完成指令則能免去一死。

我們七人當中，目前剩下四名生還者：我、里奈、Octivia和彩香。

為了執行指令，我們來到一個荒廢多年的遊樂設施「奈良綜合病院」——由醫院改建而成的鬼屋。相傳當年由於醫院院長和一班醫務人員暗裡參與犯罪事件，害死不少病人，以致怨魂回來索命，最終醫院倒閉。

一開始以為鬼屋鬧鬼只是都市傳聞，殊不知我在逃跑的混亂間，真的接觸到疑似亡靈的手！

換句話說，鬼屋內除了由真人扮成的鬼怪以外，亦可能存在陰魂不散的厲鬼！

我們光是逃命已經夠累，更不要說找出指令的線索。躲過疑似猛鬼的追殺後，我們來到昏暗的二樓，前方竟殺出一位謎樣血腥護士經過。

在婦產科門口前，更離奇地傳來小女孩陰寒的笑聲！

媽呀！到底她們是人是鬼？！
(目前生還者：Cole、美女里奈、鬼妹Octivia、日本妹彩香）

＊＊＊＊＊＊＊＊
Recap天韻的指令：

「好喇，大家都休息夠喇，係時間做吓飯後運動。
大家拎齊工具，去鬼屋區集合啦。呢局畀你哋殺死一個人，記住呀，只准一個，唔可以多呀。
咁依家開始啦！Game start！」

故事恢復更新喇 ！
之後逢星期二，四，日更新

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
28 血腥護士

第01-27回 前文提要：

第01回：

第27回：

警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

「做乜無啦啦笑呀？」Octivia回頭質問里奈。

「吓？講咩呀？」

在婦產科入口前的長廊上，我們團團轉地用電筒亂照一通。在漆黑一片的環境中，我最痛恨就是微弱燈光的電筒！

只有那一點光讓我看見東西，其餘位置是完全墨黑！這樣掃視的話，搞不好突然一下會照中鬼魂！

不不不，我猛然搖搖頭，怎麼可能！

明明進入鬼屋前，我是那麼確信鬼屋入面的鬼是人扮，世間上何來有這麽多鬼怪之事呢。

——除非怨念極重和終日不見陽光之地，則能聚集無法輪迴的亡靈。

奈良綜合病院豈不是完全符合條件？！

想到醫院大堂上那銅匾，上面記載了醫務人員曾經逼不少人強行墮胎，以致有嬰靈和女鬼來報復索命……

望著「婦產科」這個門牌，我的身體不禁瑟瑟發抖。

「做乜呀你哋？有人笑咩？」里奈被嚇到差點哭出來，搖晃我的右手說。

我驚訝問：「你聽唔到咩？」

「乜嘢呀？！」

「你哋究竟聽到乜嘢呀？！」彩香問。

「下？！你哋聽唔到？Cole呢？」Octivia問。

我回一回神，安撫大家：「一定係鬼屋搞嘅音響效果！呢度又無人，點會無啦啦有笑聲呀。」

「笑聲？！」里奈和彩香幾乎同一時間發問。

要不是Octivia也聽到，還以為我又有幻聽。

Octivia面色一沉，說：「係啦，唔好咁易俾佢哋嚇到。」

里奈和彩香馬上意會到是甚麼事。如果是音響效果，怎麼可能只有我和Octivia聽見，而里奈她們卻甚麼都沒聽見？

我只好轉移大家的焦點，問：「依家點好，仲行唔行入去？」

由進入二樓後，沒其他路可走，站在原地也不是辦法，若不進入婦產科，則要走回頭路。

「去返一樓好似仲衰，我唔想俾個跑步達人追呀。」里奈指的應該是一樓右翼通道女鬼吧。經她這樣取名，整件事好像變得蠻好笑。

「頭先個血腥護士會唔會企喺門後面等緊我哋㗎？」彩香擔心問。

Octivia說：「會都無辦法，行啦。」

我們戰戰兢兢推開大門，踏入婦產科部門，映入眼簾的是接待處和診症等候區。

幾盞桌燈泛著昏黃的光，整個空間比門外明亮些許，並非光得眩目，起碼不需使用電筒都能看到物件的輪廓。

「哇！」彩香輕叫一聲。

血腥護士正背向我們，呆立在接待台後面，暫時沒任何行動。

「假人嚟？」里奈悄聲問。「唔係頭先嗰個嘛？」

要走入婦產科裡面，我們一定要繞過接待處。

彩香拉住Octivia說：「唔好行住啦，佢一定趁我哋行到最近佢果陣，無啦啦撲過嚟！鬼片都咁拍！」

里奈壓低聲量說：「我哋又唔係拍緊戲。」與其說她故意吐嘈彩香，倒不如說她衝口而出更合適。

我硬著頭皮對里奈道：「彩香唔敢行，咁我哋行前面啦。」

「吓？！好、好呀……」她的語氣明顯帶有無奈。

我慢慢經過接待處，目光鎖定血腥護士可疑的背脊，不確定她是否剛剛在門外見到那個。

可惡的是，竟然讓彩香「開口中」。

當我與血腥護士僅差一個櫃台之隔時，她猶如被打開電源的機械人般，驀地動了起來！

她快速轉身並跳上櫃台，舉起小刀殺氣騰騰地向我撲過來！

「屌！走呀！」沒多作思考，我瞬間拖著里奈的手向前狂奔，這次還細心地回望她一眼確保沒拖錯人。

里奈身後的Octivia連忙提醒：「Cole！小心前面！」

再度把焦點重投前方才發現，原來這裡早有幾個人等待我們。

拐過接待處櫃台後，前方有幾道門，上面有個指示牌，我飛快掃了一眼，依稀見到有些門通往婦產科其他房間，有些則離開婦產科去其他部門。

擋在門前有幾名血腥護士持刀突襲過來，我們被前後夾攻！

彩香閃過後方護士的攻擊說：「佢哋嚟真㗎！」

Octivia率先向護士揮刀：「保護自己！小心唔好錯手殺死佢哋！」

我明白了。

進入鬼屋前園方給我們武器，應該就是讓我們在這種時間使用。如Octivia所說，為了自保而傷害她們是允許的，只要不要因為落手太重誤殺她們而做錯指令就沒問題。

前方四名血腥護士同時朝我們襲來，里奈甩開我的手反撃，我矮一矮身躲過利刀，慌忙地向她們亂揮小刀，另一隻手又要兼顧電筒照明。

Octivia和彩香上前加入，幾個人碰撞期間少不免受傷，也分不清是被護士所傷還是自己人誤傷，整個場面非常混亂。

見敵方沒有退讓之意，Octivia大吼一聲：「喂我哋走啦！鬥唔過呀！」

我隨意推開最接近的門，呼喚她們：「行呢邊呀！」

我火速往更裡面逃跑，顧不及周遭是甚麼環境。

「咦？佢哋呢？」片刻過後，聽到里奈的提問我才停步。身後除了滿頭大汗的里奈並沒有其他人，不見Octivia和彩香，也不見血腥護士。

我問：「佢哋唔係跟住嚟嘅咩？」

她說：「頭先咁亂，佢哋可能走咗入其他房呀！」

糟糕，我們走失了。

「咁我哋行返轉頭搵佢哋啦！」說罷我瞥一眼剛剛被護士所傷，在小腿上的傷口。

「你無事嘛？」

我強裝帥氣說：「小小傷啫。你呢？」

她指指手腳：「頭先畀佢哋𠝹咗幾下，不過好淺嘅。」

經過大半日，里奈的臉妝已被汗水溶化掉，甚麼粉底啊眼線之類，也被她無意擦拭得乾乾淨淨。早上看她化了淡妝，是個可愛偽日本妹，現在一看，脫下俗氣，一臉清麗倒是比化了妝更好看。

我和她對望一下，大家心照不宣。要回頭找Octivia她們，無可避免遇上血腥護士，我們剛剛才從死亡關逃出來，確實不想又再走入去。

我提議：「呢度四通八達咁，話唔定行多陣會遇返佢哋，不如我哋向前行多陣先啦。」

她鬆一口氣立即答：「好呀！」

我打量一下四周，我們現在站在走廊中央，左右兩排房間，我指向牆上一塊指示牌問里奈上面寫甚麼。

「產前房，」她說。「呢區係產前房，再前面就係產房。」

沉默片刻，忽然一把很微弱的女聲自旁邊的房間傳入我的耳中。

「救……救我……」

===待續===
(逢星期二、四、日更新)

咁耐無出故，我諗有一大半人棄咗故了
仲有睇緊嘅你，畀了正評未呀？

======
請Follow
facebook: 橘子綠茶

ig: greenizmstory

仲係度
未棄故

翻嚟喇

好感動 終於等到

以家係奈良

一口氣追哂 留個靚名先

蓄咗咁耐文唔可以密啲出文咩

終於等到你返黎啦

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
29 浴血產前房

聽見女人的求救聲，當下我在想可能是Octivia或彩香受了傷躲在房裡，二話不說便走進去查看。

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

這是一間單人病房，房間裡瀰漫著濃烈的消毒水氣味。按里奈所說，這區是產前房的話，昔日這間房應該是給臨盆的孕婦，等待嬰兒出生時所暫時使用的。

房間的擺設簡陋，只設衣櫃，茶几，還有正中央的床而已，這也是我們一眼發現勢色不對的原因。

伴隨急速的呼吸聲和呻吟，躺在床上的女人一頭亂髮，整臉血跡讓我們看不清楚她的臉，光看她身穿病人袍就知道不是Octivia或彩香。

「屌又嚟！」我連忙領里奈退出房間。「走呀！」

「咪住先，」里奈駐足，拉住我說：「佢唔似會殺我哋喎。」

也對，如果要對我們動手，她不會等到現在還未出手。我吞吞口水，轉身慢慢走近她。

滿身是血的女人，奄奄一息地向我們道：「求你……救我呀……」

一步一驚心，越接近她越把床上的情況看得清楚。

剛步入房間乍看以為她只是身上染血，這下站正她旁邊才發現，豈止是身上一灘血，她的腹部被血淋淋地開膛了啊！

觀察女人身上這傷勢，很明顯有人將她一刀從腹部中間劏開。傷口由胸部對下開始，一直落到陰部，然後翻開她左右兩側的肚皮、胸骨和肋骨，使她的內臟暴露出來。

女人雙腿張得開開，慘狀一目了然，其腹部和陰部內一坨坨混有血液的器官，傾瀉到床上，引來一大堆蒼蠅飛來飛去。

血液自她的傷口溢出濕透了床單，最後沿著床單的邊緣滲出來流落地上發出「滴答、滴答」的聲音。

「噁……唔……」我倉促走到房外嘩啦嘩啦地嘔吐大作，可能今早已經把胃內食物吐光，現在只能把所剩的液體吐出來了。

幸而有消毒水味，稍微減輕了血腥味和嘔吐物的酸味。

眼前這超現實的駭人畫面，讓我們一時之間怔住了。考慮到我們身在一間鬼屋入面，這個人會不會只是道具公仔而已？

我搖搖頭，回想久美子和翔被虐殺的經過，眼前是真人也不出奇。

只是，正常人被人開膛剖腹，失血這麼多，怎可能還活著向我們求救呢？

「求下你……嗚……」

慢著，怎麼女人的聲音聽起來怪怪的？

嘔吐完畢，我暗付，不管這麼多了，救人要緊！

里奈出言打住了想伸手檢查女人傷勢的我，道：「Cole停手，唔使救佢喇。」

我愕然抬頭望她：「點解呀？」

「佢已經死咗喇。」

怎麼可能？我說：「佢明明叫我哋救佢呀！」

里奈神色黯然地指指茶几。

哦！我總算明白了！

茶几放有一台小喇叭，這時剛好有女聲說：「求你……BB……俾返個BB我呀……」

這時把注意力集中在喇叭上才知道，剛才聽到的求救聲不是自女人發出，而是喇叭傳出來。不用說，床上這副是死屍。

我頹然垂下雙手：「仲諗住可以幫下佢……」

里奈雙眼湧出淚水，嚇了我一跳。雖然屍體慘狀恐怖，也不致於要哭吧？

「你無嘢嘛？」

「呢啲錄音，會唔會係個女人臨死前錄低嘅？」里奈指著女屍問道。

「係都唔奇啦，天韻班人咁變態……」

「你認真啲睇下佢哋對個女人做咗啲乜……？」

「咪就係劏開佢個肚……」我失聲叫了一下：「吓？！個女人係大肚婆？！」

園方把女人扔在產前房區，她的錄音裡哀求還她嬰兒，再加上剖腹……我驚訝問：「仆街！佢哋唔係監生劏開佢個肚，拎個BB出嚟呀嘛？！」

里奈擦擦眼淚答道：「我唔知呀……唔想諗呀……」

聽起來很匪夷所思，但這種荒誕的行為不是沒可能。以前在報紙上看過類似的新聞，一對美國藉還是巴西藉的情侶，由於女方無法懷孕卻想要孩子，二人聯手綁架孕婦並剖腹取子。最後孕婦死掉，嬰兒卻活下來。

那麼面前這個女人的嬰兒去哪裡呢？說不定也能活下來？

一堆問題接踵而來。莫非，這個女人是之前來廢墟遊覽的遊客，然後跟我們一樣被逼參加樂園的變態殺人遊戲？

女人的死狀看似才剛死去沒多久，或者她有同伴，而且還未死正在執行指令？

我立即把想法告訴里奈：「依家呢個樂園入面，可能有另一組人同時玩緊Game，唔係淨係得我哋㗎！」

她點點頭，冷靜下來說：「都有可能係有其他人喺度，不過兩組人嘅時間會唔會係錯開咗？你諗下，頭幾關天韻佢哋有用廣播提示我哋要去邊度，如果同時有其他組，咁我哋應該會喺集合地點度撞到。」

里奈果然比較細心，我總結：「都啱，總之呢度應該有其他人喺度，但佢哋收到指令嘅時間同內容應該同我哋唔同啦。」

怎樣也好，得知有同伴確實令我們安心了些。

里奈問：「你估佢哋擺條屍喺度，應該唔係淨係想嚇我哋，會唔會係想話俾我哋知，我哋有Friend呢？」

我聳聳肩表示猜不透園方的用意何在，說：「好喇，我哋繼續行啦。」

===待續===
星期二出故~

《千祈唔好亂番大陸玩》
facebook:

紙言：

連登：

《死也不要讓我成為「他們」》
facebook:

紙言：

高登：

《一覺醒來，大家都變成異能人》
facebook:

紙言：

高登：

綠茶

終於等到

經過大半日，里奈的臉妝已被汗水溶化掉，甚麼粉底啊眼線之類，也被她無意擦拭得乾乾淨淨。早上看她化了淡妝，是個可愛偽日本妹，現在一看，脫下俗氣，一臉清麗倒是比化了妝更好看。

呢個時候仲有心情化妝？

唔係仲係同一日咩？
咁啲女去樂園玩化妝好正常
然後呢家應該係早上淡妝溶咗變咗素顏？

本身里奈係同主角去影相嘅
有化妝好正常

等到啦! 正! 今晚又有得出

對對對，里奈係入園前化好妝了。
或者我寫得唔清楚，咁樣加返會唔會好啲？

「經過大半日，里奈的臉妝已被汗水溶化掉，甚麼粉底啊眼線之類，也被她無意擦拭得乾乾淨淨。早上她化好淡妝進入樂園，是個可愛偽日本妹，現在一看，脫下俗氣，一臉清麗倒是比化了妝更好看。」

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
30 猛鬼育嬰室

離開浴血產前房，我和里奈經過產房和產後房，來到育嬰室區域。

一路上偶爾傳來嬰兒的啼哭聲，但甚麼事也沒發生，相安無事。

——猶如暴風雨前的平靜。

想必這是園方慷慨給予我們稍作休息的幸福時光，讓我們有足夠力氣去迎接待會的激烈挑戰。

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

正以為可以安然離開婦產科，轉而到鬧鬼醫院裡的其他部門繼續尋找Octivia和彩香之際，里奈的尖叫聲劃破靜寂的空氣。

「咪住！」里奈伸手阻止我前行。

「乜事？！」

往她指向的遠處一看，那處地上倒了條屍體，嬰兒的屍體。

「唔撚係呀嘛！」

「咦唔係喎……」她喃喃道畢，逕自跑上前查看。

晚她一步來到，發現原來虛驚一場。

只是一個塑膠造的嬰兒公仔而已，不過四肢被肢解了，散亂地堆疊在地上，不曉得誰人有這種惡趣味。

我的視線離開地面，投回前方，馬上又被嚇了一跳！

「嘩屌！」

走道上十幾米外，見到有個模糊的人影晃動著，由於四周的光線不足，看不清楚來者。

里奈舉起手中小刀戒備地問：「Octivia？彩香？係咪你呀？」

對方沒答話，慢慢朝我們步近。

「唔係又係血腥護士呀話？」我問。

「唔似喎，班護士點會行得咁慢。」

那人行到我手上電筒的照射範圍內後，她平常的外表倒是令我們有點措手不及。

那名小女孩一身日本小學生打扮，上衣白色裇衫，下身紅色半截裙連著左右吊背掛上雙肩，頸前綁上紅色蝴蝶結。

她身上乾乾淨淨沒有血跡，神情跟路上遇到的小朋友一樣普通，並沒有特別蒼白或古靈精怪的。

面無表情的她，遇見我們也沒露出驚訝，只是目不轉睛地盯著我們，默默無聲繼續前行。

若果在日常情況下，大概認為純粹是小妹妹放學回家而已。

可是，在恐怖樂園裡，甚至在不見天日兼鬧鬼的鬼屋裡，碰見如此不搭配的小孩，這種突兀的反差感讓我和里奈一時之間不曉得該如何應對。

到底她是正常人，還是鬼魂？會不會是鬼屋的員工呢？

正在我們思考的片刻中，奇怪小學生沒有停步，靜靜擦過我們身旁，頭也不回地遠離我們了。

未幾，我們才反應過來，里奈問：「Cole，頭先……唔係我眼花㗎可？」

我點點頭：「我都見到……有個細路女……」

我一度以為剛剛是見鬼，里奈會說「才不是呢，那是個長髮飄飄的女人」之類，她卻問：「係呀……就咁走咗去，即係點？」

居然害我有種莫名的失落感，我沒奈何，只好道：「唔知搞乜，我哋行啦。」

這時我們覺得鬼屋怪裡怪氣又故弄玄虛，還未意識到在鬼屋裡遇到的種種怪事，原來有部份是園方給我們的指令提示。

「前面無路喇，睇嚟要入去呢度。」我們走了一、兩分鐘，里奈提議。

前方走廊已到盡頭，右側有間附玻璃窗的大房，透過玻璃窗見到房間裡面，放滿東歪西斜的嬰兒床架。想必是當時孕婦生產完，初生嬰兒們被安置在這裡，集中由護士們照顧吧。

房間設有另一道門，可能是出口，里奈的意思是想走那道門試試看。

踏入育嬰室，裡面目測有二十多張嬰兒床，床上當然沒有嬰兒，而是一大堆雜物，例如殘舊的棉被和奶樽等等。

放眼看去育嬰室的一面牆上，我倒抽一口氣。

牆前擺了一個大型置物架，一共五層，上面零散地放了一個個玻璃罐子。

罐子裝有黃色的混濁液體，浸泡著人體的殘肢！

看大小，全是嬰兒的手手腳腳，甚至有頭顱在裡面！

湊近置物架，一陣霉霉酸酸的臭味散發開來，有種類似咸魚味的惡臭。

「好臭呀！」里奈掐住鼻子問：「呢啲真定假㗎？」

我想到產前房裡的爆肚女屍，說：「我覺得係真㗎……」

繞過置物架行去那道門時，見到有張與別不同的嬰兒床，床上設有透明膠箱，看來專門供早產或身體孱弱的嬰兒使用，我們過去那道門時不得不經過那張膠箱嬰兒床。

膠箱裡面遠看放了一團棉被，經過時下意識多看一眼裡面是甚麼後，赫然發現那並不是棉被，而是一個人偶。

——身穿傳統鮮艷和服那種經典日本娃娃！

娃娃跟真人嬰兒是一比一的比例，烏黑亮麗的及肩頭髮梳得整整齊齊，束平陰的瀏海，圓嘟嘟的臉蛋和鮮紅的櫻桃小嘴。看起來新簇簇，有異於周圍破舊的景物。

本應是個蠻可愛的娃娃，然而，它的雙眼卻詭異地被封上一條白布，更甚者，白布上用黑筆畫了幾個看不懂的符號！

光鮮的娃娃纏上一條陳舊發霉的白布，被扔進嬰兒保溫箱裡。

「嚇鬼咩！」我罵道。

「『市松人形』，」里奈解說：「日本人叫呢種公仔做市松人形，人形即係公仔嘅意思。好多年前，有個市松人形好出名，你有無聽過『菊人形』？」

我聳聳肩答：「無喎，咩嚟㗎？」

里奈徐徐描述：「係日本都市傳說嚟，講一個病死咗嘅細路女嘅靈魂，入咗去一個市松人形入面，個女仔叫菊子，所以後來大家都叫呢個人形做菊人形。」

她吸口氣：「傳說中佢啲頭髮識自然生長，長到去腰果度就會自然甩咗，然後又有新嘅頭髮生出嚟。直到今時今日，菊人形仲放喺日本一間寺院度，畀和尚供奉緊。好似話每幾年會拎出嚟，幫佢換衫同梳頭髮，搞到好似某種儀式咁，公開畀遊客睇㖭。」

我讚嘆：「估唔到你都識幾多嘢喎。」

「呢個都市傳說喺日本好出名㗎，喺度生活過嘅人實聽過嘅。」她羞澀道。

在陰森冰冷的醫院裡，無故擺設一個詭異人形，令人聯想起都市傳說，氣氛實在有點駭人。

我逞強說：「咁個菊人形聽落去，都係識生頭髮啫，無咩嘢呀。」

「最恐怖係到後來，菊人形個嘴好似有微微開咗咁。而且去睇佢嘅遊客，都話菊人形嘅眼神好怪，好似識望住人咁呀！」

「即係話，菊子形本身係無用白布遮眼嘅？」

「無㗎，呢條白布上面果啲唔係日文嚟，唔知咩來歷呢。」她答。「不過搞到個都市傳說好似仲更加真咁……」

我不禁為之啞然。

雖則面前這個人形，應該跟都市傳說的不是同一個，總不會從寺院裡偷過來吧，加上它的嘴巴緊閉著，也沒有想開啟的跡象。

然而，有人用白布包裹著它的雙眼，好像有意阻礙它看東西似的……好像它真是有生命似的。

白布上有符號，難道不是一道符嗎？用以封印這個受詛咒的娃娃最好不過了。

里奈打量了人形一番，道出我內心的想法：「都唔知咩人放個人形喺度，仲要放落BB床度。」

「個人形咁新淨，好明顯唔係擺咗喺度好多年。」我試探問：「你估，個指令會唔會係要我哋拆開塊布，然後走出鬼屋呢？」

「都有可能，」她考慮一下說：「但呢度咁猛，我唔敢冒險解封個人形……」

「我都係隨口講下㗎咋，仲未知個指令係乜，我哋都係唔好咁衝動喇。」

里奈同意：「你唔好手多多掂佢㖭呀，條布舊到咁，可能已經甩甩地。」

「唔唔，總之唔整甩塊布我諗就無事嘅，」我說。「繼續行啦，我開門喇。」

預料不到，離開這間育嬰房後會再次遇上菊人形，而且好死不死，它眼上的白布竟然意外地解封了。

在它受解封之前，我仍然覺得才一個公仔而已，就算是鬧鬼，也不會恐怖得去哪裡……吧？

===待續===

如果等唔切更新，請J住綠茶其他故先

《千祈唔好亂番大陸玩》
facebook:

紙言：

連登：

《死也不要讓我成為「他們」》
facebook:

紙言：

高登：

《一覺醒來，大家都變成異能人》
facebook:

紙言：

高登：

推啊

今次唔係幾恐怖

可以更新未

出多篇啦 等左咁耐

有幾個位有bug
1:既然係主題樂園。個位置一定是公開左。無可能無人知個確實位置
2:樂園都叫做平民入到去玩。無理由電話信號都收唔到
3:前身是醫院既話。重要發生左咁大件事。政府無理由比改建做遊樂園

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
31 菊人形怨魂

離開放有類似日本都市傳說裡菊人形的育嬰室，我們推門進入走廊。

走著走著，前方出現一人佇立著。

我和里奈左右無路走，是要硬著頭皮前行嗎？

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

「會唔會係Octivia呀？」我問里奈。

「睇個身型似係男人，」她捉緊我的手臂。「行前小小睇清楚啲先。」

對方一襲白色長袍，黑色長褲，一看便知道是醫生的打扮。

他的身上並無血跡或髒兮兮的，但面色極差，兩個黑眼圈深色得像是化妝效果。

「點解出現親喺鬼屋入面，個個人都古古怪怪咁，佢郁都唔郁頂住晒條路，我哋點行呀？」里奈抱怨道。

是人倒是還好，最怕他是醫院的亡靈來找我們索命……

我深呼吸一口氣：「照行啦，你行我後面。」哪來這麼多怨魂作惡！

男醫生雙手垂下，目光呆滯地盯著我們。我們相距幾步之隔，他還是靜止不動。

會是假公仔嗎？

我緊握小刀，警戒地移到他旁邊，幸好走廊不算很狹窄，不用與他的身體貼得很近也可以越過他。

他衣上的口袋夾有一個名牌，上面寫著日文漢字「黑澤」，應該是他的姓氏。

經過他後我頓時鬆一口氣，大步一跨拉遠距離，等里奈跟過來。

黑澤醫生稍稍轉身回望我們，嚇得里奈愣一愣，壓低聲問我：「睇佢個款，會唔會係生還者呢？」

她提醒我在婦產科的發現：樂園這裡說不定有其他參與者被逼進行指令，或逃命中。

我們難得遇上活人，而且不襲擊我們，或許可以問個一二，剛才遇上紅裙小女孩忘了這點。

告訴里奈後，她的確比我更有膽量，主動向黑澤醫生打招呼道：「你好呀。」

黑澤醫生沒反應，我試著大聲小小問：「你係咪做緊指令？其他人呢？」

見他還是沒反應，我拉著里奈的手向前行：「佢唔理我哋，我哋走啦。」

到了分岔口，我們轉入左邊的路口，後方突然傳來一聲咆哮，緊接「噠噠」聲的跑步聲！

黑澤醫生追過來了！

發甚麼神經啊？！

「嘩！走呀！」里奈大叫。

「唔通係因為我哋揀咗行呢邊？！」

「唔知呀！走咗先講啦！」

這裡同樣也是長長的走廊，沒有路牌指示通往哪處，我們沒理會那麼多，有路就狂奔，回頭瞥一眼，黑澤追上來了，手中有東西反射光點。

不是利器還會是甚麼啊？！

「跑快啲呀！」

搖晃的手電筒燈光中，勉強見到前路有東西擱在路中心，我登時大喝：「里奈！地下有嘢唔好踩到呀！」

「乜嘢……呀！點解會喺呢度㗎？！」幸好里奈反應快，旋即以跨欄的姿勢，越過地上那東西，然後繼續奔跑，身手靈敏得像隻貓似的。

那東西……正是育嬰室遇上的菊人形，大搖大擺地坐在路中心！

雖然育嬰室那人形不一定是都市傳說中的菊人形，但此時起，我已經把它們連在一起了。

是惡作劇嗎？總不可能是菊人形自己從育嬰室行過來吧？！

「嘩呀！放開我呀！」里奈掙扎大叫。

黑澤醫生已經趕到來了！他一手捉著里奈的肩頭，一手向她捅出針筒！

我當然沒可能像偶像劇男主角那樣，超現實又裝帥地，拿自己的手掌替里奈捱針筒，只能狼狽地猛力拉住黑澤醫生持刀的手腕，喝道：「里奈，插佢呀！」

里奈回一回神，掏出小刀刺了一下他的腹部，痛得他急忙鬆手退開，摸了摸傷口，然後生氣地瞪向我和里奈，似乎在尋找下手的時機。

糟糕了！惹怒他了！

見他沒有撤退的意思，我對里奈說：「我哋走呀！唔好同佢鬥呀！」

我們繼續往前方跑去，幸好受傷的他速度減慢了，我才可以跑得不用太吃力。

前方傳來呯啪的敲打聲，我們拐轉了幾個轉角經過一道木門，發現拍打聲由裡面傳出來。

受到猛力搖撼，陳舊的木門上有不少木屑和灰塵給震跌出來，散落往地上。

有人被困在房裡，女聲自裡面喊出來：「放我出去呀！」

是彩香嗎？！

里奈推不開門，門被鎖住了。

黑澤醫生的腳步聲響徹整條走廊，幸而這區的走廊四通八達，一時之間他找不著我們。

我大力撞門，木門被撞開後，我踉蹌跌入房裡面一瞧……

「屌！走呀！」我心一驚，馬上回身硬拖著還未看見房裡東西的里奈離開。

她懵然不知，邊跑邊問：「咩呀？唔係彩香咩？！」

當然不是彩香啦！

我頭也不回地解釋：「入面乜人都無！得嗰隻仆街菊人形坐喺度呀！」

「頭先嗰隻人形？點可能呀？乜唔係有人叫救命又拍道門咩？」

稍稍冷靜一下回想，菊人形想必是園方的惡作劇罷了，一切都可以解釋。

所以我鬆一口氣，說：「咪又係音響效果咋嘛！信唔信，房入面實偷偷收埋個喇叭！」

「唔係嘛……好似邪邪地喎……」里奈呢喃。

我轉身想走回去，補充道：「擺隻公仔以為嚇到我，無咁易呀！」

我十分後悔自己這個舉動，因為我們一站停、回頭就見到剛剛的房門了……

房門回復緊閉的狀況，當下我單純地認為只是裝上了回力門鉸，所以門會自動關好，這不出奇。

離奇的是，我見到有東西由房入面，自門縫鑽出來！

——烏黑色又亮麗的，菊人形的長髮由地面的門縫慢慢鑽出來！

整個空間的空氣彷彿瞬間凝結，我們如同置身於雪櫃裡面，寒冷刺骨！

「黐撚線㗎——！」我失聲驚喊。

「好猛鬼呀呀呀呀！」里奈拉住我爆發驚人的快速短跑。

我想起了，無法再把解釋不到的事硬推給樂園了……

拍門聲和女聲或許可以拿音響效果來搪塞過去，可是，開門前我們不是見到木門被搖撼嗎？不是見到木屑被拍飛嗎？

細小的房間一望看盡，空空如也，我肯定裡面不可能藏匿到人，就只有一個菊人形。若果沒有人在裡面拍門，那麼，剛剛敲打木門的，是另有……一股力量……

「嘩！對唔住呀！唔好搞我呀！」我語無倫次地大聲道歉，希望菊人形肯放過我們！

這個時候，里奈被絆倒，整個人往前趴在地上。

「你無事嘛？」我連忙上前扶她起身，一定是嚇得腿軟才跌倒了——

「呀呀呀呀呀呀呀呀！！！我破聲瘋狂吶喊。

「走呀——！」里奈也跟著吼叫。

里奈絆倒並不是因為腿軟，而是躺在地上的菊人形啊！

正所謂一波三折，里奈踢到菊人形的同時，還不小心給它眼上的白布踢飛了，鬧鬼娃娃的封印被解開了！

天啊！別再折磨我了好嗎？！

我們二人再度疾走起來，已經分不出轉了多少次轉角，往前還是往回跑了，也不管會否再次遇上黑澤醫生，不，應該說我情願遇上黑澤醫生。

鬼屋外血腥的虐殺場面已經夠我又暈又嘔了好幾回，入來鬼屋後，竟然還有真鬧鬼的怨魂，簡直要「攞我命三千」啊！

儘管跑遠了，菊人形雙眼沒白布遮掩的樣子深深烙在腦海，揮之不去。

菊人形無力地癱軟在地上，頭髮卻比我們第一次遇上時長了許多，已經長及腰際了。

白布掉到一旁，它的臉上那雙小小的眼睛，瞳孔亮黑黑而沒有眼白，目上也沒有眼眉，搭配蒼白而光滑的臉蛋，散發著令人毛骨悚然的神秘感。

而且，當我們舉步跑走之際，我好像見到它稍稍擰頭，雙眼直盯著我瞧……

===待續===

請Follow
facebook: 橘子綠茶

ig: greenizmstory

我可能誤會了，我明白第一日有化妝，但之後都日日有化？
定係故事去返第一日？
之前追開，停左陣再追，可能忘記左一D內容

點樣先可以加速

好似由頭到尾都係同一日來

多謝提醒，原來發生甘多事都原來同一日
星期六日要由頭睇多次先

LM 睇到標題 以為係東野圭吾新書

好陰森

1: 呢樣又真喎，哈哈

2: 其實園方暫時block晒信號，等沒收晒電話再開放

3: 如果係荒廢咗好多年的醫院，之後再俾發展商買咗，由佢哋改建呢？

樓主請出文

邊本呀？

今晚出文
俾我F5制我

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
32 逃出婦產科

如果給我一個機會收回說過的話，我誠懇地請求收回之前在鬧鬼菊人形面前，不知天高地厚地衝口而出的一句話。

那時我認為，才不過區區一個公仔而已，最多不就是都市傳說裡描述的，生長了一下頭髮罷了。

我完全沒想過，菊人形好像真的把話聽進去，並且被我激怒了，惹得她盯上我和里奈似的，緊咬著我們不放！

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

意外地解開鬧鬼菊人形的封印後，我和里奈已嚇得陣腳大亂，在猶如迷宮的婦產科裡東奔西跑，已經分不清方向了。

這時，里奈突然拉停我，握著我的手腕將電筒向牆上的指示路牌一照，上面簡單地繪了兩個箭咀和字眼說明：往回走是婦產科，往前繼續行則是精神病科。

我猶疑不決地看去里奈，希望由她去選擇，豈料大汗淋漓的她反問我：「點呀？返唔返去好呀？」

里奈的雙頰因為劇烈運動而泛紅，宛若在雪白的皮膚上塗了胭脂似的艷麗。

固然一看精神病科這四字，便心知不妙啦，可是，我們好不容易才找到出路，離開婦產科這個迷宮。

我把想法道出：「唔知你有無咁樣覺得啦，鬼屋入面啲人好似淨係留返自己嗰區咁，唔會走開。例如血腥護士咁樣，我哋入咗道門之後，佢哋就無再追上嚟。」

她思考一下，很快就明白我想表達甚麼，「你嘅意思係，如果我哋入咗精神病科，黑澤醫生同菊人形就唔會再纏住我哋？」

「我都係估估下咋。」我點頭，「你又諗吓喺醫院一樓大堂，係咁追住我哋嗰個……嗰隻女鬼，我哋上咗嚟二樓之後就無見過佢喇。」

「咁係因為我哋用嘢阻住個樓梯口，佢上唔到嚟咋嘛？」

「就咁用啲雜物擋一擋，如果有心要衝入嚟，我覺得大力小小應該撞得開，而且應該有其他通道上到嚟。」

「唔……諗諗下又好似係喎……」

我一改口風說：「但其實我真係唔係咁想入去精神病科，或者我哋行返轉頭，婦產科入面可能有路通去其他部門。」

我不用把話挑明道出，想必里奈跟我一樣，沒膽量面對精神病人，所以也不想進入精神病科。

她遲疑了，「不過又咁喎，頭先嗰度啲路好似迷宮咁，我哋依家再行入返去，難保可以再搵返個出口。一諗到又要畀黑澤醫生追殺，又要避開菊……避開佢，其實婦產科都好危險。」

里奈甚至不敢提起菊人形的名字，怕是被它聽見似的。

當然，我怎會不瞭解她的心情。

「咁我哋去精神病科啦。」我換個說法，「天韻班友係要我哋入嚟鬼屋做指令，我哋要周圍搵下有無線索，永遠留喺婦產科入面都唔係辦法。」

既然決定了，就不好畏首畏尾，里奈爽快地拍拍我肩膀鼓勵道：「入咗精神病科就唔使再對住黑澤醫生同菊……喇，唔知行幾耐先到，我哋快啲行啦！」

里奈總能在惡劣的情況下，以樂觀的心態面對。很慶幸身旁的人不是負能量彩香，而是開朗又勇敢的里奈。

我們保持快步走的步速，向前方的精神病科進發。

後方的跑步聲持續傳來，時近時遠的，即使受傷了，黑澤醫生還是拼命地要找到我們，看來他堅決地要置我們於死地。

里奈打開話題說：「黑澤醫生應該係樂園員工啦，佢咁搏命打份工，為咗咩呢？唔通人工好高，連自己流晒血都可以唔理？」

「無可能啦，呢啲咁嘅工，俾幾多錢我都唔制呀。」

「你有無見到佢塊面呀？個黑眼圈黑到……而且面色好黃，我以前有個同學都係咁樣，」她試著說：「聽佢講話自己有嚴重嘅腎病定點，後來過咗一個學期就無再見到佢喇。」

聽得出她話中有話，我問：「你覺得你個同學嘅情況同黑澤醫生好似？」

她側側頭，看來也摸不著頭緒，只是隱隱有個說不清的想法。

她嘗試再說：「會唔會黑澤醫生唔係化妝，而係真係有絕症之類呢？一個就快死嘅人，對佢嚟講，俾我哋插傷又好，流緊血又好，反正佢都就死喇，做咩都可以豁出去。」

「你嘅意思係，呢度係由一班有絕症嘅人組成嘅組織，想喺臨死前放縱一下咁？」

「又或者由班犯罪份子做老細，然後請班無後顧之憂嘅絕症病人嚟？」她問。

「都有可能㗎，不過大多數絕症病人都好虛弱，未必做到啲乜。」既然話題已打開，我說：「其實係樂園正門嗰度跑緊嗰陣，我留意到一個人……」

那時是今日中午時分，樂園給予的指令是，要在指定時間內到達集合地點。里奈、Octivia和彩香已經跑到終點，我卻被幾個小丑面具人阻住去路。

我注意其中一個面具人的眼神充滿驚恐，試問一個佔盡優勢的園方人員，怎可能會害怕呢？

里奈聽完我的話，說：「哦！我知喇！會唔會係有部份面具人其實係唔想做嘅呢？」

我點頭，「頭先遇到爆肚大肚婆之後我開始諗，可能有啲唔係員工嘅人，被逼混入面具人入面，做緊指令！」

「太好喇！我哋可以搵佢哋幫手，一齊走出樂園！」里奈水靈靈的雙眼發光似的。

我不忍心潑冷水說：「我都有諗過，但佢哋在明，我哋在暗。佢哋唔搵我哋相認，好明顯佢哋想做完指令，光明正大咁俾樂園放出去，而唔係偷偷逃走出去。」

終究，大家無法承受違反樂園的指示後，被園方逮到的後果。

這個話題就此擱下，因為我們聊著聊著，已經來到精神病科的門口了。

站在門前，我問里奈：「準備好未？我開門喇。」

她掏出小刀緊握在手，抿著嘴地點點頭。

突然耳際感到癢癢的，我下意識伸手搔搔，摸到一撮頭髮。奇怪，我的頭髮原來這麼長……了？

真的不該，人類總是壓不住好奇心。

如果這時我甚麼都不管而撞門逃走，我和里奈早已輕輕鬆鬆進入精神病科。然而，我不該地順著頭髮抬頭往上看去。

我看見了這輩子難以忘懷的一幕。

一抬頭，一張極度陰寒的女人白臉，幾乎跟我鼻貼鼻的距離近在眼前！

女人的臉型長長尖尖，臉色青白，雙眼卻被一圈啡色的瘀青包圍住。最後悔是我與她瞪得大大的雙眼對視了，那雙放大了黑色瞳孔而沒有眼白的眼睛，直勾勾地看進我雙眼，好像有股力量把我震懾著，令我整個身體動彈不得。

我完全聽不見周遭的聲音，也不曉得自己身在何處，只知道她正以倒吊的姿勢垂下身體，與我臉貼臉地對望著。她的長髮垂下來，徹底將我籠罩在她的世界裡。

臉長長、鼻長長的她，漆黑色的雙眼畸形地又大又圓，嘴角上揚得很不自然，露出一個陰冷的扭曲笑容。

她緊盯著我，忽然開口，急速地喃唸一堆我聽不懂的語言。

我彷彿被人當頭淋了一盆冰冷的水下來，凍僵了無法思考，雙腿釘在地上無法移動。

我的意識漸漸被一團黑色的迷霧捲走，想不到，我人生最後的一刻，竟是如此渡過……

===待續===

加速！

2講得通
但3都應該唔得。始終土地用途改變左
第二就係舊醫院必須清拆的
不過睇故唔駁故啦。加油。追緊文

Live 個故寫得好正 決議睇埋你其他估

好耐無入黎 加油呀樓主

建議順序：
《聽說過美國聖地牙哥這間鬼屋嗎》
《千祈唔好亂番大陸玩》
《一覺醒來，大家都變成異能人》
《死也不要讓我成為「他們」》
《聽說過美國聖地牙哥這間鬼屋嗎——外傳》

Facebook相薄同紙言有齊晒：
facebook: 橘子綠茶

紙言：

純粹見到個”X”令我聯想到 嫌疑犯X的献身 最近佢啲新書買左都未有時間睇

個F5制都爆左幾次，仲未有...

又話十點出文，出得未呀樓主

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
33 隆重登場

「Cole！醒呀！」

一開始我沒意識到，漸漸才聽見，好像有人說話。在說甚麼呢？

「喂！應下我呀！」

很睏。我想，還是小眠一下好了……

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

「你應承過會帶我走㗎！再唔醒我丟低你喺度㗎喇！」

拋下我？太狠心了……

「……里奈……？」

面前是秀麗女生的臉，見我睜開眼，她的眼神閃過一絲戒備。

她緊張地搖撼我的肩膀試圖使我更清醒，聲音卻拼命地抑壓著不敢大叫，怕是嚇壞剛醒來的我吧。

「Cole……？」她打量一下我，「你無事嘛？！」

我的頭好像枕在軟軟的東西上。

「你終於醒喇！」里奈的雙眼泛著淚光，使我有想伸手撫撫她臉頰的衝動。

我問：「我哋依家喺邊度呀……？」

「你放心啦，我哋離開咗婦產科㗎喇，暫時安全。」

我舒了一口氣。不在婦產科，亦即不用再被黑澤醫生和菊人形追殺。

我環視四周，燈光昏暗，發現我們身在一間窄小的房間裡，身旁放了兩個高身置物架，這裡疑似是雜物房。

而托著我頭部的，是里奈軟綿綿的大腿。

雖然我想繼續無賴地裝虛弱以便享受福利，不過里奈輕輕把我扶起，我只好坐在她身旁。

「你見點呀？」她擔憂地問。

「仲有小小頭暈，可唔可以坐多陣俾我唞下先？」我如實回答。

「你食小小嘢補充返血糖先。」她掏出零食，「之前留低㗎，放心食啦。」

我吃了些說：「呢度係精神病科？我哋點樣入嚟㗎？」

「唔使咁大聲，你細聲聲我都聽到。」她問：「頭先……頭先發生嘅嘢你記唔記得？」

要再回憶一次實在太痛苦，我挑個大概簡略說：「臨走嗰陣，有隻女鬼倒吊落嚟，然後我就暈咗喇。一醒返，就嚟到呢度。」

然後發現你讓我枕在你的大腿上。

聽罷她若有所思，片刻後，才告訴我剛才她的所見所聞。

「個……女鬼啲頭髮垂晒落嚟罩實你，我其實睇唔到佢對你做咗啲乜。我叫極你你都無反應，我出盡力想拉走你，隔咗陣先拉得郁，嗰陣你已經迷迷糊糊就快暈低，不過好彩仲行到。我扶住你一入精神病科呢度，就轉入呢間房匿埋喇。」

「隻女鬼全程都無郁到？」

「佢？佢無呀……」她吞吞吐吐，「不過佢……唔……我講出嚟會唔會嚇親你？佢……」

「講啦，最恐怖嘅我啱啱都頂到啦。」我搖搖頭，想甩開腦海裡那雙漆黑眼睛的凝視。

「佢係著住同菊人形一模一樣嘅和服㗎……而且佢係用女鬼嘅樣，而唔係菊人形嘅樣出現喺你眼前，我覺得佢……佢想表達自己已經唔單止係一個公仔，而係變成大人咁……好似……」

她的說法聽起來怪怪的，但我一時間說不出哪裡不對勁。

我問：「好似咩？」

「好似想宣示自己嘅力量變強咗，叫你唔好睇少佢咁。」

「我知喇！一定係因為我喺育嬰室嗰度太串嘴，所以佢哋先搵個女人嚟扮菊人形嚇我！」

「佢哋？」

我理所當然地說：「樂園班友呀！你唔係覺得頭先個女人係真係鬼嚟㗎嘛？唔好咁易畀人呃啦，梗係樂園員工扮㗎啦！」

「咁當然啦，呢度點會咁猛吖。」她的眼神閃爍，看來有事隱瞞。

我直接問：「你係咪有嘢無話我畀我知？」

「吓？無……無嘢呀，我哋嚟到精神病科，下一步應該點做呀？」她轉移話題的技巧也未免太生硬了吧。

以她直腸子的個性，很難得肯忍著不說，看她態度堅決，強逼她也不會說出口。

我只好道：「周圍行下搵指令提示啦，同埋搵返Octivia佢哋，你估佢哋嚟咗呢區未？」

「唔知呀，希望佢哋無事啦……Cole，有樣嘢要同你講聲。」她嘆口氣說：「頭先你可能驚得滯，整跌咗支電筒呀。」

以里奈直話直說的個性，如果不是見我剛剛受驚過度，她現在應該會罵我太沒用，連重要的東西也丟掉了。

「唔好意思呀……」我道歉，「咁我哋依家行返轉頭執返支電筒？」

「唔好呀！」一聽到要回去婦產科，她誇張地揮手，再冷靜一下解釋：「我意思係，唔知喺邊度整跌咗，應該搵唔返喇。」

我會心一笑，看來她也被婦產科的員工嚇破了膽呢。

我問：「你入嚟之前，有無留意到出面咩情況？」

「出面……」她說：「同婦產科一樣黑蚊蚊，唔係，直情係無晒燈呀，無電筒根本乜都睇唔到。」

我站起身，查找置物架上的雜物，「不如搵下有咩用得上？」

很快，我們找到一台手提攝影機和一顆電池，研究一番後，發現攝影機的記憶卡被取走了所以無法紀錄，但它有一個更有用的功能：夜視模式。

有了它，不用靠手電筒，我們即使走到外面，也可以模糊地看到路。

開啟夜視模式後，攝影機把周遭過濾成灰灰綠綠的影象顯示在屏幕上。

見到這個畫面，我嚥下口水。

很熟悉……是甚麼呢？

忽然，房外傳來一陣鈴鈴鐺鐺的聲音，結束了短暫的靜默。

似是鐵鏈拖拉在地上，所發出的鈴鐺聲和拖拉聲，伴隨著有點像餐刀刮在玻璃餐碟上的那種噪音，一下一下尖銳的刺耳高音，令人聽得不禁哆嗦，偶爾還有一兩聲咚咚聲。

這些聲音由遠至近，漸漸接近我們。

我正想開口問里奈時，她瞬即伸手捂住我的嘴巴，她的神情……一臉驚恐又焦急的哀求！

她竭力阻止我發出丁點聲音，怕是被外面的甚麼發現我們似的！

當那些聲音最接近我們時，「嘭」的一聲自我們房的鐵門戛然大響，鐵門和牆壁被外面的東西撃得猛烈震動，不知是否心理作用，我感到地面微震，該不會是地震了吧？

鐵門受重擊以致有處凹了些許，我和里奈怔住呆滯了。那東西，想打爛鐵門撞進來嗎？！

緊接是尖銳聲響起，好像有甚麼東西狠狠地劃過門外，然後再刮過外面的牆壁，最後這些聲音愈來愈遠，證明那東西離我們而去了，並未發現我們。

究竟那是甚麼東西？！能打凹鐵門、碰到鐵門還能擦出如此難聽的高音？

當然是用一件相當尖銳的物件，再加上那東西打落牆壁或地面發出那沉重的聲音，一聽便想像到，那是一把很大很重的利器所造成！

能提起利器作重擊並行走的人，想必是個相當魁梧高大之人。雖然不曉得神秘的鈴鐺聲和拖拉聲是怎樣來，可是已經足以證明，方才經過的大人物絕對不好惹。

我望向里奈正想詢問時，只見失神的她，鐵青了面和顫抖著毫無血色的嘴唇。

一路上無論是目擊刀鋸美人和活剝頭皮，抑或陰森菊人形，都沒見她如此失魂落魄過。

剛才扶我入房前，她一定看見了些甚麼。

===待續===

想唔想知關於菊人形，里奈究竟瞞住Cole乜嘢？
呢Post正評過450，就公開《隱藏版：里奈視角》啦！
(而正文更新將順延) 強烈推薦要睇，完整返菊人形件事。

唔好睇里奈同Cole好似好有默契咁，
其實睇佢哋兩個內心想法，
會發現大家諗嘅嘢有時會好唔同

請Follow
facebook: 橘子綠茶

ig: greenizmstory

好想知里奈視覺

諗起三角頭

outlast

好屌癮

444
差6個正皮

係味路夠正皮就會一直唔出故

唔

爭一個正評

係時候出文喇

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
34 凶猛大怪獸

常言道好事成雙，而我所經歷的，是壞事接二連三。

先是在漆黑的鬼屋裡居然弄丟了電筒，門外還有個凶猛的大隻佬隨時衝入來殺死我們。

我決定出去挑戰精神病科前，要問清楚里奈到底知道些甚麼。

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

「頭先喺我暈低嗰陣，究竟發生過咩事？」我輕聲問。

她沒回答。

「我醒咗之後，你一直提我唔好太大聲講嘢，係因為你知出面有人？」我伸手在她眼前揚揚，「里奈。」

她這才回神過來，開始把剛才隱去沒說的事告訴我：「唔講你知，係怕你聽完又再暈低。入嚟呢間房之前，我扶住你喺精神病科呢邊嘅走廊行咗幾步，呢度真係黑到差唔多伸手不見五指咁。

「呢個時候，我見到好遠有人拎住電筒定手提燈。我哋個距離實在好遠，而且又黑，我睇得唔係好清楚，差啲以為係Octivia佢哋，好彩無叫出口。

「呢個人行緊嗰陣，抬起把好大嘅刀定棍，劈落去身邊嘅牆，一路行，一路大大力刮到好大聲……我唔知點解佢要咁做，好似特登話畀人知佢喺度，夠膽就過嚟同佢打過啦咁。」

與我的想像沒太大出入。

我問：「你望唔望佢係咩樣？」

「樣就睇唔到，」她貌似發冷地環抱雙臂說：「淨係依稀見到佢個身型，好高好大份……大份到……唔似係人類嘅體型……」

大怪獸？我沒親眼見過，只好安慰她道：「隻大怪獸應該係樂園員工扮嘅啫，唔使咁驚。仲有，我頭先聽到鐵鏈聲，又係咩料呢？」

她的眼神渙散，「唔知呀，聽到但睇唔到。」

「跟住你就入房？」

「我驚俾佢見到，即刻帶住你入房，之後就聽到佢慢慢行遠咗喇。點知你醒咗無耐，佢就行過嚟呢度，我幾驚係佢聽到我哋講嘢，發現咗我哋。」

她哭腔補充道：「你啱啱先醒返仲咁虛弱，如果你知出面有隻大怪獸，我驚你真係嚇到又無咗知覺。到時得返我一個人，我實死梗㗎！」

原來我在她心目中是如此不堪一擊。

想起我在婦產科出口時，被員工嚇一嚇就暈低，確實狼狽得很沒出息。我只好嘴硬來安撫她，「放心啦，有我喺度！我唔會再暈低賴低你一個㗎喇！」

——儘管我先前已經有好幾回沒用地失去意識了。

我從她的話裡，想到一個疑問，「你話呢度黑媽媽乜都睇唔到啦，但我哋呢間房著咗燈，咁你入嚟之前，應該見到有小小光，喺門罅照出去㗎喎。」

她想了想答：「係，都算係有小小光嘅，不過得一、兩間房有開燈，出面仲係好黑，你等陣出到去就明㗎喇。」

總算搞清楚我昏迷時發生的事，我提議應付大怪獸的對策，「咁啦，隻大怪獸出現之前會傳出啲刀刮聲同鎖鏈聲，我哋一聽到就匿埋先，唔好同佢硬碰，亦唔好俾佢捉到。」

雖然有點窩囊，但這是目前最穩當的保命方法。

「你估個指令會唔會係要殺咗佢呢？」

「你做乜學咗彩香見人就話要殺。」我嘲諷她說：「睇定啲先啦，有十足把握先好做。」

我拿好手上的夜視攝影機，準備打開門出去之際，腦裡閃過一個畫面。

攝影機、一片漆黑、精神病科……

我記起了！

我轉身問里奈：「你平時多唔多打機㗎？」

她一臉黑人問號，奇怪我為甚麼冒出這個問題，「……唔多打㗎，做咩呀？」

「幾年前我玩過一隻Game，同依家嘅情況一模一樣！」

那個電子遊戲名叫《Outlast》：主角進入一所精神病院，想調查病院背後的黑幕。

病院裡因騷亂導致精神病人四處遊蕩，主角要避開病人的追殺，逃離精神病院。

精神病院裡面漆黑一片，主角靠攝影機的夜視功能來看路，不過電池很快耗盡，不時要尋找其他補充電池。

說完遊戲大綱，我補充說：「入面啲病人好癲㗎！我玩嗰陣驚到瀨屎呀，仲驚到唔敢再玩喇。」

她目瞪口呆，「照你咁講，咁呢度咪……」

我語無倫次地說：「金翅大獲鳥……」

步出走廊後，情況果然如里奈所描述，幾乎伸手不見五指。

我打開攝影機的夜視模式，和里奈一起借助屏幕上的顯示走路。

屏幕外，黑壓壓甚麼都看不見；屏幕上，綠綠灰灰帶有白色小點。

要不是丟了手電筒，我才不會用這個爛攝影機。在夜視模式下，景物宛如蒙上一層綠霧，看得不是十分清晰，只是比摸黑好一點點而已。

「小心啲呀，唔好走失。」我叮囑里奈說。

===待續===

報報數：目前連登正評只差十幾個就夠450了~
想睇《隱藏版：里奈視角》要加油喇
下次更新係星期日呀

請Follow
Facebook: 橘子綠茶

ig: greenizmstory

樓主其實已經450左喇

下回故事更新

由於星期日無法更新，
所以提早在星期六深夜時分出故
各位記得嚟J喇

屌你老母

等緊樓主啦

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
35 絕命精神病科

我和里奈，還有讓人又愛又恨的夜視攝影機，一起步出房門來到精神病科的走廊上。

腦海回憶起，達哥玩《Outlast》時，驚到「瀨屎」的慘叫聲。

不過想到要保護身旁的美女里奈，我馬上振作起來。

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

我駐足說：「我想睇睇道門同牆先。」

「可以呀，」里奈說：「聽唔到鐵鏈聲，即係大怪獸唔喺附近，暫時安全。」

她伸手撫過鐵門上，被大怪獸撃中的凹陷處說：「頭先隻大怪獸扑落呢度，我估佢應該係一嘢鑿落嚟之後，再拖住把刀刮向側邊，一路拖一路行，」她摸著牆壁上的刀痕向前移了幾步，「然後先放手。」

牆壁上有明顯的花痕，石灰和小石掉落地上。據里奈先前的描述，大怪獸手持不一定是大刀，總之是利器。

我指出，「大怪獸一手拎燈，即係佢單手已經夠力整到咁深嘅刀痕。」他的力道非同小可，如果被他這樣打一下，想必我已經重傷了。

里奈調整攝影機的角度，湊近地板說：「呢度有條長長嘅痕。我諗，佢刮完牆之後，放低咗把刀，拖住咁行，所以先刮到地下花晒。」

接下來，我們發現在精神病科各處，都有這些痕跡，說明大怪獸在四周巡邏，就像……就像在獵物似的！

即使沒有大怪獸，精神病科的氣氛跟婦產科的本來就很不同，兩者固然一樣讓人恐懼，但性質不同。婦產科是死寂一片的陰陰寒寒，精神病科這裡則有很多雜音，而且……

「Cole，你睇唔睇到呀？」里奈緊張得掐我的手臂，我忘了喊痛全神貫注在前方。

地上有人，準確地說，有半個人。

現在是透過夜視模式看東西，地上這具被肢解後，所剩下的下半身屍體被屏幕染成綠色，上半身失了蹤，地上一灘深綠色的想必是血液，我該不該慶幸不用見到血液淋漓的場面呢.......

走前幾步，輪到我抽了口涼氣。我說：「上面……」

有兩具屍體由天花板吊下來，他們正下方有兩張倒下的椅子，看來二人是吊頸自殺而死的。

里奈問：「會唔會係其他Team嘅挑戰者，頂唔順要自殺呢？」

「或者係道具啫。」我聳聳肩，「又唔係完全無方法走出呢個樂園廢墟，無啦啦做咩要自殺喎。」

嘴巴是這樣說，但園方佔有絕對優勢，而我們則是被玩弄的玩具，說實在，並非每個人都能承受這種絕望感。

里奈靠近我一些，鼓勵說：「無錯，好似我哋咁，好快會搵到指令然後出返去㗎！」

與婦產科最大不同的是，這裡一路上都有屍體，人體殘肢或是血跡，我沒打算一一研究到底哪些是道具或真屍；哪些是他殺或自殺。有目共睹，精神病科的殺意和危險性，是婦產科比不上的。

走了幾分鐘，經過一些有開燈的地方，我們關了攝影機以節省電源，發現有人坐著看電視。

一開始我們先聽見兒歌的音樂，走入類似客廳的房間。見到有人背對我們，面向電視坐在沙發上，還以為是具屍體。

豈料在翻找電池和桌上的文件時，她突然輕哼起歌來，嚇了我和里奈一跳。

女人看起來已經四十幾歲，一襲帶有黃跡的病人白色連身裙下，是一副憔悴消瘦的皮包骨，雙眼無神地盯看電視機，喃喃地跟著電視上播放的卡通片哼歌。

見她沒有襲擊我們，里奈乘勢打招呼道：「你好呀。」

見皮包骨病人沒反應，我嘗試問：「你係咪生還者呀？」

好像被我的聲音打擾了，她有點生氣地瞪向我，「麻美唔准我同其他人傾偈㗎。」說罷她又看回電視。

皮包骨病人說日文，看的卡通也說日語，很明顯是本地人。

里奈問：「麻美係邊個嚟㗎？」

「唔講得㗎……佢會鬧我㗎……」

她的語氣有點奇怪。

「你喺度做緊乜呀？」我換個問法，嘗試慢慢套出指令提示，如果有。

她本是空洞的表情，忽然擠起笑臉，狀甚詭異，該不會是鬼魂吧？

她指向電視回答：「睇緊《蠟燭灣》呀，哥哥一齊睇吖。」

電視畫面有一個女孩木偶和海盜木偶，站在船上對話。畫質陳舊加上面無表情的木偶，看著有點不安。

我猛然想起，《蠟燭灣》是一則關於不存在的卡通片的美國都市傳說。

大概十幾年前，有人宣稱兒時看過一套名為《蠟燭灣》的卡通片，可是後來用盡任何方法搜尋，都找不到這卡通片存在過的證據。

此事引起網民熱烈討論，眾人紛紛說自己很久前也有看過，甚至能描述故事內容。有些媽媽說，當年自己的孩子每日某個固定時間，會打開電視看《蠟燭灣》，可是每次電視播出來的，都是雪花。

最後有人證實，《蠟燭灣》只是被憑空捏造出來的卡通片。

鬼屋這裡，竟然播放著不存在的卡通片？

難道《蠟燭灣》暗藏著指令的提示？我不禁注視電視。

這時電視畫面轉為雪花，播出沙沙聲，我只好作罷。只見女人仍然專注看電視。

「佢叫你做哥哥喎，咩料呀。」里奈對我說。

這就奇怪了，我試探地問：「你幾多歲呀？」

她自然而然地答：「優子今年十歲，麻美姐姐四十歲。」

我和里奈交換一下眼神。這個名為優子的女人，應該是精神病病人……

「麻美姐姐喺邊呀？帶我去見得唔得呀？」里奈問。既然優子有病，她的疑似隊友麻美應該可靠一些。

殊不知，優子竟然答：「麻美喺度呀。」

我愣住，莫非麻美是我們看不見的鬼魂？！

里奈也嚇了一跳，說：「唔好亂嘢呀，呢度得我哋三個咋。」

優子聽完，不再看電視，忽然垂下頭默不作聲。

甚麼鬼？這些不就是鬼電影的橋段嗎？很快就有女鬼跳出來了吧！？雖則我打從心底知道那是員工假扮的，可是我不想再見到婦產科那隻倒吊女鬼啊——！

我急急拖著里奈，轉身想跑走，然而雙腿一軟令我跌倒地上，狼狽不堪。

「你哋唔屬於呢度！」冷冷的，兇狠的，一把未聽過的女聲自背後響起。

霎那間，婦產科的寒氣襲來，我的背脊僵直。

「你就係麻美？」里奈卻跟對方聊起天來？好大膽啊！

我回頭一看，咦？！沒有女鬼，仍然是里奈跟坐在沙發上的優子。說好的麻美呢？

「係。」優子回答。表情卻跟剛剛相差甚遠，雙眼散發著怒氣瞪向我和里奈。

我完全摸不著頭緒，不過女鬼沒有出現倒讓我輕鬆了不少。方才我怕到腿軟的窘態，待會里奈一定找機會嘲諷。

沙發上的女人，自稱做優子時明明像個小女孩，貼貼服服的乖巧，現在認自己做麻美，彷彿變了另外一個人……

優子今年十歲，麻美姐姐四十歲——剛剛她是這樣說的。

而這裡是精神病科，難道……

人格分裂症？！優子和麻美都是她腦裡的人格？！

我急著問：「你係咪做緊指令？其他人呢？」

管她的人格分裂症。麻美比優子年長，說不定幫到我們！

麻美倏地站起身，指著我鼻尖厲聲喝道：「你哋兩個唔夠打㗎！死啦！」

「唔夠打？」里奈問：「唔夠邊個打呀？」

麻美逕自坐下，抱頭不斷大叫「死晒喇！死晒喇！」，無視我們的問題。

里奈緊張地安慰她，「冷靜啲，冷靜啲，唔好咁大聲呀。」

她怕麻美的聲音會引來大怪獸。

我問麻美：「咁係咪即係我哋要跑去唔知邊度？」

豈料，不是大怪獸，不過麻美真的惹來大麻煩了。

幽幽的男聲在客廳外響起，「Dar——ling——」

麻美瞬間停止大叫，恐慌地喃喃自語：「佢嚟喇……佢嚟喇……」

唸完她跳起來，一溜煙跑出客廳，留下還未反應過來的我和里奈。

沒有聽見剛才的鐵鏈聲和重擊聲，來者不是大怪獸。

莫非，麻美口中我們「唔夠打」的、「佢嚟喇」的「佢」，正是外面高呼「Darling」的男人？

「Dar——ling——」輕快的呼喚再度揚出，這次來自客廳的門口。

他來了。

===待續===

由於明日無法出Post，所以提早今日出故
下次更新星期二

睇緊嘅你畀個正評吖，
支持吓無名的作者吧

一手拎燈，一手拎鐵鏈上有利器，係唔係參照英雄聯盟入面的瑟雷西？

無玩過英雄聯盟

好醒目呀
有玩過?

玩過 但玩唔掂....啱啱入左精神病院行左五分鐘就del左game
之後睇pewdiepie同達哥玩

唔夠喉 星期二出多兩篇啦

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
番外篇：里奈視角（對應第33回）
今集有小小長

「Cole！醒呀！」我說。

躺在地上的Cole已經昏迷了起碼十幾分鐘，他到底還要睡多久啊？！

「喂！應下我呀！」

＊＊＊
建議開埋第33回，同呢篇一齊睇，
對比下Cole同里奈的內心諗法都幾有趣~
＊＊＊

枕在我大腿上，這名叫 Cole 的男子，三十歲出頭，稱不上高大英俊的程度，但五官端正，一身文青打扮。現在流行一個詞很符合他的形象：暖男。

雖然他經常露出害怕得要命的窩囊相，可是每每在重要時刻，他總能當機立斷作出明智的決擇，是個超級可靠的暖男Oppa。

憶起他說過會帶領大家離開這裡，那時流露出罕見的男子氣慨和霸氣，現在卻落得一睡不起似的虛弱狀態，心裡有種酸澀的感覺。

「你應承過會帶我走㗎！再唔醒我丟低你喺度㗎喇！」嘴巴是這樣說，我固然是做不出如此狠心的事。

我要吵醒他，同時又要控制自己的聲量不要太大聲，這句激將法的話顯得有點力不從心。

「……里奈……？」殊不知這話居然奏效，Cole的眼皮微微打開了！

慢著，該不會是迴光反照吧？

我問：「Cole你無事嘛？！」

他勉強撐起的微笑，使我安心了。

怕被外面的東西發現我們躲在這裡，我壓低聲音告訴他我們已經離開了婦產科，暫時安全。提到「暫時」二字，我有點心虛，他好像沒察覺。

他抬頭打量著我，糟了，我的妝容被淚水和汗水溶得七七八八！

跟他如此接近的距離對望，瞧見我退掉眼線和假眼睫毛，他一定在奇怪為甚麼我的雙眼好像消失了似的吧？

而且流了一整天汗水，我的身體在發出難聞的臭味吧？

為了拉開距離，我乾脆地輕輕扶他起身，讓他坐在我旁邊。

為了轉移焦點，我問：「你見點呀？」

「仲有小小頭暈，可唔可以坐多陣俾我唞下先？」他說：「呢度係精神病科？我哋點樣入嚟㗎？」

看來進入精神病科這裡時，他已經暈倒了，所以未知道外面的情況，才敢大聲說話。

我婉轉地請他輕聲說話，試探地問：「頭先……頭先發生嘅嘢你記唔記得？」

他答：「臨走嗰陣，有隻女鬼倒吊落嚟，然後我就暈咗喇。一醒返，就嚟到呢度。」

甚麼？！女鬼？！晴天霹靂！

他竟然不說菊人形而把菊人形說成是女鬼，證明他和我看見的東西根本不一樣！太可怕了！

方才在婦產科出口，倒吊下來的明明是菊人形！是一個嬰兒大小的公仔而已！他卻看成是女鬼！

寒氣自腳底冒起，我的汗毛瞬間直豎起來！

菊人形顯現成女人的形象，出現在Cole面前！

在我眼裡見到的是菊人形罷了，它的頭髮比上一次出現時長了一大把，正正對準Cole的頭頂罩下去。

本來我站在Cole的旁邊，看不清楚它的面容，不過我走過去拉走Cole時抬頭望過一眼，那分明是菊人形的臉沒錯啊！

當時我還在想菊人形只不過是個物件，樂園員工吊它下來嚇嚇我們，Cole之前貌似也不覺得菊人形是真的鬼魂作祟，所以他的反應好像誇張了點。

現在聽了他的描述，我才知道原來他看到我所看不見的東西，當下他便知道撞鬼了，才會嚇到昏倒。

我的身體不由自主地抖了抖，鬼屋這裡真的有鬼魂出沒！

怪不得他昏厥了，我不禁同情他起來。

慢著，那麼說來，他只知道自己撞鬼，而不知道那是菊人形幻化成人樣的女鬼。

「個……」我差點說菊人形，馬上改口說：「女鬼啲頭髮垂晒落嚟罩實你，我其實睇唔到佢對你做咗啲乜。我叫極你你都無反應，我出盡力想拉走你，隔咗陣先拉得郁，嗰陣你已經迷迷糊糊就快暈低，不過好彩仲行到。我扶住你一入精神病科呢度，就轉入呢間房匿埋喇。」

除了隱下菊人形沒說，其他都是事實，畢竟如果全部如實告之，他可能又再被嚇暈。

「隻女鬼全程都無郁到？」

咦，等等。

菊人形偏偏嚇Cole而不是我，一定是因為他得罪了菊人形。

想了想，我還是提醒他別再亂說話，天知道他又會再得罪誰。

「佢？佢無呀……」我說：「不過佢……唔……我講出嚟會唔會嚇親你？佢……」

若果照直告訴他，剛才那隻女鬼根本就是菊人形，Cole因為得罪了它，才被女鬼纏上……不不不，這樣說得太直接會嚇怕他，得婉轉點。

「講啦，最恐怖嘅我啱啱都頂到啦。」他搖搖頭，表示剛才遇到的太小兒科。很明顯在強裝大膽。

「佢係著住同菊人形一模一樣嘅和服㗎……而且佢係用女鬼嘅樣，而唔係菊人形嘅樣出現喺你眼前，我覺得佢……佢想表達自己已經唔單止係一個公仔，而係變成大人咁……好似……」

如此說法，能隱下我所見到的是菊人形這個信息，又能暗示他得罪了菊人形。

他問：「好似咩？」

「好似想宣示自己嘅力量變強咗，叫你唔好睇少佢咁。」

其實我很想直截了當地警告他說「菊人形話緊畀你知佢係女鬼，要搵你報仇呀」，只是怕他聽完會嚇得一睡不起，忍著沒說。

他說：「我知喇！一定係因為我喺育嬰室嗰度太串嘴，所以佢哋先搵個女人嚟扮菊人形嚇我！」

咦？！他的話為甚麼好像有點不對勁？

我試著問：「佢哋？」

他開朗地答：「樂園班友呀！你唔係覺得頭先個女人係真係鬼嚟㗎嘛？唔好咁易畀人呃啦，梗係樂園員工扮㗎啦！」

哦！原來我還是誤會了！我終於搞清楚他的想法了！

Cole由頭到尾根本不知道自己撞鬼，純粹認為那女鬼是員工扮成的，更不知自己被菊人形纒上，剛剛只是因為女鬼的臉太恐佈才昏倒。

我暗暗嘆氣，這樣子也能驚慌到如此地步，他的膽子真的細小到難以想像的程度。

我乾笑著附和道：「咁當然啦，呢度點會咁猛吖。」

關於被猛鬼纏身，當事人還是知道得越少越自在，反正已經過去了，就不告訴他吧，他只要明白別再亂說話就夠了。

他察覺出我的假笑，問：「你係咪有嘢無話我畀我知？」

我強忍著取笑他「你真係撞鬼呀傻仔」的衝動，轉移話題說：「吓？無……無嘢呀，我哋嚟到精神病科，下一步應該點做呀？」

他說：「周圍行下搵指令提示啦，同埋搵返Octivia佢哋，你估佢哋嚟咗呢區未？」

幸好他沒多想，成功被我轉移視線，看來我的演技還不錯。

可是……「周圍行下」……？這房靠近婦產科出口，萬一被他發現那裡……

「唔知呀，希望佢哋無事啦……」我決定告訴他菊人形的部份實情，「Cole，有樣嘢要同你講聲。」

其實Cole被菊人形嚇暈後，我扶他踏入精神病科這裡，亦即走出婦產科出口時，有回頭望一望，確保菊人形沒跟過來。

當下，我愕然了。

整道門框和旁邊的牆壁上，滿滿貼了一道道符！白紙黑字，寫滿看不懂的符號，跟初次遇上菊人形，封印它雙眼的白布同樣式的不知名符號！

當時我還未意識到菊人形是名副其實的女鬼，只覺得鬼屋的佈置詭異得很。

此刻我明白了，那些符根本不止是道具這般簡單，應該是真的有法力，能把菊人形封印在婦產科內，進不來精神病科。

與其讓Cole自行發現，倒不如我告訴他菊人形已被白符封印，無法再纏繞他？

不，要解釋起來Cole鐵定會問東問西，最後他一定發現自己是真．撞鬼。

只要能阻止他行去婦產科出口，還是不說好了。

我挑了另一件事說：「頭先喺呢區個門口度，你可能驚得滯，整跌咗支電筒呀。」

「唔好意思呀……咁我哋依家行返轉頭執返支電筒？」

「唔好呀！」我急道。

如果回去婦產科，你可能會發現菊人形成為厲鬼的樣子纏著你，到時你會心臟病發也說不定啊——我努力忍著不說。

我換個說法，「我意思係，唔知喺邊度整跌咗，應該搵唔返喇。」

他也不堅持，改口問：「你入嚟之前，有無留意到出面咩情況？」

除了菊人形，精神病科這邊也有另一樣十分可怕的東西……

「出面……」我說：「同婦產科一樣黑蚊蚊，唔係，直情係無晒燈呀，無電筒根本乜都睇唔到。」

以上是事實之一。

事實之二，是入房前我瞥見走廊很遠處有人提燈走動……

===本篇完===

下次更新係正文第36回，
星期四出故

係文呀

新讀者Live左 睇到好緊張呀
追番你其他故先

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
36 喪心病狂的新郎

懷疑患有人格分裂症的麻美，惹來一個大麻煩後便速逃，活生生將麻煩塞給我和里奈迎接。

那個口中一句句「Darling」的男子，這時來到客廳的門口。

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

來者似是我們的「同伴」多過是樂園員工，他打扮得乾乾淨淨，兼且貌似神智清晰。

年齡跟我差不多是三十歲左右，五官深邃和身型修長。留有微捲和微長，看似自然凌亂的黑髮。很多男生梳中長髮會顯得很土氣，他卻駕馭自如，甚有慵懶藝術家的氣息。

連以我這個男生的角度來看，都覺得他十分俊美，加上他鬱鬱眼神的漂亮雙眼，活脫脫從雜誌裡走出來的有型模特兒一樣，想必女生一看就被吸引過去。

基於高高瘦瘦的身材，似乎把甚麼衣服丟給他，一穿上去都會變得有品味和優雅。他外面罩了件白色醫生袍，裡面則是打了領結（煲呔）的西裝。

看他温文爾雅，倒不像是會隨口呼喚「Darling」的輕浮之徒。

他的白袍上有名牌，上面寫了「鈴木」二字，與其稱他為鈴木醫生，經歷了接下來的事和他一身打扮，我覺得「新郎」更適合他。

新郎沒表情地掃過我一眼，發現里奈時整個人活起來般，漾起溫柔的帥氣笑容。

我不禁問：「你哋識㗎？」

里奈一臉茫然，「第一次見。」

「新娘！」新郎緩緩走近里奈。他說日語，應該是日本人吧。

我和里奈異口同聲問：「新娘？」

「你結咗婚咩？」我問里奈。

「唔好玩啦，拖都未拍！」

「新娘，我哋行喇！」新郎一把捉住里奈的手腕，雀躍地轉身帶她離開客廳。

若果換作在平常大街上，這麼一個相貌不凡的男生，要拐走女生想必不是難題吧？可惜在此時此地，即使他暫時沒有對我們作出攻擊，也不得不提防。

里奈沒有被他的外表迷了心竅，雙腳用力釘在地上與他角力，左手猛甩想掙脫他的魔掌。

「我唔係你個新娘呀！放開我！」她嚷道。

聽罷，新郎的笑容頓時凝固，下一秒，雙眼竟泛紅要溢出淚水來。他未免太情緒化了吧？

我上前分開他們的手，新郎的力度驚人，再糾纏下去怕里奈會被扭傷。

我喝斥：「放手呀！你認錯人喇！」

他由頭到尾無視我的存在，眼裡只有里奈。

他苦苦哀求道：「你跟我走啦，依家唔係新娘，之後會係㗎。」

甚麼鬼？他該不會想強姦里奈吧？！

我試圖更用力掰開他的手，他的手指死命牢牢抓實里奈的手腕，執拗得很。

我亮出小刀，發出最後警告：「你再唔放開手，唔好怪我傷到你呀！」

「我哋會有個好幸福嘅家庭㗎，行啦……」他的眼神灼灼，情深款款，讓我開始懷疑他是否精神失常了。

里奈絕不心軟，舉刀向他亂揮，「走開呀！」

他鬆手後退，眼裡閃過一絲異樣，忽然收起苦情的嘴臉，咬牙切齒地厲聲道：「一個二個都咁對我！」

「新娘」不止里奈一人？看來他確實瘋了……

他的五官皺成一團，清秀的臉孔剎那間顯露猙獰 ，「行啦！我可以幫你！」

聽他此番話，他的目的又不似是要染指里奈……不行，他的思緒太跳躍了。

面前這個男生，先是喜悅，後是淒慘，現在是憤怒，整個過程才不過幾分鐘，說變就變，再考慮到他是精神病科的員工，有可能是真的患病了。

找一個患精神病的病人做員工，換上醫生袍扔到鬼屋裡，以園方的手段來說並不稀奇。

對了，麻美一聽到新郎的呼喚，二話不說便趕緊逃命，而且有提過兩個人不夠他鬥。如果放里奈跟他走，恐怕凶多吉少。

看來里奈跟我的感受一樣，面前這個外表正常的男生，腦袋一點都不正常。

她急急後退，我快速出手，刀刃擦過他的白袍，劃破一個洞。

新郎這才把注意力放到我身上，眼神冷冷地一拳朝我打來，逼得我蹌踉後退，被他一個用力打中腹部。

我痛得悶哼一聲，抱著肚子彎下身。

「你企我後面，等我嚟！」里奈跳到我面前，持刀的手連連震抖。

悲劇在這一刻播下種子。

新郎無視她的武器，一手扣住里奈的喉嚨，眼裡盡是愛戀和渴望。

他又吐出謎語般的話，「真愛，係要犧牲㗎。跟我返去，痛完就完成喇……差小小……」

看來，他不是要強姦里奈吧？那麼支離破碎的話，讓我一時間猜不透他到底抓里奈要做甚麼。

這一切，會不會是指令提示呢？

新郎的手腳修長，他一伸直手，里奈就碰不到他的身體，只好攻擊他雙手。

她的脖子被他緊掐著導致呼吸困難，不消幾秒，臉色憋成漲紅，無力再握刀，雙手試圖掰開新郎的魔掌。

與此同時，我焦急地揮舞刀子，狠狠刺向他掐著里奈的那隻手，殊不知他竟然扭頭望向我，文雅和風度翩翩一掃而空，換來是突如其來的瘋癲大笑，眼底射出野獸的光芒，倏地用空出來的手擋下我的攻擊。

超現實的偶像劇男主角我沒資格做，新郎卻老老實實地擔當了。

他徒手握著利刃，絲毫不覺痛地吃吃大笑起來，彷彿聽完一個笑話被逗樂了，血液從他的指縫滲出。我更正，他演的是變態殺人犯才對。

他盯著我，臉上寫滿放肆的狂喜。然後，他鬆開另一隻手，里奈趴在地上咳嗽連連，拼命作深呼吸。

緊接著，他拿一個小型噴霧器筆直往我的雙眼噴了噴，我感到一陣清涼的水汽打落臉上，若果沒有伴隨怪怪的氣味，還以為他要替我噴保濕噴霧呢。

悲劇的種子在這時發芽。

神秘噴霧發揮效力，一陣火熱的灼痛襲向我雙眼，刺痛得彷佛正被千萬隻螞蟻啃咬。

「好痛呀！」我伸手擦拭雙眼，哀號喊叫：「乜鳩嘢嚟㗎？！」

劇痛還未發作前，我見到新郎把里奈抬起來，擱在他的肩頭上。

「救我呀！Cole！」她怒吼著猛捶新郎。

「里奈！」我大叫。可惡的是我自身難保，視線被灼痛帶走了！

我無目的地向身前亂揮小刀，邊虛張聲勢叫道：「放低佢呀！我會殺咗你㗎！」

未幾，客廳裡只剩下我自己的聲音，感覺不到新郎和里奈的氣息，他們離開了。

我不知道為甚麼瘋子總是不怕痛而且力大無窮，我只知道我的雙目被傷，而里奈被擄走了。

此時我以為新郎只是個瘋狂的病人，再次遇上他和慘不忍睹的里奈時，才理解「喪心病狂」這四字的意思。

===待續===

唯一一個女角都要攪

暖男Cole都是唯一男主角

無人care男主角呀

幾時出呀

今晚呀

今晚我唔得閒，早少少出得唔得

新毒者留名

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
37 里奈被擄

在精神病科遇上俊朗不凡的「新郎」時，我和里奈起初還以為遇上同伴，豈料他是樂園的員工，而且是徹底癲狂的精神病患者。

他弄傷了我的雙眼，發失心瘋似的擄走了里奈。

等到眼睛上的疼痛稍微退去，恢復些許視力後，我用客廳的水清洗臉部。

回想起中午在樂園門口賽跑，當時若果不是里奈賭上自己的性命，跑出來拉我一把，恐怕我已經成為那一關的輸家，被園方抓去肢解殺死了。

換句話，我的命是里奈救回來的。

儘管她不在身邊，我還是堅決地說出聲：「我應承過會帶你走㗎。」

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

我不確定過了多久時間，總之時間拖得愈長，里奈便愈危險。我拋下甚麼指令甚麼提示，拾起攝錄機衝出客廳，現在最重要是先救里奈！

算不算是幸運呢？新郎完全沒把我放在眼內，他的目標只有里奈。所以即使我失去視覺，處於最脆弱的狀態，他沒有趁機解決我，連我的東西也沒拿走。

這點一定會讓他很後悔。後悔自己捉錯人，亦後悔給予我機會搶人！

里奈，等我啊！

甫一踏出客廳，我再度開啟夜視模式，正苦惱著該往哪個方向前行時，我發現了地上有些熟悉的東西。

幾顆小蘑菇。

「啪」的一聲，我腦中彷彿打通一道記憶之門，蘑菇狀的巧克力！我怎麼可能忘記呢。

起初在精神病科的小房間醒來時，里奈曾經掏出口袋裡的零食，說要給我補充血糖，還嘟嚷過只可以吃一顆蘑菇巧克力，那時的她……多麼可愛……

我就不信鬼屋裡面剛好會有同樣的零食，這一定是里奈留下來給我的暗號，好讓我找到她、去救她！

我朝蘑菇的方向走去，行了一陣子，前方傳來窸窸窣窣的聲音，有人蹲在走廊一旁。

自踏入廢墟樂園起，我身邊一直有幾個同伴在側，即使後來和Octivia她們走散了，還有里奈陪伴著。鬼屋這裡就算再黑再危險，起碼有個人和我照應分擔。

這時剩下我一人，周遭一切頓時變得更可怕，我本來已經夠膽小，現在更是經不起任何刺激了。沒有人在身邊支持，孤獨感、絕望感無聲地洶湧襲來。

一路上遇上不少吊頸自殺而死的屍體，這刻忽然跟他們有種共鳴……

反正不一定能逃出樂園，倒不如主動棄權、得到解脫？我不想再經歷這種嚇破膽的折磨了……

啊！我猛然搖頭，我到底在想甚麼？剛才那個誓要找到里奈的人去了哪裡！

對！就算不是為了自己，我也要為里奈振作起來。

我深呼吸一下，緩慢上前。

那人無視我的接近，自言自語：「如果食埋呢隻手臂，就會太飽……如果佢依家過嚟，就要避開佢……如果……」

沒有里奈在身旁翻譯，剛好那人說英語，我勉強聽得懂。這時不得不佩服樂園的貼心安排。

我靜靜走到他面前一看，哇屌！

他跟喪屍片入面的喪屍一樣，正啃食地上一坨人肉。加上在夜視模式和攝影機開燈的照明下，他的雙眼宛如發青光地射向我。

見到我，他停頓了一下，又繼續埋頭啃食，估計園方派給他的角色，是只對死屍感興趣？看他身穿病人袍，說不定真的患有異食癖或戀屍癖之類？

「喂，」見過在客廳時里奈與麻美的互動，我鼓起平生最大的勇氣問他：「頭先有無見到人經過？」

他沒反應。

「喂！」我嘗試提高聲量，「知唔知佢哋會去邊？」

這一叫嚇得他口中的手臂掉落地上，他驚惶道：「如果佢捉咗人，就會去教堂……如果問咗問題，就會有答案……如果……」

教堂？是精神病科的附屬教堂嗎？還是要離開鬼屋到樂園其他地方？

我掏出樂園的地圖來看，上面並沒有標示有教堂的樣子。

「喂！」他方才害怕的模樣，使我大了膽子繼續問：「教堂喺邊度呀？！」

他不再答話，再度拿起殘肢邊吃邊喃喃自語：「如果人數夠多，就可以玩遊戲……」

我搖搖頭，他說話支離破碎的，即使他告訴我教堂在哪裡，一個瘋子說的話又有多可信呢？

離開啃人肉怪後沒多久，我想我來到精神病科的病房區。

寬闊的走廊變成被兩旁房門擠出的小通道，空間頓時變得狹窄侷促。

這裡的房間與之前看過的不同，門頂的牆上標有數字，似乎是房號。而房門則是一道黑色鐵門，上面有個十幾厘米闊的正方形洞口，讓人可以窺探裡面。

固然，經過這麼多次「好奇心害死貓」的慘痛教訓，我才不會踮起腳尖探頭去看。

攝影機所及的範圍內，幾間房間的房門緊閉，裡面傳出種種雜音，包括敲打聲和交談聲。我分不出那是音響效果還是真的有人在裡面。

我暫且假設房門被人鎖著，所以即使有人也無法走出來。

為免萬一，我還是攝手攝腳地小心移動，警戒著隨時有人撞門而出，將我拉入去，連呼吸都盡量調節輕聲。

走到「No. 13」的房間時，我最不願意見到的事情擺在眼前……

房門呈打開的狀態！

===待續===

下集應該會幾刺激（好似係），敬請期待！
大力擺低你的正評吧

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
38 修羅地獄

里奈被瘋癲新郎擄走後，沿路留下線索讓我追蹤他們。

走著走著，我來到精神病科的病房區。左右兩旁的病房裡，傳出種種雜音。

不過即使入面有人也不用怕，因為房門緊閉著，我懷疑全都上鎖了。

唯獨我面前這個「No. 13」的房間，房門呈打開的狀態！

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

更糟糕的是，攝影機本身已經照得不遠，現在還該死地顯示電池耗盡的警告！

根本是故意作弄我吧！

這台爛攝影機，在電池快要耗盡之際，屏幕居然自動地一下全黑，一下又正常，然後又全黑，反覆閃個不停。以致我眼裡的畫面，像是眨眼一樣，閃下閃下，眨眼的速度卻是緩慢版。

「屌，俾我抖下啦得唔得呀……」——我心力交瘁地想。

可惜精神病科跟婦產科的室內設計相似，走道四通八達，若然沒有里奈留下的蘑菇引路，我怕是團團亂轉也走不出困局，總言之，要找出里奈，這裡是必經之路。

在漆黑的空間裡這樣一閃一閃地看路，氣氛更是詭異。我甚至有點賭氣地想，不如攝影機乾脆關機好了。

我聽見自己呯呯的心跳聲。

我的身體幾乎貼上13號房對面的房門，硬著頭皮地持續向前移動。攝影機照不到13號房裡面，卻照到接近門口的地上擱了一顆電池。

親愛的攝影機電池！

細心傾聽四周的雜音，沒有異動，應該沒人發現我。而13號房內一片死寂，可能入面的病人已經走出來，不在裡面呢？

我對自己點一點頭，飛快地湊近13號房，俯身伸手拾起電池，回身一刻我下意識地抬頭，攝影機一閃，拍下讓我無用地尖叫的一幕！

裡面有……人面向牆壁席地而坐，被我的動靜驚醒，扭頭轉向我。那……人的身體瘦到皮包骨的程度，遠比患有人格分裂症的優子誇張，瘦得簡直變了形，如果他沒動，根本跟一副死人骨頭沒分別。

禿頭的他，臉型異常地長，臉頰和眼眶凹陷，雙眼下是一張裂到耳朵的大嘴巴，露出參差呈深色的牙齒，像在對我咧嘴而笑！

在攝影機夜視模式下，「它」的兩眼發青光！

不是人類，它是「異形」！

下一秒，攝影機在電池快耗盡的狀態下，不爭氣地自動黑屏，我立刻看不見異形的動靜！

終於，屏幕又再亮起，這時異形已經站直身體！朝向我保持著詭異的笑容。

一黑，我急急後退，不自覺地猛拍攝影機祈求螢幕快點亮起。

天啊！快亮起來！快啊！

一閃，仆街！異形正朝我走過來！

一黑，我的身體忽然僵硬了，無法動彈。

下一秒異形會怎樣做？屏幕快點亮起啊！

終於一閃，屌——！是異形的臉部大特寫！他驀地跳到我面前來了！

然後又是該死的黑屏。

「呀呀呀呀呀呀——！！！」我的寒毛直豎，在大叫的瞬間身體好像可以再次活動，便握著電池趕緊逃跑。

趁著屏幕亮起我再回頭望，異形跑出房間追了出來！

別以為一副骨頭會很孱弱，異形的體能相當好，即使赤腳，也能跑得快會撞上我了！

「放過我呀！！！」我拼命大喊，加快腳步。

在亮屏和關屏的交替間，我看得不太清楚，異形的雙手像被人剁走了，光脫脫的，或是穿了精神病人的緊身連身束衣，雙手被包裹在衣服裡面。

總之，被這隻又長又瘦的咧嘴異形狂追，此刻跑慢一點隨時被它吞下肚！

我重覆說服自己：異形戴了面具，他只是樂園的員工、異形戴了面具，他只是樂園的員工……

起碼，跟我同樣是人類吧？！

但他由頭到尾一直維持同一個表情，那個咧嘴笑的怪異表情，還要把我當成獵物，不管怎樣移動，表情亦沒有一絲絲改變，執拗地緊追著我，實在令我喘不過氣來。

聽見我們的追逐聲，通道兩旁房間的雜音起了變化，紛紛傳出莫名其妙的痛苦叫囂聲。

鏡頭一閃一暗之間，下一秒突然有不少人，從房門洞口伸出手來想抓我！

一隻隻看不見主人的手瘋狂亂抓，場面狀甚怪異！

加上，赤腳的咧嘴異形依舊無聲地緊跟著我奔走。

這裡是修羅地獄嗎——？！

我扯破嗓子大喊：「嘩嘩嘩呀——！！！」

我想，我快要被嚇到靈魂出竅了。

===待續===

今日早咗出故反而無人留言

加速加速

Pish Btw另外走失左果兩個人去左邊

樓豬我覺得你係寫得好睇，但係我覺得個節奏太慢，寫左好耐都仲係間鬼屋入面，唔睇返個標題都唔差啲唔記得我地係個樂園度，仲有另外果兩個人又無哂影
一係你寫快啲，一係你間唔時交代下果兩個人死左又好咩都好

好正呀 加速啦

寫鬼屋寫得太開心
放心啦，其實就快會交代果2個人，唔會無啦啦唔見咗

比d圖嚇死

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
39 血教堂

尋找里奈的路上，我來到精神病科的病房區。

在左右兩排緊閉房門的病房中，我只求平安地靜靜走過這條小通道。

這時我的攝影機快要沒電，所見的畫面詭異地一閃一黑。

與此同時，13號病房門被打開，跳出一隻如同咧嘴異形的樂園員工追著我狂跑；有無數的手自房門的洞伸出來要抓我！

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

「嘩嘩嘩！」我拼命疾走。

在一閃一黑的灰綠顯示屏上，無數鬼手亂糟糟地揮動，這畫面實在詭異。

攝影機不停閃爍，害我感到天旋地轉，上氣不接下氣快要昏厥。

腦海略過里奈強裝鎮定的笑臉……對，我應承過要救你！應承過你我不會再暈倒！

「屌你啦！」我喝一聲粗口壯壯膽，揮動小刀，左閃右避，設法不被怪手捉住。

振作起來後，我甚至理所當然地認為，我只是拿走你們用不著的電池而已，無需要取我的賤命啊！

病房區的走廊沒完沒了地漫長，咧嘴異形早已放棄，沒有追過來，可是房裡的病人聽見我的跑步聲，還是會伸手出來，好幾次被他們牢牢緊抓著不放，我乾脆以刀直插他們手心，痛得他們猛抽掉怪手。

幸好病房全被鎖上，我只要解決他們的手便行了。我認為，門鎖果真是人類偉大的發明之一，這種日常並不察覺的小東西，在非常時刻卻致命地重要。

幾分鐘過了，我總算跑出狹窄的怪手病房區，來到寬闊的走廊了。

我喘口氣，見有微弱的燈光照明，我關掉攝影機換過電池，繼續前行。

遇上轉角時，都有蘑菇指示方向。很難想像要抬著里奈，新郎之前是怎樣從怪手病房區順利走出來。

期間，經過掛有日文漢字「治療室」的大房間，裡面不見新郎或里奈的身影。

有三名穿手術服的醫生，圍著一名被綁在手術床上的病人，他們看見我站在門口，並沒有理會我。

因為他們正專注地進行一項駭人的手術！

其中一個貌似是醫生們之中的導師，另外兩個則忙碌地抄寫筆記，形同學生或實習醫生甚麼的。

這時，導師拿起一枝比冰鑿還要長的特製鐵尖柄，毫不猶豫地刺入病人的眼睛！

天啊！

病人沒有預期中痛得大叫掙扎，反倒像是患有痴呆症，或被灌了迷藥，呆呆滯滯地喃喃道：「好……好痛呀……」

導師不慌不忙，一臉凝重地說明：「呢個時候，要即刻執行程序二，睇實喇。」

說罷，導師將尖柄繼續送入病人眼睛的更深處。尖柄漸漸沒入病人眼睛，往上直搗他的大腦！

「最後，執行程序三。」導師有條有理地解說：「人腦之中嘅腦葉白質變異，會令人患有抑鬱症同精神分裂症——」

他握著尖柄，純熟地攪動一下病人的大腦。病人沒有發聲，四肢猛烈抽搐，看來是癲癇發作！

我強忍下大叫「收手呀，死人喇！」的衝動。

導師續說：「只要咁樣輕輕搞一搞，佢就會好乖好聽話㗎喇。」

說罷，他輕輕抽出尖柄，柄上沾有白色膏狀的軟組織。

我的身體顫抖一下，不要告訴我那就是腦葉白質啊。

「記住角度要準，」他不忘補充，「成個過程幾分鐘唔使。」

搞甚麼啊？！導師一副專業人士的口吻，可是所謂的手術卻徹底馬虎、沒科學根據。

這群醫生豈不是比病人更不正常。

實習醫生讚嘆：「呢個治療法，好過田中醫生用緊嘅鑽洞開腦切除手術呀，多謝指教。」

但願我永生都不會遇上姓田中的醫生啊——我內心默念後，便離開手術室。

儘管裡面的手術台上有顆電池，我死也不會進入房中，怪手病房區的教訓實在太深刻。

最後，我果然來到精神病科附屬的教堂了。

教堂入口旁的牆壁上，有人用血寫了 “God always provides a way”。

所謂的教堂，其實只是一個很大的房間，裡面佈置成教堂的禮堂。左右兩排長木椅，最裡面設有小舞台，周圍血跡斑斑。

小舞台上，有一個大型木製倒十字架，後面的牆上有 “Made her better”的血字。

啃人肉怪有提過「他」抓了人會帶去教堂，若果我真的在這裡找到里奈，那麼，啃人肉怪說的話全部都是真的了？

我回想一下他說過的話，終究還是像謎語，猜不透話裡的意思。

我進入舞台旁邊的房間。

一陣淡淡的霉味和血腥味撲鼻而來，這房間比教堂的禮堂血液淋漓得多。

===待續===

推推推推推

點解好似...每章故仔都愈寫愈無乜進展咁...

嗯... 今次依一段好似太過outlast
D情節都有D似,又係教堂又係倒十字架
是咪中間會有堆火LOL

樓主你好，我係你既忠實讀者，唔知你出得文未

認得你喇
樓主剛剛先回港，今晚出故

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
40 新娘

跟著線索，我終於來到在精神病科裡，新郎的基地——教堂了。

我進入舞台旁邊的房間。

一陣淡淡的霉味和血腥味撲鼻而來，這房間比教堂的禮堂血液淋漓得多。

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

偌大而凌亂的房間裡，首先映入眼簾是，在一般服裝店出現的，那種一比一模特兒公仔。它頭上蓋了塊白色蕾絲布，身穿血跡斑斑的白色露肩長裙，戴了白色絲綢長手套。

——是新娘！

我上前一把拉下白布，嚇得連忙後退。

這才不是甚麼人型公仔，而是用人體殘肢粗糙地縫起所組成的人肉「新娘」！

新娘的身軀插在一根木頭上固定，然後縫上四肢，還細心地用多條魚絲吊起以防它倒下，頭顱和前臂則是一塊木頭。

肢體的縫接手法相當粗劣，黑線外露，連接位見到稍微外翻的皮膚，溢出血汁。部份殘肢的皮膚甚至泛黑，看來已經擺了好一段日子了，發出濃烈的腐爛肉味，惹來一堆蒼蠅蟲子亂鑽亂飛。

我趕緊把白布蓋上，以為可以遮蓋一下屍臭味。

我不算蠢人，看到這裡已經理清新郎的舉動了。面前這個東西，正正是他口中的新娘。為了組合一個稱心滿意的新娘出來，他不惜到處捉拿女子回來，將她們碎屍，再挑選合適的殘肢。

所以他才對里奈說，目前還不是新娘，只要痛一痛，就可以了！

我再次打量這個仍未完成的新娘......莫非，抓里奈回來，就是要補上它的頭顱和前臂？！

簡直是喪心病狂啊！

「里奈——！」我內心吶喊，四處尋找里奈的身影。千萬不要來遲了！

房間裡有幾張手術床、書桌、幾個與天花板齊高的置物櫃。很快，我在其中一張手術床上，見到雙眼闔上的里奈。

我鬆一口氣，她是「完整」的里奈，而且衣服也完好無缺，新郎應該還未對她做甚麼。

「里奈，你醒呀！里奈！」我搖撼她的肩膀，怕新郎在附近所以不敢叫得太大聲。

她一個驚醒，見到是我，身體抖個不停，雙眼哭腫了，她說：「Cole！你真係嚟救我！」

看來，蘑菇確實是她留下來讓我來救她，我默默感激我們之間的默契，以及她對我的信任。

我問：「新郎呢？」

她焦急說：「佢行開一陣㗎咋，快啲帶我走呀。」

「好！」見她面青唇白，我連忙解開她身上的綁帶，「你有無受傷呀？無事嘛？」

「呀！」好像被我弄痛了，她輕聲叫了一下。

這時，我察覺她的左手有點不妥，挽起手腕一看，她的尾指和無名指被人剁走了！

天啊！是那個變態的黐線佬新郎！

左手上的傷口見骨，正在淌血！怪不得她看起來如此虛弱。

「里奈！對唔住呀！我——」

「唔關你事㗎……」她狠狠地打斷我說：「我……我哋快啲行啦，無時間喇……」

我隨手撿了塊乾布，先替她包紮止血，不然走得到她都因失血而死。我問：「新郎做乜無啦啦走開咗？」

雖然有我這個救星趕到，畢竟里奈經歷完被人活活肢解，現在怕得整個身體震抖不停，說話斷斷續續，「佢話我個掌心唔夠靚……如果要砌出理想嘅新娘，要搵過另一個女人……另一隻手先襯得起我啲手指……」

一提到手指，她痛苦地瞄了瞄自己的傷口，眼淚再度凝聚於眼眸。

新神把活生生的人，看成跟芭比無異，不喜歡某部份便輕鬆切下再換走。難道他肢解女生時，不會覺得太殘忍或反胃嗎？

傷口已包紮好，現在不是安慰她的適當時間，我扶她起身，急問：「行唔行到？」

或許明白現在不是哭哭啼啼的時候，她默默點頭表示可以。

對於一個女生，一個剛被人切走手指的女生來說，里奈表現得相當冷靜堅強，我內心深深佩服。亦因她愈是強忍眼淚，愈是讓我生氣！

新郎這個癲佬，怎可能忍心傷害里奈！？

我邊想邊扶著她走，才不過幾步，外面霎時傳來腳步聲。

「我返嚟喇——！」是新郎！他輕哼道：「我搵到新娘喇。」

聽到新郎開朗陽光般的聲音，我緊握拳頭，再也無法壓抑滿肚怒火。

我要替里奈報仇，殺死你這個喪失理智的變態佬！

里奈立即意會我的打算，眼色一黯，趕急推我往置物櫃道：「你匿埋先，唔好同佢硬碰硬咁鬥呀。就算要打，都等我指示，我哋搵機會一齊突襲佢先得呀！」

我生氣道：「我哋有兩個人，我就唔信佢夠我哋打！」

「佢真係癲㗎，我哋未必夠佢大力。」她搖頭說：「我求下你吖，要冷靜啲對付佢……」

新郎的腳步聲越來越近，已經不容我考慮，我向里奈點頭後，躲在置物櫃內把櫃門關上，木門採用百葉簾的設計，所以我看到外面，外面看不到裡面。

我見到里奈快速跳回手術床上，吃力地替自己扣回綁手帶，藉此掩蓋我來過的痕跡。

然後，新郎的長腿踏進房裡來，身邊拖了個女人。

他那雙會說話般的俊秀眼睛，含情脈脈地來回看著里奈和身邊的女人。

他說：「新娘，久等喇。」

===待續===

閱

莫非新娘一開始同主角黎班女仔

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
41 夢中的婚禮

我在精神病科的教堂尋回里奈後，得知新郎原來想用不同女人的殘肢，去拼湊成一個所謂「理想中的新娘」。

新郎雖然長得相當俊秀又看似風度翩翩，但實際卻是有嚴重暴力傾向的精神病人。

面對這個失心瘋地凶殘，卻又一臉神態自若的新郎，我懷念起婦產科了。經過精神病科的種種折騰後，被婦產科黑澤醫生和菊人形的追殺，甚至可以用幸福二字來形容。

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

我對新郎抓回來的女人沒甚麼印象，她身穿病人服，呈昏迷狀態，被綁在里奈旁邊的手術床上。

他望了一眼里奈，溫柔地說：「唔使驚㗎，我切咗佢隻手出嚟之後，會好快手切埋你啲手指，保證你唔會覺痛㗎。」

他的口吻彷彿在安慰一個去血十字會捐血的小女孩一樣，將斷手這件事說得輕描淡寫！

我咬牙切齒，等待里奈給我打暗號。

里奈虛弱地說：「或者……你可以搵過個再好啲嘅女仔㗎……我同呢個女人隻手其實唔係咁靚……襯唔起你想要嘅新娘……」

果不其然，聽完里奈的話，新郎停頓下來，宛如正考慮里奈的提議。

未幾，他修長的雙手再度活動，將女病人綁好後，選了一把鋸刀說：「你講得啱㗎，已經十幾年喇……自從夢見佢之後，我一直搵緊佢……」

里奈大概想到辦法拖延時間，她振作起來問：「佢叫咩名呀？不如我試下幫你搵佢出嚟？」

新郎激動地放下鋸刀，走到里奈旁邊問：「你真係幫到我？！」

「我、我可以試下……」被新郎突如其來的認真嚇到，里奈有點遲疑，不過很快冷靜下來問：「你……講多小小佢嘅資料畀我知吖？例如咩名，幾多歲，有無咩特徵咁。」

殊不知，這個問題莫名地讓他崩潰了！

他的態度忽然變了調，痛苦地抱頭蹲下來，大叫道：「無呀！世上唔存在呢個人㗎！係一種感覺！要創造！」

我不禁皺眉，他所說的話大部分都語無倫次，不然就問非所答。

里奈跟他相處時間較長，倒是找到重點問道：「即係話，你想搵嘅新娘只係喺發夢果陣見過？現實係無呢個人？」

我的體溫瞬間冷掉。

新郎要找的新娘不是真實的人！是根本不曾存在過於世上！

純粹憑他十幾年前夢過的一種印象，就要用肢體拼湊出來。

先不論他的記憶是否鮮明，即使是記得一清二楚，那也只是感覺，要知道，感覺是一種縹緲的東西，沒有標準的尺度去量度。就算給他千個萬個女人，他也不一定能組合到那虛幻的新娘出來啦！

我不確定他的智商是否正常，但他非常執著去實行不可能的事情，而且把虐殺肢體看成家常便飯，他肯定心理變態、患有嚴重精神病，而且是極度危險人物就是了。

他猛地抬頭，憂傷的秀氣臉孔流露滄桑男性特有的魅力，果然你的樣子如何，你的人生也必如何……即使是個癲線佬，對女生來說，他還是有種莫名的吸引力吧。

「喺嗰場婚禮入面，佢中途突然走咗，我一直想搵佢出嚟問佢點解要走，想同佢完成埋個婚禮……」他說：「依家機會嚟喇，新娘，我搵到你喇。」

神經質的他，立即又站起身，轉身走回女病人身邊，等不及里奈作阻止，拿起鋸刀瞬間斬向女病人的手！

「呀呀呀呀呀呀——！」女病人頓時失聲大叫，剛剛的昏厥可能是裝出來的。

見到血液四濺，新郎雙眼發放異彩，興奮地大力拉鋸說：「係呀！我嚟緊喇！出嚟見我吖！」

甚麼？

新神單手一抽，把女病人的手掌一下子扯出來，她斷掌了！

「放——過——我——呀！！！」女病人力竭聲嘶地咆哮。

血花像是煙花綻放地噴灑四周，新郎俊美白晢的臉沾上一點點血點，狂喜地笑得燦爛，與他正在做的變態肢解極不搭配，形成一個矛盾詭異的畫面。

「唔好咁心急啦，咪行緊過嚟囉。」他對著女病人逕自問：「吓？大聲小小，聽唔清楚。」

甚麼鬼啊？

里奈也是一臉疑惑，忍著懼怕試探問：「你……同緊邊個講嘢呀？」

他理所當然地答：「新娘呀，你聽唔到佢講緊嘢咩？」

天啊！他把女人的尖叫聲，聽成是新娘的呼喚啊！

我早體會到他的黐線，已經到達嚴重病態的程度，但是現在徹底相信，他的病是無藥可救了。

有些患心理病的殺人犯，在殺人時獲得性興奮，而新郎，則是獲得與新娘的所謂相聚。

本來已經面色蒼白的里奈，此刻連最後一絲血色都失去了。

「求、求你呀呀呀呀——」女人持續地吼叫。

他笑盈盈地答：「會呀，結完婚我一定帶你去渡蜜月㗎。」看來他又幻聽見新娘的話了。

女病人手掌的傷口還連著血管和些許爛肉，新郎換了一把大剪刀，爽快地一一弄斷，然後珍而重之地將手掌放在一旁。

而她手臂，就怪異地沒了手掌，傷口的切口正急速地湧出血液。

突然之間，她整個身體劇烈地抽搐，在床上震過不停，雙眼反白，口吐白沬，就算我不是醫生，都意識到這應該是死前的癲癇，她快要死了。

里奈緊張喊，「快啲救佢呀，佢死咗你就搵唔到新娘㗎喇！」

手術床因為搖擺，金屬的床架與旁邊的手術車發生碰撞，弄出頻繁的鐺鐺聲，十分刺耳，彷彿一下一下地打入人心。

進入樂園以來，我已經目擊過太多太多虐殺過程和結果，我不像里奈仍能抱有希望和滿滿同情心，對於面前這個女病人，我認為是沒救了。

此刻，我不衝出去毒揍新郎一頓，唯一的原因是等待里奈的暗號。

===待續===

今晚唔得閒，提早更新先
正評500有望了，大家幫幫手俾個正評

閱
俾你返到屋企再出一篇啦

樓主咁靚女但寫文可以咁撚恐怖

P咗圖咋，呢張係原圖

岩岩科左你ig

加油 就到戲肉

IG呢

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
42 嚇死寶寶了

我來到英俊新郎在精神病科內的「秘密基地」——血教堂，尋回被剁走兩根手指的里奈。

趁新郎不為意，我躲在屠宰房的置物櫃裡，被逼目睹新郎如何斬掉女病人的一雙手掌。

與此同時，我正等待最佳時機衝出去制伏新郎。

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

新郎湊近女病人的臉，用他滿是血水的手輕撫一下她臉頰，安慰說：「咮咮咮，我會快手啲㗎，乖……」

彷彿她的死亡並不是他造成般若無其事！

很快，他連女病人另一隻手掌都斬走了，當然，女病人已經再無反應，死了。

我早有心理準備她不能活著逃出血教堂，但親眼見到她斷氣，眼神裡的生命力瞬間消散那一刻，彷彿也將我的勇氣帶走了。

即使我多麼的恨新郎，我一直躲起來不出去，無力地盯看他的一舉一動，說服自己正等里奈的指示，並不是因為膽小，而是我知道，自己根本不是他的對手。

就算有心理準備他會用胡椒噴霧，就算有能力避開噴霧的突襲，論身手和力度，我和里奈加起來都輸給他，更不要說里奈受了傷，而新郎癲喪的程度讓他無懼無痛地對付我們。

而且天韻說只能殺一人，即使我敢和新郎硬碰，卻又要顧忌不能落手太重，處處忍讓對我們更加不利。

這時我望向里奈，終於明白她的苦心。她早見識過新郎的歇斯底里，根本沒打算我們聯手跟他硬碰，所以由頭到尾她沒有給我行動的暗號。

而我，或許一開始真的打算跟他惡鬥，只是隨著女病人的死亡，我徹底打消了這個念頭。

既然強硬不行，里奈想用的是軟功。

眼見他已經取得新娘的手掌，下一個就輪到自己，里奈隨便編個藉口說：「新郎呀，我覺得……呢對手掌都仲係麻麻地，不如你出去搵多個女人吖。」

新郎哪有這麼容易哄騙，他說：「唔係呀，我覺得好完美呀，你睇。」

他將斷掌遞到里奈面前，臉上洋溢著暖意，若不是血淋淋的場面，倒像男朋友在服裝店替女朋友配搭衣裳。

斷掌滲出血液，滴落里奈的臉上，讓她的身體不由自主地抖了抖。

她勉強鎮定，再度嘗試，「但……但係我未搽指甲油！係喇，你睇，幾核突呀。」

不愧是里奈，她的急生智讓新郎認真思索，意想不到半晌後他竟然同意了！

他爽快地放回斷掌，摸摸里奈的頭頂，寵溺地說：「對唔住呀，我忽略咗呢點，等我返嚟呀。」

里奈戲精上身，擠出僵硬的微笑，「好……好呀。」

我暗暗鬆一口氣。有骨氣的我知道新郎是必殺不可，另一方面，現實的我在內心高呼，如果會丟掉生命，再有骨氣也只能帶進墳墓。

思前想後，我無奈地選擇先活命再談報復，我決定等新郎出去後，馬上救出里奈，逃離教堂，避免跟新郎正面衝突。

新郎此時已經回復成紳士風度的模樣，用乾布擦拭乾淨身上的血跡，整理一下儀容，踏出房間了。

我正想推開櫃門之際，他竟然折返，站在里奈面前，靜靜地打量她。

又怎麼樣啊——啊！該死！我和里奈犯了極度嚴重的錯誤！

先前新郎帶著女人回來得太突然，我們忘了解下我為她的手用乾布馬虎的包紮！

果然他發現了不對勁，直接點出重點問：「你朋友嚟過搵你？」

里奈驚訝得編不及謊話，張開口徒然說不出話來。

「佢喺邊呀？」他冷靜地張望四周。

房裡沒甚麼多餘擺設，最能藏得了一個人，就數幾個置物櫃了！

我的心跳瞬間急劇跳動起來，連額頭都緊張得捏出一把冷汗。如果此刻被他發現了，我們一定逃不出教堂了，里奈會被拔光手指，而我，我沒有把握他肯再放我一命了……

該怎麼辦好？

「係呀，」里奈的回答成功抓回新郎的注意，「佢嚟咗搵我。」

她居然要把我供出來？！我嚇得心臟幾乎要跳出來了！

幸好，她趕緊補充道：「但係佢聽到你會返嚟，喺你入房之前，佢已經丟低我，自己跑走咗喇。」

媽媽呀！真是嚇死寶寶了。里奈為了保護我，不惜冒著被新郎揭發而撒謊。

時間彷彿過了幾分鐘地漫長，到底，新郎會否相信里奈的話，肯乖乖離開呢？

我動都不敢動，連呼吸都努力屏住，深怕一個呼吸被他聽見，即刻衝過來拉開櫃門，將我拖出去活活肢解。

扑通扑通……我的心跳聲此時彷彿震耳欲聾的雷聲，不識相想要被新郎發現似的。

像要試探出里奈的謊話，他冷冷問：「佢要去邊呀？」

一向瘋瘋癲癲的他，在這種非常時刻卻異常冷靜，思路清晰甚至懂得運用套問技巧，一步一步想誘使里奈承認撒謊。

如果放他離開樂園廢墟回到現實社會，或者佢能成為一個高智商犯罪者，至少他一臉正經時，確實很有為青年的模樣。

「我唔知佢，但佢知道鬥唔過你就即刻走，應該唔會返嚟救我喇，」里奈淡然地回答，「你放心出去啦。」

加油啊里奈，別露出破綻！

「但係……」他刻意頓一頓說：「頭先我喺走廊無遇到你朋友喎。」

我吸一口氣。

幸而里奈沒中他圈套，答道：「咁可能佢行咗另一邊啦。」

他沒出聲，貌似是半信半疑。

我正想呼口氣時，他徐徐問：「新娘，以防萬一，我都係望一望先安心，我怕你朋友會整傷你。我可以打開啲櫃睇睇嗎？」

簡直混帳！會傷害她的人是你好嗎？！

這一問，總算考到了里奈，她整個人愕然地呆掉。

新郎留下慘白一臉的她，步向我身在的置物櫃們！

糟糕了！

房間裡的置物櫃有五、六個，他由左邊第一個開始，續一打開櫃門。

好不好，現在衝出去殺他一個防不勝防？

那幾個置物櫃在我旁邊，我這個角度看不見他打開了幾多個，單憑聽聲來猜測，下一個就輪到我了！

扑通扑通的心跳聲亂叫著……

===待續===

睇完麻煩俾個正評，
你嘅小小鼓勵係我寫落去最大嘅動力

請Follow
facebook: 橘子綠茶
/

ig: greenizmstory
/

扑通扑通呀！

喺呢度live左 好緊張

好撚緊張啊屌

Live jor

好有畫面 睇到好緊張

老老實實 評就正左架喇
睇在我地成日幫你留言推post既份上
一係今晚又出一篇

新讀者留言 期待下一篇！勁緊張但係又好好睇

其實唔使推得太大力㗎，
我想一個post出晒呢個故

因為唔想見到post 2好小正評

文呀

照推

重口味到呢個程度既故有成五百個正皮已經好勁架喇
大家都支持你

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
43 出奇制勝

正在里奈成功哄騙新郎離開血教堂，好讓我帶著她悄悄逃亡之際，新郎居然折返房間！

他發現了有人替里奈的傷口包紮，說要找那人出來，然後續一打開置物櫃。

數著數著，下一個輪到我了！

＊＊＊
警告：
本小說含血腥、暴力、色情描述，未滿十八歲請勿閱讀。
本小說不鼓吹任何暴力/虐待行為，切勿模仿。
＊＊＊

「新郎！」千鈞一髮，里奈大喊一聲。

木製的置物櫃門，採用百葉窗的設計，所以只要新郎走到我藏身的櫃前，我便能見到他，而他要打開櫃門才看見我。不過見他還未走過來，我猜他正站定回望里奈。

她問：「如果我話你知佢匿埋喺邊，應承你佢唔會傷害我同你，你可唔可以放佢走？」

甚麼？這是要犧牲自己，將自己留下來給新郎的意思嗎？

新郎沒有正面回答，只說：「你話畀我知佢喺邊先啦。」

里奈吞吞口水，朝最右邊的置物櫃抬抬下巴。

呼！她沒有戳破我的位置，我躲在右邊數來第三個櫃內。

可是，這個謊話會隨著新郎打開櫃門當場被拆穿，為什麼她要這樣說呢？

我的腦袋飛快轉動起來，我明白了！

我猜，她想引新郎走過去，然後我破門而出，連同她自行鬆開沒上鎖的綁帶，二人合力擒著正措手不及的新郎！

看來無可避免要與新郎正面衝突了。房間內的空氣瞬間凝結，究竟新郎會否言聽計從呢？！

這時腳步聲再度響起，新郎移動了！他慢慢進入我的視線範圍內，經過我面前了！

千萬別停下來！千萬別打開我這櫃的門！

他彷彿故意吊人胃口地放慢腳步，害我緊張得手心一把冷汗。

終於！謝天謝地！他相信里奈！

他根本沒對我藏身的櫃子感興趣，逕自越過我面前，走往最右側那邊了！

天啊！太好了！

接下來，我一手握刀，一手放在櫃門，眼看里奈正偷偷解開綁帶，要起身撲向新郎，我隨時可以推門衝出去了！

我吸一口氣，等待里奈的暗號。

豈料，形勢突然來個大扭轉！

我沒聽見新郎打開右側的櫃門，他冷不防地急速退後走，出現在我面前，並且正臉朝向我！

更嚇人的是，明明外面看不見裡面有人，他居然半蹲下身，撐起一個極度陰森的笑容，從百葉窗之間的縫隙，往上看進我的雙眼！

太——詭——異——了！

他怎麼可能知道我在這裡！？我情不自禁地哆嗦，徹底地呆掉，甚至忘了呼吸或大叫。

「Got——cha——!」他愉快地拖長道，我聽起來卻是鬼聲鬼氣。

糟糕了……今次死定了……得罪痴線新郎，我的懲罰一定不止被割走兩根手指……

新郎伸手拉開櫃門，魔爪快要踫到我了，嚇得我整個身體嚴重僵硬起來。

仆街了……

忽然，新郎銳利的雙眼瞥時失去焦點，手掌懸在半空不動。

甚麼？

「Cole！快啲出嚟！」里奈厲聲大吼，猛使我回神。

我應聲奪門而出，櫃門撞上新郎，逼得他往後退幾步。

原來里奈剛才跳到他身後，一刀掃過他背部。

新郎摸摸後背，見到指尖沾血，難以置信地問里奈：「點解？」

天啊，他一副問她為甚麼給他綠帽戴似的驚愣失望表情，看來真的把她當成是夢裡的新娘。

不過在場全部人包括他自己都明白，只要取走里奈的十指後，她的下場將跟女病人一樣，利用過後便棄之不顧。

趁他還深深陷入「被出賣」的震撼中，我鼓起極大的勇氣筆直地衝向他，一刀插向他的腹部。

這一舉，只成功一半。刀尖沒入他身體一吋左右的深度，他立即作出反應，一手抓緊我的手腕，大力地推走我的攻擊。

此刻我體會到，儘管他只是徒手，而有武器的我佔了優勢，我還是輸給他驚人的敏捷度和力度。也對，要在這種惡劣的環境下生存，必定練到一身好身手。

不！在這時認輸的話，我和里奈將會命喪於此！

我改變策略，另一隻手解開後腰間的扣子，拿起棍子出盡力猛擊他。他料不到我還有一手，頭部閃避不及被我打中，悶哼一聲。

里奈本想上前補個一刀，剎那間整個人定住了，我也不由自主地停下攻擊。

頭破血流的新郎，沒因受傷或處於下風而落荒而逃，相反，他像一頭猛獸受襲後，準備在反撃前發出的危險警告，全身散發著一股懾人的凶惡氣勢。

如果用動畫的手法來表達，他身體的周圍會被畫上幾筆猛烈的火焰，用來襯托他這時的霸氣。

他兇惡的火焰席捲過來，快要吞噬我了。

「走啊，他是瘋子，你不夠他打的！」——不爭氣的想法再度在我的腦內響起。

不行！

我搖搖頭，堅決地對里奈說：「我哋要打低佢，如果唔係佢一定跟實你！」

不論是婦產科遇上的血腥護士和黑澤醫生，或是精神病房區的咧嘴異形，給我的感覺只是樂園的員工，收了錢或被逼留在鬼屋打工。

然而，這個新郎是真的喪心病狂要找新娘，我認為他不像其他員工肯輕易罷休，也不會乖乖留在自己所屬的區域。

所以即使我們不能殺死他，至少要保證他無法追著我們跑。

與此同時，新郎當然不會乖乖等我們行動，他跑到手術床拿回鋸刀，我和里奈趕緊撲過去，他矮一矮身避開我們的攻擊，這時我的大腿被鋸刀劃過一下。

「呀！」我痛得失聲尖叫。

他扔了鋸刀，雙手奮力將里奈推向角落，乘勢自她身後將她壓在牆上，並將她的手猛撼往牆壁，逼使她甩掉了小刀。接著，他用手抓實她的後腦，用力撞上牆，想打昏她。

他想將敵人的數目減少，以便集中對付我，不得不說這策略很聰明。新郎不僅身手靈活，擁有爆發性的力氣，而且跟人打鬥的實戰經驗比我們豐富，實在難以對付。

如果里奈倒下，只剩我一人的話，我們的勝算應該跌至零了吧。我暗叫不好，強忍下腳的傷痛，飛快上前。

里奈的額頭，鼻和嘴角已經開始流血了！她快不行了！

電光火石之間，我想起了！

早前在樂園的城堡大門前，Octivia 從木箱內挑出武器分給我們，除了武器，當中還有不同用途的工具。

「出奇制勝的機會只有一次」——我對自己說，一定要成功。

我掏出殺手鐧，悄悄接近新郎的背後。

里奈見狀，更是竭力掙扎，高呼：「我都有夢見過新娘！佢話有嘢要同你講呀！」

我當然知道她在說謊，此舉無疑是想吸引新郎，將他所有的注意力集中到自己身上，好幫助我突襲成功。

沒錯，我一定要成功。

===待續===

多謝大家的正評同留言，
你嘅小小鼓勵係我寫落去最大嘅動力
正評就快到500了

請Follow
facebook: 橘子綠茶

ig: greenizmstory

呢個位停得好吊癮

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
44 這是一個愛情故事

我們無可避免地要和新郎展開正面衝突。

他將里奈壓向牆時，我在他的背後正準備突襲，里奈見狀即刻大叫，藉此引走他的注意力。

＊＊＊
此故事只適合十八歲或以上人士觀看。此故事內容可能令人反感；不可將此故事的內容派發、傳閱、出售、出租、交給或借予年齡未滿十八歲的人士或向該人士出示、播放或放映。
＊＊＊

里奈高呼：「我都有夢見過新娘！佢話有嘢要同你講呀！」

一聽到新娘，新郎隨即愕一愕，手上的動作僵住了。

就在這刻！

深知機會只有這一瞬間，我接下來的行動利落地一連串進行，絲毫不讓新郎及時制止。

所謂的殺手鐧，其實是我手上的手銬，由於只此一個，不得已的情況下才捨得使用。

我火速上前將手銬一把扣住新郎的手腕，再不假思索地將手銬的另一端，拴到最接近的物件上，然後拉開里奈退到一旁。

由於事出突然，新郎在恍神的頃刻一個沒用力，我才能從他手中搶走里奈。

呼！這下我才敢鬆一口氣。

我將手銬扣在書桌的桌腳上，這書桌當然是固定在地上，不可以搬起來移動。

「呀——！」新郎拼命地拉扯手銬，大汗淋漓，扯破嗓子地吼叫。

見他無法鬆開手銬，我讓里奈先坐下來，「你見點呀？」

多虧里奈的配合，我才能一口氣鎖著新郎，若非她的手受了傷，我早跟她來個過氣的慶祝成功擊掌了。

里奈擦去臉上的血液，答：「頭有小小暈啫，無事。你呢？」

我將乾布撕成布條，包紮大腿上的傷，「仲流緊血呀，如果止到血就OK。」

新郎打消弄斷手銬的念頭，忽然朝我們伸手猛撲過來，被牢牢拴著的手腕勒得泛起紅痕，止住了他的接近。

他執拗的病態程度答訴我，若果鋸刀還在他手上，他會毫不猶豫拿它來斬斷自己的手，得以自由來抓里奈。

見碰不到里奈，新郎的臉皺成一團，猙獰地說：「明明痛一陣就得㗎喇！差小小㗎咋！」

可惡的是明明他一臉凶惡，可是他該死的臉仍然很俊美，相信只有他才配得起這種任性的矛盾。

里奈沒被他的「美色」蒙蔽雙眼，生氣地回嗆：「就算我切晒啲手指畀你，你都唔會見到你個所謂嘅新娘！因為根本就無呢個人，你黐咗線，要睇醫生先得呀！」

罵心理不正常的人「黐線」是大忌，想必里奈見新郎無法攻擊我們才敢開罵。

顯然新郎被里奈激怒了，激動地喊叫：「新娘等緊我呀！就嚟等唔切喇！」

我替自己包紮完成後，被里奈拉了一把才站得起身，我道：「唔好理佢喇，我哋走啦。」

見我們要離開，情緒化的新郎倏地熄滅怒火，像洩了氣的氣球般，無力地靠在書桌腳癱坐下來，可憐兮兮唸道：「我哋……本嚟會有個美滿嘅結局㗎……」

哀愁的他欲哭無淚，失去血色的嘴唇微顫，凌亂的微長髮遮蓋雙眼，倒有一番憂鬱的頹廢美感。

里奈回頭向他投以同情的目光，對我說：「雖然佢切走咗我兩隻手指，我估佢應該都殺死咗唔少人，但都係因為佢有病……佢咁辛苦想搵一個人，又搵極都搵唔到，其實佢都幾慘……」

消化完她的話後，我反倒認為新郎一臉帥氣才搏得到里奈的同情。

我說：「無論出於咩原因，佢傷到人就係唔得。如果唔係因為有指令，我已經殺死咗佢喇。」當然也要在他無法動彈的情況下才有把握。

「唔知佢細個嗰陣時，有咩遭遇搞到佢依家咁，」她嘆氣，「佢呢種扭曲偏執嘅單戀，害死咗佢。」

忽發奇想，如果讓新郎與美艷天韻遇上，看著新郎苦苦糾纏同樣是思想扭曲、行為乖張的天韻，籠裡雞作反，那場面應該有幾分玩味。

話說起來，自從我們進入鬼屋之後，便沒再聽過天韻的廣播，無從得知外面的情況。

大概園方打算放任我們自由探索，直到完成指令或做錯事，才出手吧。

反正鬼屋內想必處處裝有偷拍鏡頭，園方安心把我們當作實況真人騷節目，讓那班上Deep Web的變態佬觀賞，園方能從中獲利便夠了。

我不由自主地嘆息，與園方較勁，我們處於絕對劣勢。完成指令這一絲絲希望，究竟能支撐我們多久呢？

其時，我和里奈已經踏出房間。

背後傳來新郎的喃喃自語，又像在哼唱，中間夾雜啜泣聲，「Dar——ling……Dar——ling……Dar——ling……」

===待續===

請Follow
facebook: 橘子綠茶

ig: greenizmstory

好耐之前有追聖地牙哥個故 已經覺得好正 但自己追追下甩左
宜家一次追哂兩個故
支持樓主

加油樓主.!

《聽說過日本的恐怖樂園嗎》
45 出口

離開血教堂，我和里奈已經疲憊不堪，可是我們硬撐著，繼續往前行。

我向里奈簡單交代尋找他們時，我所遇到的事。比起里奈被剁手指，被咧嘴異形追殺簡直是小事一樁。

經過一個「治療室」的指示牌，我感到奇怪說：「咦，頭先經過咗㗎。」

明明我記得來教堂前，才目擊完醫生用類似冰鑿的尖柄，插入病人的眼睛裡攪拌。難道精神病科的手術室不是集中在一處，而是分散在各處？！

＊＊＊
此故事只適合十八歲或以上人士觀看。此故事內容可能令人反感；不可將此故事的內容派發、傳閱、出售、出租、交給或借予年齡未滿十八歲的人士或向該人士出示、播放或放映。
＊＊＊

「好痛呀！」有人大叫。

根據先前在手術室的經驗，我告訴里奈說：「我哋靜靜地行去前面就得㗎喇，裡面啲人唔會理我哋。」

然後我帶頭小心翼翼地往前行，不過由於有腳傷，我只能跛著腳地慢行，里奈緊跟在我後方，我們的視線投向左邊的手術室，亦即大叫聲傳出的地方。

這次有五名醫生圍著病人，旁邊有個相當大台的儀器。那是一個黑色架子，上面有個同色類似鍵盤的東西，鍵盤上一排排按鈕和可扭動的調節制，還有幾個指針讀數器，連著一堆電線，駁去其中一名醫生正拿著的物件上。

這個物件由鋼鐵所造，呈「丫」字形，與那個黑色鍵盤一樣，看起來很笨重又陳舊，散發著過時儀器的意味。

我們來到的時候，醫生們剛剛替病人注射了一些不知名液體。被針筒刺了一下，所以病人才會喊痛。

不消一會兒，醫生對完錶便對手提錄音機說：「今日有四個醫生，加一個實習醫生，第二次對Patient 實施電痙攣療法，依家準備開始喇。」

雖然他們有用來紀錄整個治療過程的錄音機，又一堆儀器又打針甚麼的，這班醫生卻沒有給我專業的感覺，倒像是幾個變態科學家，正進行瘋狂人體實驗的模樣。

這時病人的眼神已經變得散渙迷離，可能醫生剛剛注射某種令人意識或感知暫時麻木的藥物吧。

拿「丫」鐵捧的醫生，將儀器夾在病人兩邊的太陽穴上，自己扶著「丫」鐵捧的末端，上面包著膠貼還是甚麼的，然後他向對錶醫生點點頭，看來對錶醫生應該是這次治療的專責醫生。

「根據程序，我要同你講解一下，電痙攣療法嘅原理。」專責醫生對病人說：「佢係一種電撃腦部，以誘發痙攣嘅治療精神病方法。喺過程中，可以將你腦入面唔好嘅細胞電死，而且絕對唔會痛，電多幾次就會病好㗎喇。」

里奈壓低聲說：「我好似有睇過啲紀錄片，話以前美國啲醫生真係咁醫精神病人㗎。」

我問：「吓？電撃喎，咁癲？」

「唔止㗎，好似有啲仲會夾硬塞病人個頭落水，幾乎會浸死人咁。」她說。

除了專責醫生和「丫」形鐵捧醫生，另外三名醫生則圍在病人旁邊，合力按著病人，慎防他會不受控地掙扎。

不對啊，他全身明明被綁在床上啊。

專責醫生按下黑色鍵盤上某個按鈕後，病人的身體不由自主地微微震抖。

見狀，專責醫生快速地說：「Patient 進入狀況，依家將電流加到二級強度。」

甚麼鬼二級強度啊？！

里奈緊張問：「喂，去唔去救佢好呀？」

我正在猶豫之際，專責醫生已經出手扭動調節制，才不過眨眼的功夫，病人的癲癇忽然急劇嚴重起來！

他的手腳被綁實無法屈曲，但手指和腳指已經痛得緊抓住。他的雙眼反白，口吐白沬，整個身體猛然抽搐，力度大得快要扯破綁帶，怪不得需要三名醫生幫忙按壓他。

簡直黐線！

看他這樣子，我不認為能毫無痛楚！

我緊握拳頭，盤算著上前阻止他們的勝算，里奈見狀急急勸阻道：「咪住，好似太遲喇。」

專責醫生已經關掉儀器，病人亦被解開綁帶，可是他的身體瞬間僵硬起來，朝天曲起雙腿、雙手扭曲成不自然的角度，然後身體往旁一傾，差點掉落床下。

眼神盡是空洞。

專責醫生急速地對錄音機說：「過程時間一分十秒，Patient 完成咗二級階段，治療十分成功。」

幾名醫生檢查完病人的身體，對專責醫生說了些甚麼，後者皺起眉頭又開始錄音，「病人喺治療過程期間因為抽搐，造成手臂骨折同部份內臟受損。不過佢嘅精神病已經醫好，所以治療算係成功嘅。」

里奈生氣地說：「咁都叫成功？！」

說罷輪到她一付要衝進去教訓醫生們的表情，我趕急阻止說：「咁玩法，救返都無咗半條命啦，而且我哋唔夠佢哋咁多人打。」

她只好搖搖頭，「班醫生係咪癲㗎，好似仲黐線過啲病人咁。」

如是者，我們便離開了治療室。

走了一陣子，我們左轉後見到走廊的盡頭處有道門，門上有個類似緊急出口的發光指示牌，大大個「出口」二字讓我們齊齊輕呼一聲，甚至有光線從外面經門縫穿透進來！

我們意外地找到鬼屋的出口！

然後，聽見來自樓上，讓我又驚又喜的熟悉聲音。我們現在身在二樓，這邊的天花板疑似採用木板，加上日久失修，隔音和防震功能都極差，以致我們能清楚聽見正上方三樓的情況。

上方忽然傳來一聲「嘭」的巨響，緊接有兩把女生尖叫聲，嚇了我一大跳，里奈比我反應快，吐了一句，「Cole你聽唔聽到呀？唔通係Octivia佢哋？」

我馬上抬頭吶喊：「彩香！Octivia！」

上方的女生似乎沒空兼顧我們，只管大叫和奔跑。我們頭頂的天花板傳來她們大聲的腳步聲，憑聲音判別，她們正朝前方狂奔。

她們究竟被甚麼恐怖東西追殺？我不禁啞然。

如果三樓和二樓的設計一樣，她們或許也正往出口衝刺。里奈顯然比我早一步想到，拉起我的手肘急道：「我哋都跑喇！」

對，只要打開門，我們和Ocitivia她們，便能一起逃出鬼屋了！

我忍著大腿的傷痛，靠著里奈的扶持，與她向出口狂奔。

我們大力推開出口的門，雙眼被外面耀眼的陽光刺得連忙緊閉，同時拼命呼吸著自由的空氣。

===第一部完．第二部待續===

第二部將於農曆新年後繼續，
大家過一個唔變態、唔血腥的聖誕同新年吧

第二部會難寫小小，
不過我會大力推進情節，
努力將個故「扭」向結局㗎喇

預告
他們幾個重遇後，會揭曉指令！！
未估到的讀者，
不妨睇多次Cole佢哋入醫院後的遭遇吧，
大概由第26回開始

（聖誕ICON好得意，不禁用多了 ）

仲未殺到一個人 指令係唔係未達成到

講真 今次好一般
拖左太耐 鬼屋區有啲無厘頭
但加油同支持你
之前鬼屋故好好睇

上星期先開始睇 但半年得廿幾頁 隔得太耐 冇左氣氛 同埋會唔記得曬之前啲野 下篇仲要等多個幾月
建議樓主下次開post寫定多啲 po密啲 新年後仲記得個故就再入黎喇 bye

大力一推

農歷新年係真係農歷新年定係2019既意思

快啲寫多啲出文喇

文呢?

各位親愛的讀者，
綠茶努力儲文中呀

等你呀

樓主寫得好好，但真係慢得好緊要，咩passion都無曬 有時睇睇下都已經唔記得之前講咩，鬼屋拖得好長，用左十幾廿章講一個location，但之前就飛得好快

萬年cd-rom留名支持 一晚追哂

喺紙言一路有追！又驚又想睇

live

好正 但唔夠喉

見到有留言以為有文...

F5掣都爆

太慢，都成半年……

留名 第一次睇樓主文
幾好 唔差
有幾個死法 幻想出黎 有啲似
physicho-pass

psycho-pass

日本樂園呢個故事停更,
我之前應承過會交代背後原因,
終於可以透露少少喇

嚟緊會有份新年禮物送畀大家
密切留意喇

無我嘅事，我退下繼續做嘢先 ....

啲畫幾靚喎

testing

仲係道

《你聽說過嗎？聖地牙哥鬼屋》
實體化出書

終於可以告訴大家，
鬼屋首部曲出版成書了

感謝你們的支持，尤其提過：
「以後唔敢食炸雞同肉醬」
「好驚但又想睇落去」
每個留言，都激起我繼續寫下去的衝勁，
當然某部份原因，是我有用文字來虐待你們的癖好啦

沒有你們，我可能無法寫完這個故事，
更遑論出版成書

感謝點子出版社的賞識，
還有笑稱讀這書可以減低食慾，有助減肥的編輯姐姐。
網絡小說何其多，
你們在茫茫文章中找到這個故事，
甚至提出將它出版成書，
對我來說十分難得，簡直是完成了我的夢想。

《你聽說過嗎？聖地牙哥鬼屋》將在這幾天內，
於各大書店陸續上架，
誠邀各位領養回家
簽名版亦很快在網店發售：

不妨趁新年幾日連假，
挑戰一下感官極限吧

搞完出版事宜，綠茶現已專注寫日本樂園，
不日出故

PUSH

快啲出啦

冇睇過聖地牙哥 想直接買書睇
btw快繼續出

一次過追埋佢

努力中

其實出聖地牙哥嗰陣，
讀者都話出得慢
直接一次過睇書會好睇啲

btw加速中

加油啊 一直等緊你

邊個故

好似個個走晒佬，好彩仲有你

個留言有聲的

再推下

好記得一路食豬大腸一路睇聖地牙哥
爭啲想嘔
之前見呢個故未完唔敢追住
睇嚟而家可以開始追

各位新年快樂

閉關寫故一段時間，
綠茶今晚被逼出關同親戚食飯喇

新年快樂！！出黎食飯順手可以出故喇！

果然好了解我出故速度
多謝體諒

追完新故未呢？

綠茶暫定初八啟市
J住聖地牙哥本書先啦

聖地牙哥我一早追哂啦！

進度良好！提早於今晚出故！
今晚出故
今晚出故
今晚出故
保證今次會keep住出文，直到結局，唔會再停更了

《你聽說過嗎？奈良夢幻樂園》
46 絕處逢生

目前生還者：Cole、美女里奈、鬼妹Octivia、日本妹彩香

我們為了執行指令，進入廢墟樂園裡面的鬼屋——奈良綜合病院。不久後，我跟里奈便與Octivia、彩香她們走失了。

經歷了相當難熬的婦產科和精神病科，我們終於在鬼屋的出口處，重遇了疑似是Octivia和彩香。

身在樓上的她們，似乎正體驗被恐怖東西追殺的驚人時刻，我和里奈想都沒想，快步上前會合她們。

＊＊＊
Recap天韻的指令：
「好喇，大家都休息夠喇，係時間做吓飯後運動。
大家拎齊工具，去鬼屋區集合啦。呢局畀你哋殺死一個人，記住呀，只准一個，唔可以多呀。
咁依家開始啦！Game start！」
＊＊＊
此故事只適合十八歲或以上人士觀看。此故事內容可能令人反感；不可將此故事的內容派發、傳閱、出售、出租、交給或借予年齡未滿十八歲的人士或向該人士出示、播放或放映。
＊＊＊

我忍著大腿的傷痛，靠著里奈的扶持，與她一起向前面的出口狂奔。大力推開門，外面耀眼的陽光刺得我連忙緊閉雙眼，同時拼命呼吸著自由的空氣。

急速的腳步聲自上方越來越接近我們，當眼睛適應光線後，上方的人剛好跑到我們眼前。

「Octivia！彩香！」里奈激動地嚷道。

「Cole！里奈！」她們大聲回應，極焦急地催促道：「唔好講住，我哋快啲走呀！」

「吓？」里奈一時反應不及，「咩、咩事呀？」

四目張望，我赫然發現這裡根本就不是鬼屋外面！他媽的！我們還在該死的鬼屋內！只是這個空間燈火通明，剛剛在門外才會誤以為是陽光。

這裡看來是荒廢醫院的後樓梯間，有樓梯連接上下層。目睹這事實，我不由自主地陷入絕望。仆街，我們還要待在鬼屋醫院裡多久啊？說好的指令提示呢？

四人在狹窄的空間混亂推撞間，感到Octivia她們逼切地猛推我和里奈往下走，基於本能反應，我們順從地趕緊經樓梯往下層，亦即一樓。

經過之前婦產科和精神病科的惡鬥，我當然明白走遲一步會沒命這道理，唯有重新振作，完全沒多餘時間好奇後方有甚麼怪物，頭也不回地往下跑。

來到一樓我們想開門，不過門被鎖上，只好往再下一層跑，到達B1層。撞開門後，我們逃到同是燈火光猛的另一區內。Octivia她們慌忙用雜物塞在門口，下一秒怪物便趕到門外大力推撞，推了幾下才放棄走掉，我聽見腳步聲一下下邁步走了。

鬆一口氣之後，我們才有時間好好重聚。彩香抱著里奈，哭喪著臉道：「你哋無事就好喇，我哋好慘呀。」

我上下打量彩香，雖然表面看來全身沾滿血跡，頭髮凌亂，卻不像受了重傷，頂多只屬皮外傷，似乎是染了別人的血液而已。

相比起來，里奈不僅痛失兩隻手指，還被新郎打到頭破血流，不過臉上的瘀傷擦傷沒減退她的美麗，反而突顯出她的堅强。

我靜靜嘆息，今早在咖啡店初見里奈，一身可愛日本妹的打扮，看來只是個入世未深的無知嬌柔學生妹。若果沒經歷過樂園的一切，全然不曉得她如此剛烈又正義凛然。

她不禁帶有慍色問彩香：「你哋有幾慘呀？」

Octivia斜眼掃向彩香，「佢就乜事都無，我就俾人插咗幾刀囉。」

Octivia的情況明顯比彩香慘烈多了，衣服多處被割破，露出淌血的傷口，面色也比走散前青白了許多。說話的同時，她已經撕掉衣服的一角，正自行包紮了。看來沒甚麼大傷，也很會照顧自己，應該不用太擔心她。

我坐在地上稍作休息，這才留意到大腿上的傷口因為先前的狂奔，又再撕裂開些許，血液滲出來，滴往地上了。

「Cole，你流好多血呀，無事嘛？」彩香蹲下來檢查我的傷口問。

里奈也湊過來，想幫忙重新包紮，卻因為手傷不方便，便由彩香代為處理。

「哇里奈你......！」彩香驚訝問：「你啲手指點解會咁㗎？」

縱使里奈左手包了厚厚的布條，光憑外型不難分辨到她沒了兩根手指。里奈似乎暫時放下心裡的創傷，大方地描述我們的遭遇，彩香她們聽罷也交換了信息。

聽她們形容，她們面對的東西也不比我們遇到的弱小，好幾次從死亡關逃命活過來。同樣地，她們沒錯手殺人，看來我們應該暫時未意外地做錯指令。

其實跟她們會合前，我一直擔心我們四人之中會誤做指令，或過了時限而被判失敗。可是園方直到目前仍未抓走我們，顯然讓我們繼續執行指令。

換句話，雖然未逃出鬼屋，但至少我們四人都並無大礙，還有機會做指令，亦即有機會活著離開鬼屋、離開樂園。

「Cole，我睇你等陣要慢慢行喇。」里奈擔憂道：「你個傷口未埋口，一郁就係咁流血，我驚你郁得太勁會失血過多。」

「我OK㗎，唔使咁擔心。」我答。

不管我們身在醫院裡的哪個部門，都需要體力勞動，或逃亡或打鬥，我實在不想成為拖大家後腿的負累，到時一定要硬著頭皮捱過去。

「關於指令，你哋嗰邊有無收獲？」我慚愧地說：「老實講，我哋掛住避開班痴線醫生，真係無多餘心思去搵指令提示，臨尾仲俾個新郎追殺。」

里奈對她們打趣補充道：「個新郎幾靚仔㗎。」大概暫時安全加上重遇隊友，里奈才有心情開玩笑，這樣苦中作樂一番也好。

原本以為Octivia她們同樣毫無頭緒，殊不知Octivia竟說：「其實頭先聽完你哋嗰邊嘅事，我發現我哋有個共通點，諗諗下，或者係樂園畀我哋嘅提示。」

彩香搶道：「吓？我唔覺我哋有遇到靚仔喎。」

Octivia沒理會誤了重點的彩香，繼續推理。

接下來，我們終於找出線索，知道指令是甚麼了！

===待續===

下次更新係星期二
fb share數夠20個即時加一更
幫手share等個故唔好沉底
有勞大家幫忙加速了

＊＊＊＊＊＊＊＊＊
《你聽說過嗎？聖地牙哥鬼屋》
已於各大書店上架，
（誠品、三聯、商務、中華、大眾及其他）
誠邀各位領養回家

限量簽名版淨係喺網店發售
「鬼屋簽名版」立即搶購：

新讀者留名加速

我好鐘意個故！不過真係加更得太慢....
睇新一更都已經唔記得之前講過咩...
不過會繼續支持！

不枉我追棒你

指令係咩呀！！！

新讀者

有好多提示㗎

行書局見到樓主本書
未買，即刻上網search下個名，發現呢個故
睇到呢度我決定聽日就去買
Hints : 比咁多怪你，你地都唔殺

舊讀者留名支持

今次會keep住出了，
如果想加速麻煩幫手舍牙

多謝巴打賞識
睇完鬼屋話我知
你應該估唔到結局是咁的

樂園故想唔想要多啲Hints？
反正聽晚出故會揭曉

樂園故.....係唔係入去是但中一個病人出嚟殺咗佢就完成任務

睇緊人肉工廠個故
夠晒血腥
樓主係唔係好鍾意睇saw , Hostel果類電影

真係好正呀，後追，點知live左 加油，寫得好到肉

罰你睇多次醫院嗰part

hints: 留意吓，入面遇到嘅人可以分2類

終於追到live
喺巴士睇 隔離個女人喺度瞓覺 啲頭髮fing 吓fing 吓
好似個女鬼呀

已買鬼屋故實體書

故呢

《你聽說過嗎？奈良夢幻樂園》
47 目標人物

我、偽日本妹里奈、大隻鬼妹Octivia、消極彩香均無受重傷，而且能再次重聚，其實已經算是好事了。

趁在片刻的安全時間，我們總結各自的遭遇，慢慢找到提示和線索，理出醫院的指令。

＊＊＊
此故事只適合十八歲或以上人士觀看。此故事內容可能令人反感；不可將此故事的內容派發、傳閱、出售、出租、交給或借予年齡未滿十八歲的人士或向該人士出示、播放或放映。
＊＊＊

Octivia沒理會誤了重點的彩香，繼續說：「總結嚟講，有無發覺傷害我哋嘅人全部都係醫護人員，而班病人無搞過我哋，甚至有啲俾班醫生搞？」

我仔細地回想，傷害過我們的有血腥護士、黑澤醫生、新郎也罩了件醫生袍。病人方面，婦產科的破肚孕婦、精神病科的優子與麻美、吃人肉怪等，統統沒碰過我們，甚至疑似警告或提示我們去向似的，即使菊人形和咧嘴異形快要把我嚇到靈魂出竅，可還真的沒弄傷過我⋯⋯

我道出以上，里奈消化完Octivia和我的話後，推敲說：「所以，指令提示就係『我哋嘅敵人係醫護人員』？」

我同意，「唔唔，確實係咁無錯。」

彩香事不關己地坐在一角，反對說：「唔係喎，我同Octivia有俾病人搞㗎喎。」

Octivia再次無視彩香，對我們說：「不如你哋再細心諗諗，仲有咩提示啦。」

自從走失後，我隱約感到Octivia對彩香的態度好像變差了，大概彩香做了甚麼或說錯話得罪了Octivia吧。

「目前我哋有兩個提示，」我整理思緒，「一個係啱啱嗰個。另一個係入嚟之前，天韻直接講嘅，佢叫我哋殺一個人，唔可以殺多一個。」

「Group埋兩個指令！」Octivia激動地豎起食指，「我哋要殺死敵人，即係殺死班醫護人員！」

這也我有想過，可是不符合條件，我說：「唔係喎，我哋淨係可以殺一個人，醫院入面咁多醫生，唔可以殺晒佢哋⋯⋯」

「咪住，」Octivia坐到我旁邊問：「Cole你再講清楚啲先，你頭先話班病人有警告過你，或者畀提示你哋？」

里奈摸了摸下巴，「我哋婦產科嗰度，有個女病人暗示過樂園入面，可能有另一班人同時做緊指令⋯⋯」

Octivia捉住里奈的手腕，緊張地問：「有無講嗰班係咩人？」

「無講呀，」里奈愕一愕，慶幸她抓的不是自己受傷那隻手，「我同Cole覺得係園方想話畀我哋知有同伴喺度，鼓勵我哋玩落去。」

我想了想，嘗試說：「其實有個食人肉怪講咗另外一堆嘢，令我有啲介意⋯⋯唔知關唔關事⋯⋯」

當時新郎擄走里奈，我待雙眼的疼痛一過後步出客廳，就在那時，於走廊遇上一個正吃屍體的病人。由於太焦急要去救里奈，沒仔細推敲食人肉怪那謎語般的話。現在經Octivia這麼一提，說不定部分病人在醫院內是負責給我們提示的。

「佢嗰陣講嘢1999，仲以為佢講嘢無句真。」我坦承，「點知俾食人肉怪講中咗，佢話如果『佢』捉咗人，會帶去教堂。事後我又真係喺教堂搵返里奈，咁我諗食人肉怪講嘅『佢』，應該就係指新郎。」

「頭先你無同我提起有呢個人嘅。」里奈皺皺眉，「佢仲有無講啲咩呀？」

「佢講咗一大堆嘢㗎⋯⋯」我絞盡腦汁地努力回想。沒想到當時純粹認為是支離破碎的瘋話，現在或許是救我們一命的重要提示。

終於，我聽見腦海「叮」了一聲，立即說：「呀係喇，食人肉怪話咩咩人數夠呢，就可以玩遊戲，仲話如果『佢』依家過嚟呢，要避開『佢』嘅！」

見謎霧逐一散開，里奈的雙眼晶晶發亮，「咁好明顯，佢呢次講嘅『佢』唔係新郎，而係另一個人。因為你搵到新郎而無避開佢，最後都無事呀。」

「無錯，」Octivia進一步推理，「而嗰陣你哋係得兩個人，佢話人數夠先可以玩遊戲，係咪即係話，我哋四個要會合咗，先可以做某件事？」

里奈扯高嗓子道：「係喎！我同Cole遇過一個叫麻美嘅病人，佢有講過話，得我哋兩個係唔夠『佢』鬥，嗰陣佢一講完新郎就出現，咁我哋好自然以為麻美講嗰個人係新郎。會唔會，麻美同食人肉怪講嘅係同一個人呢？」

她的話不無道理。我和里奈勉強算是成功對付了新郎，表示新郎不是麻美他們提示裡指的人。要找的人，是我們二人無力招架的，才需要會合四人去對付。

我進一步整理線索，「得兩個人嗰陣要避開某個人，而四個人齊嘅時候，就可以唔使避開佢？」

里奈本想舉手表示同意，傷口傳來疼痛讓她急急垂下手。

「再加埋之前嘅線索嚟諗，」Octivia急道：「即係話，我哋四個人要合力，先可以殺死目標人物！」

我腦內立即有個畫面，嚴格來說，是聽見一種聲音。我連忙說：「要四個人先殺得死嘅人，一定係勁難對付，大有來頭啦！」

豈料，Octivia和彩香聽罷，異口同聲驚呼：「Doctor Monster！」

我和里奈也來個眼神交流：Monster⋯⋯大怪獸！我耳邊再次響起的，正是初到精神病科，房外那震撼的重撃聲和鐵鏈聲！

始終我們和Octivia所到之處不同，為了印證大家說的是同一個人，里奈遲疑地問：「你哋講嘅Doctor Monster，係點樣㗎？」

Octivia接下來的形容，駭人到讓我和里奈無話可說⋯⋯

===待續===

不少讀者話想加更，請注意：
此facebook post share數夠20個即時加一更
幫幫手share等個故唔好沉底丫
有勞大家加速了

＊＊＊＊＊＊＊＊＊
《你聽說過嗎？聖地牙哥鬼屋》
已於各大書店上架，
誠邀各位領養回家

原來係咁
彩香到底講咗啲咩得罪咗Octavia呢

追到live

Push

lm, 今日成日唔做野睇晒,, 加油等你update

呢個好笑喎

多謝巴打支持

終於出返文啦樓主
前幾日行書局見到本聖地牙哥實體書
會封面好得意呀

加速呀樓主

《你聽說過嗎？奈良夢幻樂園》
48 Doctor Monster

我們四人推測出樂園的指令，是要我們消滅一個大有來頭、比之前遇過的醫生護士更難對付的人。

這時，Octivia和彩香提到一個名叫「Doctor Monster」的人。接著，Octivia對Doctor Monster的形容，害我和里奈頓時無言以對。

＊＊＊
此故事只適合十八歲或以上人士觀看。此故事內容可能令人反感；不可將此故事的內容派發、傳閱、出售、出租、交給或借予年齡未滿十八歲的人士或向該人士出示、播放或放映。
＊＊＊

「我哋無正面遇過佢。」鑑於彩香有時說話也是1999的，便由Octivia主力描述，她說：「當時我喺外科手術室入面搵緊嘢，彩香負責睇水，佢見到有四個人衝緊過嚟，咁我哋就匿喺手術室入面間房仔度，然後班人就入咗手術室。」

她吸了口氣，神情凝重，「呢個時候，走廊傳嚟好大聲重撃聲同拖刀聲，有人打開門，一輪慘叫聲之後，成間房靜晒，淨係聽到啲重撃聲慢慢遠離⋯⋯隔咗陣，我哋先敢行出去睇下咩事⋯⋯」

「結果⋯⋯」連參過軍的大隻婆Octivia也吞吐起來，「成間手術室好似俾人淋完紅油咁，啲血噴埋上去天花板，再滴返落嚟搞到我哋成身血⋯⋯班人被斬到一件件，一地都係，仲要⋯⋯唔見咗個頭⋯⋯」

我已經幻想到當時的慘狀⋯⋯光聽Octivia形容都覺得很震驚，更何況是親眼目擊。

她雙臂環抱自己說：「我發現喺地板上面本身無嘅名牌，應該係殺手殺人嗰陣，唔小心整跌嘅，塊牌寫住『Doctor Monster』⋯⋯」

大家聽完，禁不住哆嗦連連。即是說，Doctor Monster有能力同時解決四個人，手法相當殘忍⋯⋯不用多想，這名Doctor Monster便是我和里奈在精神病科遇上的大怪獸啦。

Octivia望向我和里奈補充道：「依家諗返起，嗰四個人有啲特別⋯⋯唔係著病人或醫生衫，而係著便服⋯⋯」

「咦？」里奈側側頭問：「咁唔通嗰四個係另一組玩家？」這個不經意的動作，配上她標緻的五官，無形地增添可愛感。

彩香一愕，「無可能㗎呀？你哋估樂園第二度有其他玩家都唔奇，不過園方唔會安排佢哋咁近我哋囉，唔驚我哋遇上咗會聯合一齊咩。」

我豎起手指列出，「喺樂園入面，著便服嘅只有兩種人，一就係其他玩家，二就係班有錢佬貴賓，而園方係唔會殺貴賓嘅。」此話一出，表示贊同里奈的說法，故她對我微微點頭。

Octivia遲疑了一會兒，才問：「仲記唔記得，今日我哋入園無幾耐，有提過一間喺聖地牙哥嘅鬼屋呀？幾個月前咪俾人搗破咗嘅。」

努力回想起，那時我們剛逃出樂園，正前往園外停放小巴的路上。

她續說：「有報道講，係有班地下組織同FBI聯手，先瓦解到間鬼屋㗎。」

我失聲問：「咁唔通嗰四個人，係FBI扮成嘅卧底？」

彩香輕蔑地笑了笑，「唔會啦，邊有咁多FBI呀，睇戲咩。」

「除、除非……」里奈想起甚麼似的，忽然瞪大雙眼，「除非Doctor Monster唔係園方員工，而係好似新郎咁真係痴咗線，純粹享受殺人嘅樂趣！」

糟了，看來對付Doctor Monster的困難程度又提升一級了。

「諗返我同里奈啱啱到精神病科，」我告訴Octivia和彩香，「嗰陣如果俾Doctor Monster發現到，我諗⋯⋯我哋實唔夠佢打⋯⋯」我們一定被分屍了⋯⋯

「相信自己啦，意志夠堅定，幾難嘅事都一定做到。」Octivia安慰道：「我以前都好瘦好孱㗎，咪又係靠意志操到依家咁樣。」

我不由地上下打量堪稱山東婆的Octivia，完全幻想不到她瘦削時長怎麼樣。到底有甚麼動力，驅使她有如此堅定的信念呢？

「講返指令先，」里奈的語氣帶有隱隱的領導氣勢，把話題拉回來，「勁難對付，而且又要係醫護人員，咁即係話，我哋要做嘅指令就係，要搞掂Doctor Monster啦⋯⋯？」

我們無人敢答話，大概不想承認即將要去做送死似的事⋯⋯畢竟有另外四個人曾經合力對抗Doctor Monster，結果還是失敗了，敗得一塌糊塗。

「唔係喎，」彩香用鄙視的目光掃向我和里奈，「呢個猜測，係建立喺麻美同食人肉怪上，始終佢哋有精神病㗎喎，講嘅嘢可唔可靠㗎？」

一向路見不平的里奈當然直斥其非，「你咁講就唔啱喇，精神病分好多種，食人肉怪可能有異食癖，麻美優子應該係人格分裂，咁唔代表佢哋智商有問題或者唔可靠㗎喎。」

Octivia附和，「係㗎，而且再加埋我哋兩邊個情況Group一齊嚟估，應該唔會錯得去邊。」

有了剛剛的推論，其他線索登時明顯起來，不得不說樂園確實處處給了提示，只是我們當時沒察覺。「銅匾，」我問她們：「你哋有無印象我哋啱啱入醫院，喺大堂有塊介紹呢間荒廢醫院背景嘅銅匾？」

彩香問：「話呢間醫院鬧鬼嗰塊嘢？」

我說：「啱咗一半，嗰塊銅匾講嘅重點，唔係呢間醫院有幾恐怖，而係醫院荒廢嘅原因。」

由於當時是里奈負責翻譯，她比較有印象，「係因為班醫護人員做黑生意，害死好多病人。」

看來她開始明白我想表達甚麼，她接著問：「所以樂園嘅設定就係，呢班醫護人員係衰人，係抵死嘅？」

即是說，如果我們一定要硬挑出一個人來殺，排最頭、最該死的，應該是罪大惡極的人，亦即醫護人員。

說罷里奈卻又一臉困惑，「不過塊銅匾講，當時係由院長帶頭做呢啲陰質嘢。咁頭號目標人物，應該唔係Doctor Monster，而係院長先啱呀？」

也對，誰去管神秘的院長是甚麼樣子，至少不用與Doctor Monster惡鬥已經很好了。

冷不防Octivia突破盲腸，「邊個話Doctor Monster唔係院長？叫得做Doctor，都可以做院長㗎。」她一語破的，見我們無法答話，續說：「除咗頭先講嗰啲線索，你哋再諗下，我哋一路上遇到無論係醫生定病人，大部份都只可以留喺自己所屬嘅區域，唔可以去醫院第二度。」

「不過Doctor Monster就唔同，佢可以自由活動喺二樓同三樓，當然B1層呢度應該都得，只係我哋未遇到唔確定啦。咁代表，佢似乎有別於其他醫生，唔係一般嘅醫護人員啦。」

她說得對，種種線索都說明，Doctor Monster是獨特的存在，似乎最有可能是我們要對付的目標人物。

我說：「既然我哋要賭上自己條命去做指令，咁我哋要確保唔好殺錯人先好落手。即係話，我哋要按住呢條線索去行動。」

彩香站起身說：「咁我哋依家去搵院長出嚟，殺死佢啦！」

「唔係。」我搖頭，「我哋首先去咗院長室，確定院長即係Doctor Monster，先好落手。」

里奈支持道：「講得啱，殺人已經唔啱，更唔可以貿貿然見到Doctor Monster就殺。」話間透出抗拒下手殺人的矛盾感。

「好，咁我哋行喇。」Octivia提醒說：「大家要比之前更小心，醫院呢度應該周圍裝咗偷聽器，即係話，樂園知道我哋差唔多解開指令，佢哋一定會升級留難我哋。」

既然人齊，我把一直感到不對勁的事問出：「你哋覺唔覺，自從入咗鬼屋就變得好靜？我意思唔係入面呢度靜，而係不嬲多嘢講嘅天韻無再出聲。」

「呢點我都覺得好怪⋯⋯」彩香皺眉，「話晒我哋已經知道佢哋直播緊呢度嘅情況，天韻理應會好似主持人咁一路旁白，搞吓氣氛畀班觀眾睇㗎。」

Octivia若有所思，道：「或者佢熄咗個廣播，淨係喺個直播Channel講嘢，我哋先聽唔到佢講嘢啫。」

里奈和議，「係啦，依家最重要都係做指令，我哋唔好俾其他嘢分心。」

也對，我們總算解開了指令，只差到院長室進行最後確定⋯⋯

===待續===

無論拍拖與否，祝大家情人節快樂呀
我真係恭喜你呀

＊＊＊＊＊＊＊＊＊
[size=6]《你聽說過嗎？聖地牙哥鬼屋》[/size=5]
已於各大書店上架，
誠邀各位領養回家

限量簽名版淨係喺網店發售
「鬼屋簽名版」立即搶購：

＊＊＊＊＊＊＊＊＊
請Follow
facebook: 橘子綠茶

ig: greenizmstory

想最快知道有故事更新，
記得Follow同喺我fb首頁禁"搶先看/See First"
另外，fb裡面嘅相薄有齊晒我嘅其他故

推呀

only one way out

搞到你唔做嘢，唔好意思囉
btw巴打返咩工，請唔請人

啊啊啊啊啊啊啊啊 F5都爛

夠鐘出文啦

《你聽說過嗎？奈良夢幻樂園》
49 復仇武士

我們四人疑似解開指令後，準備前往荒廢醫院的院長室，去確定Doctor Monster是否院長。

雖然不想承認，不過我們有九成把握，這次的指令是要消滅兇殘Doctor Monster⋯⋯如果有能力的話。

＊＊＊
此故事只適合十八歲或以上人士觀看。此故事內容可能令人反感；不可將此故事的內容派發、傳閱、出售、出租、交給或借予年齡未滿十八歲的人士或向該人士出示、播放或放映。
＊＊＊

「但係點樣去院長室呢？而且我哋喺邊呀？」里奈問。

「大獲喇⋯⋯」彩香驚愕說：「我哋依家喺停屍間呀。」

我正開口問她怎麼肯定時，發現Octivia正拿著一份醫院大樓平面圖。

「點解你會有嘅？」我探頭問。

彩香解釋說：「我哋同你哋走失咗之後，一路有係咁睇醫院啲文件，無意間搵到呢張嘢。」

Octivia不愧是我們的軍師，如果我們沒走失，剛才的路有她護航一定沒那麼驚險可怕。

「好！」里奈忽然大呼一聲，嚇了我一跳，「雖然Doctor Monster係難對付，我哋只要唔好再走失、一齊合力係有機會㗎，我哋行啦！」

Octivia似乎被她的樂觀感染了，露出讚許的微笑，把手搭在她的肩膀上，我這才注意到，里奈的高度只到大份Octivia的肩頭。Octivia說：「如果我哋喺另一個情況相識，可能已經做咗好朋友喇。」在樂園這不尋常的環境，無論誰都沒有悠閒的心思去結交朋友吧。

里奈喜悅地拍拍Octivia的後背，二人惺惺相惜地笑而不語，無聲勝有聲。

我上前走在里奈的另一端，學Octivia輕輕摟里奈的肩，見她沒抗拒我便沒縮手。里奈，如果我跟你在平常生活相識，會不會已經⋯⋯？

離開B1層、進入一樓的範圍後，便聽到讓人心驚膽跳的聲音自遠處響起！重擊聲、鈴鐺聲和拖行聲！

我打量四周，這裡跟婦產科和精神病科的環境截然不同，一片光明而且相當整潔，根本不像是荒廢多年，伴隨消毒水的氣味，讓我有種來到仍在運作中的醫院的錯覺。

我們加緊腳步，很快找到院長室。佈置跟醫務人員的辦公室無異，有張辨公桌、幾個書櫃和檔案櫃，桌上有個透明的座桌名牌，黑字印上「Doctor Monster」。

為了再進一步肯定，我們四人分工在海量又零亂的文件裡面，找出存放醫務人員個人資料的位置。手中的純文字檔案所顯示的內容不多，職銜欄上印有「院長」的他，真正名字是坂井十兵衛，年齡四十一歲。

「坂井十兵衛⋯⋯坂井十兵衛⋯⋯」里奈喃喃唸院長的名字後，抬頭用篤定的語氣說：「我好肯定院長，即係Doctor Monster呀！」

沒頭沒尾的斷言，讓我一時接不到話，愣然地張開口。

「日本有個都市傳說，主角個名，正正就係坂井十兵衛。」她吸一口氣道：「故事發生喺幕府時代，有個武士叫坂井十兵衛，佢全家慘死喺另一個武士手上。自此，日本有條隧道喺久唔久會傳出拖刀聲，仲有人話見過呢個武士亡靈嘅身影，傳說中，呢條隧道就係喺坂井十兵衛嘅屋企附近。而且——」

「唔好再講喇，」彩香打斷里奈，雙手掩耳道：「我唔想聽呀！我哋實唔夠佢鬥啦！」

「你細聲啲啦，想俾Doctor Monster聽到咩。」Octivia對彩香皺眉，「里奈，你講埋落去啦。」

走廊傳來的鐵鍊聲漸大漸小，表示Doctor Monster正來回巡邏，與對方碰上是隨時的事。

里奈吞吞口水，「而且，當時呢個坂井十兵衛全家嘅死法⋯⋯係斬首。而喺嗰條隧道，發現過幾條屍體，都係無咗個頭㗎。相傳話，係呢個武士亡靈返嚟報仇⋯⋯」

那就沒錯了。

確定Doctor Monster是目標人物後，Octivia火速有了作戰計劃，「咁啦，我哋匿喺度埋伏Doctor Monster⋯⋯即係日本武士啦。佢一行過嚟，我哋衝出突襲佢。」

「吓，咁樣等，唔知等到幾時喎。」彩香帶有斥責的眼神，問里奈：「你哋咁肯定呢個日本武士就係院長、Doctor Monster，都係因為你講嘅都市傳說，我係日本人都未聽過，你肯定你無記錯搞錯？」

被質疑的里奈有點惱怒，「我敢用我條命嚟賭呀，咁你話我有幾肯定啦！」

也對，殺錯的人後果要我們四人一起來承擔，如果不確定，里奈絕不會隨便亂說。見里奈如此斷定，再加上之前種種推測都直指Doctor Monster，彩香暫時想不到反駁的話。

我們整理一下武器、稍作休息沒多久，日本武士發出的聲音與我們愈來愈接近了。我們即時站起來，湊近微啟的門縫間，小心翼翼地偷窺走廊。一切按照計劃進行，我們打了如意算盤，準備好撲出去殺他一個措手不及。

伴隨「咚咚」聲的巨響，他經過我們眼前。來者身型相當高大，穿了日本武士傳統盔甲，全身有由金屬所製的鏈甲和包有護盾保護著，盔甲主色為黑色配搭部分紅色，戴有同樣華麗而沉重的鐵頭盔，頭上飾有一輪金色彎月。

原本這東西我在電視或博物館見過，親眼目睹真人穿上，倒覺得有種超脫現實、以為自己撞見正演古裝劇的演員的感覺，然而他身上其他物品和配件，形成一股極度危險的詭異感籠罩著他，讓我們四人瞬間呆掉，一時之間，無人敢發言或行動。

他戴了那種鮮紅色，面目猙獰的日本傳統面具。看似痛苦地皺起扭曲的眉頭，嘴巴張得很大，眼白和牙齒塗上金色油漆。這種充滿怨恨的惡鬼臉，勾起我小時候看《金田一》那種不寒而慄的回憶。

我和里奈猜測得沒錯，他一手拿著手提燈，另一手握著刀刃非常長、刀身稍彎的長刀，一眼便認出那是武士刀，而且相當堅硬鋒利。他邊行邊揮動武士刀，即使在這光猛的場所，也能依稀看見刀鋒與水泥石摩擦而產生的花火。

直到此刻，他看起來頂多像個鬼故事的經典角色而已——那些去日本旅行入住酒店，半夜會聽見步操聲，然後見到武士亡靈在走廊走動之類的鬼故事⋯⋯固然，他才不是此等小人物。

當他背向我們之際，我終於明白，之前聽到的鈴鐺聲和拖行聲是甚麼一回事了。一條粗鐵鍊綁在他腰間，拖在地上。隨著他緩慢經過，我見到他正拖著的東西⋯⋯

是該死的人頭！滿頭血跡的死人頭！

痴鳩線！而且還不止一個，而是一個接一個，總數有四個之多！

我想我已經嚇得面無血色，聽見里奈擔憂的問候時，才驚覺日本武士已經走遠了。剛才被他強大的殺氣震懾住，讓我們四人反應不及，沒及時撲出去突襲。

「Cole，Cole！」里奈推推我手臂。

「係、係。」我問Octivia：「佢頭先拖住四個人頭，會唔會就係你哋喺三樓遇到嗰四個便服人？」我記得當時Octivia發現的碎屍，全部都沒了人頭，說明這個日本武士有收集人頭的另類癖好！

彩香答：「實係佢啦。」

里奈一臉蒼白，「依家點呀？追出去？」

我把雙手藏在背後，不想讓她們察覺我因懼怕和緊張而不禁震抖。

深呼吸一下鎮定後，我推門率先走出去，壓低聲說：「行啦，我哋行前小小搵第二間房。」

Octivia的計劃與我的不遠，大概體諒我的膽怯，她越過我走在最前方說：「無錯，其實我哋已經好接近佢，而佢又不停喺呢區兜嚟兜去，不如我哋搵間房匿埋，試下再一次突襲佢。」

里奈接話：「好呀，咁不如轉埋呢個彎——」帶頭行的Octivia在一個轉角後陡然煞停，害里奈的話說到一半便打住了。

Octivia驚呆地緊盯前方，由於被牆身擋著我不知道她看見甚麼，只聽見她失神地喃喃自語⋯⋯

「無喇無喇⋯⋯」

===待續===

《你聽說過嗎？聖地牙哥鬼屋》
已於各大書店上架
誠邀各位領養回家

限量簽名版淨係喺網店發售
「鬼屋簽名版」立即搶購：

＊＊＊＊＊＊＊＊＊
Facebook: 橘子綠茶

Instagram: greenizmstory

無喇無喇

吓？完拿？

俾人發現咗了

係呀，兔兔這麼可愛

加速了，下集會好緊張

大眾有無得買架 ？

有呀，各大書店例如三聯、誠品、中華等等都有

以行動支持 加油

樓主 真心好想買你本書
但個封面太恐怖好驚呀
搞到遲遲都未敢買

書名吸引
利申：已買

隻兔兔同埋肢體
咁我睇住呢本先啦 你就加速出故啦

里奈同天韻都咁清楚都市傳說
里奈會唔會變下個天韻

唔好扮嘢呀，敢睇呢個故證明你都唔細膽呀

多謝kent巴打
今晚有好書睇喇

彩香....
驚到咁

聖地牙哥睇咗3 次添
文字頂得順但圖真係搞唔掂
樓主有冇興趣整返個老少咸宜版封面

咁我地今晚有無故？

知啦，睇晒未先

睇埋你異能人個故先

啱啱前日追完異能人同死也不要讓我成為「他們」
異能人個結局睇到好心up

Out Last真係經典之作

多謝廢青絲打
鬼屋個結局應該算是出人意表

睇完成個故啦 想要個天韻咁既女朋友
結局係黎一個大反轉，但可惜仲未夠刺激同血腥
加油呀綠茶絲打 寫更多特別同刺激既故

btw我係廢青巴打黎

睇晒了 70 分 日本這個好睇 d

一個二個都想里奈學壞咁

咁樣夠可愛未
睇３次咁多！好開心呀

其實我大部分故的結局都是幾心up的

唔知你知唔知，《鬼屋外傳》其實同《死也不》是同一個平行時空，所以外傳入面，天韻遇到的詩雅，就是死不也的女主角

異能人Miya

樓主你本書入面有冇圖片
我見到你facebook果啲圖片有我好驚既野所以一直都唔敢買你本書睇

仲恐怖左，個樣越可愛越恐怖

聽晚出故呀快樂巴打

天韻做女朋友你頂唔頂得順先，
佢玩＿ ＿㗎喎

竟然是咁

點都好啦，多謝支持晒2個故

樓主介唔介意講你做邊行 ？

樓主唔應我

係呢個封面即刻仆去買呀
我其實好鍾意聖地牙哥個結局 覺得貼地得嚟好合理
但異能人最後嗰句真係睇到好sad

下面嗰點真係留意唔到添！等我再翻煲外傳同死也不先

睇漏咗

本書無圖的！請放心啦
最恐怖就係封面隻兔兔

點解咁問？
係咪覺得我似喺街市度斬豬肉

得既

加速加速

《你聽說過嗎？奈良夢幻樂園》
50 拼死一戰
（為答謝讀者們長期支持，今次兩篇Group埋一次過出，會多字少少，唔吊大家癮）

我們四人正打算轉移陣地，再次突擊之際，Octivia雙眼驚呆地緊盯前方，由於被牆身擋著我不知道她看見甚麼，只聽見她失神地喃喃自語⋯⋯

「無喇無喇⋯⋯」

＊＊＊
此故事只適合十八歲或以上人士觀看。此故事內容可能令人反感；不可將此故事的內容派發、傳閱、出售、出租、交給或借予年齡未滿十八歲的人士或向該人士出示、播放或放映。
＊＊＊

後方的我們三個一擁而上擠過去，果不其然，拐角後一看，那個散發殺意的日本武士，顯然聽到動靜，早已站在走廊的另一端上等待我們。

「走、走呀！」彩香由頭到尾都不想對付日本武士，見了真身，害怕得更是急著要逃。

勇敢里奈猛拉著彩香，半帶嚴厲地說：「呢個指令要四個人一齊做先得，你唔准走呀。」

彩香掙扎，「唔制呀！呢條友可能係亡靈！佢根本唔係人㖭呀！」根據里奈口中的都市傳說，作惡的是復仇武士的亡靈。

我反而絕望地想，如果站在面前的是亡靈，對我們倒是更有利。俗語說，人怕鬼三分，鬼怕人七分。我們四個起碼有「陽氣」這東西壓過亡靈吧。可惜事實中，他是不折不扣的人類，而且是發了瘋和喜歡收集人頭的殺人魔⋯⋯

Octivia喝道：「你醒下啦！之前我哋都遇過有四個人想走㗎啦，咪又係俾佢追殺。我哋走唔甩㗎，唯有夾手夾腳殺死佢！」

事到如今，逃避或妄想跑掉再埋伏，這些計劃確實已經沒可能成功。我一手握刀，一手握棍子準備迎戰。

Octivia率先跑向日本武士，對方將手提燈拋往地上，舉起武士刀向我們衝來，刀尖擦過幾道鐵門，發出刺耳的刀刮聲，頓時害我起疙瘩。

沒時間發呆了，我們緊跟著Octivia，上前一同襲向他。

日本武士的身驅相當巨大，連我們之中最大隻的Octivia，也比他矮小一截，再加上戴了頭盔，令他看起來幾乎與天花板齊高。

沉重的盔甲加上他本身的重量，使他跑步時發出極大的「咚咚」聲，我甚至感到地板震盪的錯覺。本來還有一絲希望，以為他要背上看似笨重的盔甲，身手一定不靈活，可是很快證明我錯了。

在短短的走廊上，我們很快近身交鋒，日本武士先出手，一刀由下而上劃向Octivia，動作乾淨利落，逼得Octivia只好側身避開。

緊接在她身後的人是我，我把握機會以刀筆直地插向他的腹部。想不到第一下出手，就插中他了！

「咣」的一聲，刀尖並沒有如願插入，而是被金屬鏈甲擋住了！糟了，他全身上下穿有護甲和鏈甲保護，縱然刺中也無法傷害他。

日本武士在我愣住的空檔，一腳踢向我，我立時被堅硬的金屬鞋底踢飛，跌落在一直站於後方觀戰的彩香身旁。

她真是沒義氣，我不禁斥喝：「喂你幫幫手啦！」

可恨的是，先前為了擺脫瘋子新郎而使用了唯一的手銬，不然這時必定大派用場。

見狀，里奈繞到日本武士的身後，跳高猛扯他的頭盔，向我們高呼：「除咗佢啲盔甲先！」

對！數他身上最易脫掉的，應該是頭盔或面具，而且人體的致命要害也包括頭部。

小個子里奈顯然不是他的對手，他一手扳到背後，大力一扯一甩，里奈整個人恍如毛公仔一樣，被擲向牆上，發出「嘭」的一聲，以頭部先著地的方式摔落地上。

她的臉立時一青一白，露出痛到快要昏厥的樣子。

Octivia與我再次展開攻擊，我學里奈閃到日本武士身後，雙手握著他頭盔上的彎月猛力向下拉，加上自己全身體重的輔助，逼使他呈仰頭的姿態，我大叫：「割佢喉！」

這是里奈給我的靈感，雖然他全身有盔甲的保護，但關節位，例如面具與鏈甲衣之間，總會露出鏈甲包不住的破綻位。

推撞間，拖在他後方的幾個人頭撞上我的小腿，瞥見吐舌的死人頭，我強忍著在胃中翻騰想嘔吐的念頭。

日本武士的長武士刀不方便攻擊身後的我，他選擇先向眼前的Octivia揮刀，Octivia見機會難得，拼死上前對準他的喉嚨插過來。她一手以刀擋住他的武士刀，另一手飛快伸直，刀尖快要觸及他的喉嚨！

霎時傳來斷裂的聲音，糟糕，Octivia本來用以抵擋的刀，始終不夠武士刀耐磨，「噼啪」一聲斷成兩截，武士刀直砍落Octivia上半身，刀刃割開她左臉頰，直落至胸膛，到腰間才止住了！

「呀呀呀呀呀呀呀！！！」Octivia不得不終止攻擊，痛得倒下來。

血液瞬間湧出，躺在地上的Octivia成為血人，刀傷甚至深得有部份見骨，若果剛才Octivia走前半步，整個身體早已被砍成兩半！

看見連強大戰鬥力的Octivia都倒下來，我瞬間被嚇到腳軟。不行！不行！連女生都挺身而戰，我不可以在這時逃走！

我另一隻手掏出小刀，打算從日本武士的身後伸手割破他的喉嚨。殊不知少了一隻手扯著他的頭盔，力大無窮的他即時低頭，我只撃中他的面具。

同時，里奈起身將彩香推過來，一同加入戰團。

日本武士沒手對付我，只好將背部猛撼向牆，我立刻金星冒眼。他一手掐緊彩香的脖子，將她整個人抬起來，彩香的臉色登時漲紅到發紫；他另一手向里奈揮刀，第一刀她勉強閃開，可是躲不過第二刀，她的背脊被刀尖插入，再抽出，立即產生一個血洞，倒在地上。

「里奈！」我緊張地大叫。

糟了糟了糟了，日本武士比瘋子新郎大力好幾倍，下手更狠心。說到底，新郎在打鬥期間，起碼會留著「新娘」的命，有所顧忌，可是日本武士是要殘殺所有活命的人。

光是論未戰之前的氣勢，我們四人加起來都輸給他，再這樣下去，我們一定被斬頭了！

正所謂低處未算低，他甩掉彩香和里奈，忽然轉身瞪向我！

我的雙眼，對上他那藏在面目猙獰的日本傳統面具底下的雙眼，寒意旋即襲來，眼神彷彿有種催眠作用似的，害我未能即時反抗。

他一手鉗制著我的脖子，我一個回神，伸手亂刀攻擊他，可是有盔甲保護的他，絲毫未受傷。他舉起武士刀，直砍下來，我感到肩膀濕濕的。

「哇、哇呀呀呀呀！！」彩香恐懼地看著我，瘋狂大叫起來，往後退一退。

我想，大概因為日本武士已經把我的人頭割下來了吧？

我摸了摸臉頰，咦不對，我的頭還在。我瞧瞧我左邊肩膀，咦不對，確實是血淋淋的。

很快，我便在地上，發現一隻可憐的斷、耳、朵！

仆街！日本武士把我整隻左耳割出來！正仆街！！！

離奇的是，我一時間竟然連丁點痛楚都沒有，腦袋空洞地無法運作，血液自左邊淌下來。

日本武士無情的雙眼打量了我一下，再次抬起武士刀，眼光落在我的右肩膀上。這次，他要剁掉我的右手！

我總算知道之前那四個人是如何身亡的。起初我以為他們是被撃中要害後死掉，才被碎屍和斬首。事實是反過來，日本武士先將他們的手手腳腳活生生地剁掉，等到奄奄一息才斬首弄死，簡直是殘殺的極致。

我會在剎那間明白，當然是由於正親身經歷被殘殺。生命很不堪一撃，一把武士刀，令無數人不可避免地屈服於死神之手，那種無力感驟然襲向我。這說明，在Octivia、里奈和彩香相繼倒下後，日本武士挑了我，成為首先被斬首的人。

今次仆街了，再不反抗，我的人頭將會出現在他身後的大鐵鏈上。我改用棍子，毆打日本武士，邊大叫：「彩香，救我呀！」

然而，聽見我求救的彩香，居然二話不說，拋下我們幾個轉身跑走！不僅毫無歉意，她臉上寫滿的盡是嫌棄。正仆街！

幸好還有Octivia！她恢復意識，無視上半身正淌血，撲過去猛力拉扯日本武士的頭盔，我趁機毆打他鉗制我的手，終於擺脫魔掌，與Octivia合力主攻其頭部。

若果用生物作例子的話，日本武士好比巨大的大象，相比之下，我們頂多是渺小的螻蟻而已。可是有一句諺語說得很妙：蟻多咬死象。

經過多次攻擊，他的頭盔或其綁帶終於受不了，頭盔掉落地上。這可是踏出成功的第一步！

沒有頭盔保護的頭部，他的髮型不是我想像中的古代髮髻，而是一束短髮。我們這個舉動，似乎把他弄急了，他悶哼一聲，敏捷地將武士刀直插向我。

屌屌屌屌屌屌屌——我內心瘋狂罵出髒話，同時，我閃到一旁躲開他的突襲。只可惜我還是不夠他的動作快，他的刀直接穿過我的右胸膛，牢牢地插到牆壁上。

幹！他把我釘在牆上！

我馬上反應過來，出盡畢生力氣去拔刀，還是照舊被鎖在牆上，不同的是流出來的血液更多罷了。

這下糟糕了。

至於Octivia，下場跟我一樣糟。日本武士戴著金屬手套的手擋下Octivia的刀，另一手徒手攻向她的上半身，該死地挑她的刀傷直撃。

「呀、呀——！」她痛得再次退後。

我快速評估目前形勢：彩香放棄、逃走了；里奈中傷昏迷；Octivia二度受傷無力反撃；我則被刺到牆上⋯⋯

這⋯⋯這可是全軍覆沒的調子啊⋯⋯

與此同時，我左邊的斷耳總算傳來驚人的疼痛了！

好、撚、痛、呀！！！

「嗚呀——！！」我登時全身麻痺，所有感覺落在左耳邊，「放過我哋呀——！」

在飽受劇痛煎熬的瞬間，我明白現在只剩下我可以反抗，便強忍著痛，握著天殺的武士刀刀柄左右搖晃，我要拔出來！

日本武士從他的腰間抽出另一把較短的武士刀，走到我面前，再次舉刀，看來要進行剛剛被打斷的斷臂行動。仆街，為甚麼他身上有這麼多刀？

正在我死命也拔不出刀時；正在刀刃快要落在我的右肩上時⋯⋯全軍覆沒的調子忽然變調了！

不曉得從哪裡冒出來的女子，靈敏地躍到日本武士背後，在他反應之前，飛快地揮動雙手，她的動作快得我幾乎看不見，我只見到結果。

日本武士垂下手，龐大的身軀左右搖晃，發出低沉的吼叫，猶如一頭猛獸受襲時的憤怒，背上露出一把短劍的刀柄。換句話說，剛剛這女子把短劍筆直地捅進他的背部。

「終於搵到你。」她面不改容，冷冷道。

===待續===

呢個女人究竟係邊個？
下回揭曉

＊＊＊＊＊＊＊＊＊

《你聽說過嗎？聖地牙哥鬼屋》
已於各大書店上架
誠邀各位領養回家

限量簽名版淨係喺網店發售
「鬼屋簽名版」立即搶購：

＊＊＊＊＊＊＊＊＊
請Follow
Facebook: 橘子綠茶

Instagram: greenizmstory

靚推

原來quote錯 sorry

Who

咁你印出嚟，買完即貼上去封面啦

Sad 嗰句，係咪講緊Miya最尾講嗰句，定主角個回想呀？

同一個平行時空，發生時序係《鬼屋外傳》＞《死也不》＞《鬼屋》＞《奈良樂園》

竟然係外傳先

用菊人形對付佢有冇得諗？

唔明想答咩

想畀hints，又一講就估到邊個
喺另一個故出現過的

外傳其實是前傳嚟㗎

文呢 樓主

加速

叮噹叮噹

推呀推 推呀推

《你聽說過嗎？奈良夢幻樂園》
51 神秘盟友

我們跟日本武士展開埋身肉搏沒多久，便續一被他打敗。他挑了最方便下手的我，作為第一個活生生肢解的對象。

正要下手之際，一名女子驀然出現，攻擊日本武士。被刀插入背部的大怪獸武士，不得不鬆手，暫緩對我攻擊。

「終於搵到你。」她面不改容，冷冷道。

這名神秘女子，究竟何方神聖？

＊＊＊
此故事只適合十八歲或以上人士觀看。此故事內容可能令人反感；不可將此故事的內容派發、傳閱、出售、出租、交給或借予年齡未滿十八歲的人士或向該人士出示、播放或放映。
＊＊＊

要知道日本武士被牢不可破的盔甲保護，這名陌生女子一劍便成功插傷他，那麼，她一定比大隻Octivia的力道更大。

固然，僅被插了一刀的日本武士不會就此倒下，他棄下我不顧，轉身一刀砍向神秘女子。

神秘女子有一張秀麗而冷酷的亞洲人臉蛋，束了一條亮麗烏黑的長馬尾，身型纖瘦修長，些微小麥膚色，有著與里奈不同的美感，尤其是她銳利的雙眼，流露出英氣和硬朗的氣息。再看她與日本武士交手的功架，顯然有學過功夫或接受軍事訓練之類的。

她的反應相當敏捷，輕盈得像隻貓似的跳到日本武士背後，收回短劍，再以雙手各持短劍的帥氣招式對付日本武士。

不過他們交手幾回，我便觀察得出她並不是日本武士的對手。她的動作有點蹊蹺，好幾次有意無意輕輕踢了里奈一腳。見里奈漸漸清醒過來，便趁著空檔大力抽出我身上的武士刀，動作簡潔直接，不經分秒思考。

說真的，我已經痛到有點麻痺了，這刻反而不覺得特別痛。只是全身刀傷失血過多，害我開始神志不清，一失去支撐著身體的刀，便立刻無力地癱軟地上。

好端端為甚麼要拔走那刀啊，我無奈地注視自己猛流血的胸膛，雙手無力地覆蓋在上面。看來，死亡是隨時的事了。

這時神秘女子和日本武士進行新一輪對打，期間，她將里奈推向Octivia，然後撲到我面前，一把將我拉起來，問了一句話見我沒反應，略皺眉大聲重覆：「行唔行到？」聲線低沉磁性。

聽見她說的是廣東話，我竟然有點口齒不清地問她：「⋯⋯你係香港人？」我想我這精神恍惚，是快要昏倒前的徵兆。

現在我痛失左耳，聽力頓時大減，站起來身體有種失去平衡和眩暈的感覺。

一臉冷漠的她沒搭話，一巴掌打落我的臉頰，害我清醒了不少。她見里奈扶起Octivia，便對我們大喊：「走呀！呢度直跑到尾，千祈唔好停落嚟！」

說罷，她登時躍回去，擋在日本武士面前，雙手舉起兩把短劍，繼續與他打鬥。

看來這一切都經過她的精心計算，打從一開始她沒有想過要撃敗日本武士，她只是一邊拖住他，一邊讓我們三人清醒過來，好讓我們有時間逃跑。

她到底是誰？身手不凡，頭腦清晰，也不會過份自信要殺死武士⋯⋯而且，肯出手救我們這幾個素未謀面的人？她那句「終於搵到你」，又是對誰說的？

里奈和Octivia二人互相扶持，經過我面前。里奈一額冷汗說：「Cole，你隻耳⋯⋯嚟啦，我扶你。」她的情況也不比我好得多。

四周景物天旋地轉起來，唯獨眼前人仍屹立不搖，堅定地盯看著我。我把手搭到里奈另一端的肩膀上，自嘲道：「我依家係殘疾人士，睇怕更難搵到女朋友喇。」

「傻啦，講呢啲。」嘴巴如此說，她的眼神卻變得柔和。

面如死灰的Octivia催促道：「行啦，綺淇好快會跟過嚟。」原來神秘女子的名字是綺淇。

慢著，我啞然問：「你識佢嘅？」

Octivia點點頭，按著上半身的傷口，「行啦，依家唔方便講嘢。」

我們三人盡可能以最快的速度到達走廊盡頭，沒多餘的力氣掏出樓層平面圖研究我們身在何方，綺淇便趕上來了。

里奈喘著氣問她：「你係咩人⋯⋯點解會救我哋⋯⋯？」

她打量我們三人一眼，對Octivia說：「我帶你哋包紮一下先，之後再一齊出去。」

Octivia意會地點點頭。

甚麼？可以離開鬼屋了嗎？可是我們還未完成指令啊！

這時，走廊的不遠處再度傳來震耳的「咚咚」聲。我驚訝問綺淇：「你仲未殺死佢？」

她爽快地承認，「我無能力殺死佢。」

該死！難道日本武士是不死身，為甚麼這麼纏人！？

她在一面白牆上敲了幾下，然後用力地推開它，原來那是一道暗門！見我和里奈一臉迷茫，她逕自解釋道：「頭先我係經呢度入鬼屋嘅，放心跟我出去啦。」

終於！我們終於逃出醫院了啊！

「大獲！」里奈倏地止步，「仲有彩香呀！」

Octivia一臉厭煩地說：「咪鬼理佢啦！走咗先講！」

她對彩香的不滿明顯有點古怪，里奈反對道：「雖然佢撇甩我哋係唔抵幫，但始終係我哋隊友，唔救佢出去佢死梗㗎！」

「依家無時間慢慢解釋，」Octivia急得強把里奈和我推出門，「總之你哋信我啦，出咗去就明㗎喇。」

外面涼爽的空氣頓時讓我精神抖擻起來，自由的感覺真是太美妙了！連空氣都好像瀰漫一股甘甜的香氣！

經過外牆樓梯，我們直達地面，這時夜幕低垂，樂園的燈光全部亮起來。原來已經是晚上了，我們被困在不見天日的醫院鬼屋裡，起碼有好幾個小時了。

「我哋匿埋一陣先，你哋需要包紮一下。」綺淇的聲調淡漠，卻透出一種不可被違抗的威嚴。

里奈反手摸摸背後，臉上不見一絲血色，「我哋無做完個指令，佢哋一定會派人嚟捉走我哋㗎！你帶我哋離開呢個樂園先慢慢包紮啦，你一定有辨法㗎，係咪？」

我四下張望，暫時不見任何人影。奇怪⋯⋯

「依家呢度一片混亂，無人得閒理你哋，」綺淇冰冷的表情，令人感受不到任何情緒，「反而你哋係咁流血，等陣跑多幾步包保你哋失血過多暈低。包紮好，保住條命，你哋一定出到去。」

她說得對，在對話期間我們幾個已經血如泉湧般流到一地皆是，再這樣下去，不要說跑，連走路都支撐不到了。

咦？等一下，她說樂園一片混亂？

剛剛因為急著要逃跑沒注意到，樂園周遭果然傳來吵雜聲和撞擊聲，不過這位置看不見任何異樣，我還是不明所然。

Octivia朝我們拋出一個安心的目光，「行啦，綺淇係自己人，信得過。」

當然可以放心信任她，說到底她才從日本武士手裡把我們救出來。

離開鬼屋區，我們進入不遠處的另一區內一間荒廢小店後，綺淇東翻西找，搬出一個急救箱，處理里奈的刀傷，而我和Octivia則自行包紮。

我撿起店內破碎的鏡子，鏡中人一臉古怪。除了披頭鮮血，憔悴得雙頰凹陷，丟了耳朵的左側頭上還怪異地禿了。這刻的我如果去演喪屍電影，果真不需任何化妝，可以直接上場了，當然是扮演喪屍而不是帥氣男主角啦。

總算是可以問話的適當時機，我滿肚子盡是黑人問號。綺淇到底是誰？跟Octivia如何認識？怎樣進入鬼屋，又為甚麼要救我們？Octivia說不用救彩香的原因是？

我們沒成功完成指令，園方理應即時派人捉走我們，解決綺淇。她說樂園現在亂成一團，又是甚麼回事？

腦袋轉得太快，一時間我居然先問出：「你頭先有無幫我執返隻耳仔呀？」

問完我登時後悔，但總算打破無人敢先開口的靜默，里奈凝重的臉色稍稍和緩下來，苦笑了一下。

本來她的笑容屬於甜美的那一類，現在配上滿身刀傷、滿臉血跡，嘴角上揚時帶著淡淡淒美。

我忍不住，對她輕聲說：「你無事就好喇」

接下來，綺淇根本沒打算對我們有所隱瞞似的，不用我們續一提問，便詳細地解答我們內心的疑問。

===待續===

故事踏入尾聲，
預計出多5-6章就完了
麻煩大家幫手正評，
同埋差唔多爆Post，幫手推爆佢

＊＊＊＊＊＊＊＊＊

《你聽說過嗎？聖地牙哥鬼屋》
已於各大書店上架
誠邀各位領養回家

＊＊＊＊＊＊＊＊＊
請Follow
Facebook: 橘子綠茶

Instagram: greenizmstory

竟然係綺琪
加速呀

竟然已經到尾聲
樂園做咩事一片混亂

pushhh

菊人形都係碎料嚟啫

一睇呢句就知你有睇鬼屋

發生咩事

綺琪是咪好撚靚女個個 我記得係咁

仲記得狗公男主角係咁想溝人

對對，好錫細佬嗰個呢

我都記得 即刻厹格出晒黎

綺琪幾時有出現過?

係呀，有天韻BB仲唔夠
抵佢＿

綺淇係《聖地牙哥鬼屋》嘅女主角之一，
無睇唔緊要，下章會解釋重點
當然睇埋就最好啦

輕輕一推

《你聽說過嗎？奈良夢幻樂園》
52 解開謎團

神秘綺淇的出現，儘管未能殺死日本武士，但成功將我們三人從死亡關頭拉出來，並且把我們帶出醫院。

我們離開鬼屋區，進入樂園的另一區，計劃先緊急止血和包紮傷口，便逃出樂園。

趁著處理傷勢的同時，綺淇續一解開謎團。

＊＊＊
此故事只適合十八歲或以上人士觀看。此故事內容可能令人反感；不可將此故事的內容派發、傳閱、出售、出租、交給或借予年齡未滿十八歲的人士或向該人士出示、播放或放映。
＊＊＊

「樂園要你哋殺死日本武士，呢個指令好聰明，」綺淇彎下腰，手法純熟地處理里奈背上的傷口，先是替她消毒，說：「日本武士嘅來歷我哋唔清楚，淨係查到佢越嚟越失控，亂咁殺人，連樂園啲員工都殺，搞到園方逼於無奈要殺咗佢，但又唔想犧牲自己人，所以就叫你哋搞掂佢，一舉兩得。」我留意到綺淇使用了「我們」，而不是「我」。

她道出這一關指令的背後原因，最終無論是我們抑或日本武士死亡，對園方來說都沒有任何損失，反倒賺了一場表演直播的收入。

解釋指令後，綺淇準備由頭說起，她先問Octivia：「佢哋知幾多？」

Octivia坐在一角背向我們，揭開衣服檢查胸前的傷勢，答：「好表面嗰層咋。」

二人簡單兩句便能交代訊息，看來是認識很久，很了解對方才能建立出的默契。

綺淇點點頭，略過我們所知的，即Octivia口中「很表面」的資訊。包括園方是一班經營Deep Web的生意人，而客人分開兩批，一批是親身入園，目擊甚至加入虐殺的有財有勢之人；另一批則網上付款，透過網絡觀賞直播，或投票殺人方式等。

綺淇把乾淨的毛巾遞給里奈，讓她自行擦拭血跡，看來冰冷的臉蛋下，她是個細心、會照顧別人的女生。她說：「喺呢個樂園搞事嘅人好早已經存在，而且佢哋嘅總部係喺美國。呢班人，遠比你哋想像中複雜——」

Octivia打斷綺淇，對我們補充道：「之前我哋咪提過聖地牙哥鬼屋嘅，嗰班幕後黑手同呢班人係同一班人。」

里奈趴在長桌上，抬頭看向Octivia，水靈靈的大眼眨了眨，「咩呀，又話嗰度俾人搗破咗嘅？」

「好可惜，係拉唔盡佢哋。」綺淇苦笑，「佢哋見美國查得咁緊，改為快閃模式咁不停轉移陣地，每次去唔同國家，好似今次咁就嚟咗日本，我哋同班國際刑警都差啲追蹤唔到。而且可以嘅話，直接殺死佢哋先係最有效嘅報仇方法，而唔係就咁叫警方拉走佢哋。」

咦？這麼說綺淇並不是警察，那麼，她的身份到底是甚麼啊？為甚麼她愈解釋，我的黑人問號會愈多啊？

我轉彎抹角地問：「報仇？報咩仇呀？」

我忍著痛把消毒藥水抹在傷口上，很後悔剛剛沒有尋回被切掉的耳朵，這樣或許有一線機會可以駁回到身上。

Octivia也為刀傷消毒，「綺淇係唯一一個，成功走出聖地牙哥鬼屋嘅生還者，當時佢細佬都喺入面。」

原來如此！這個答案，說明了綺淇之所以突然出現在這裡的原因：她的親人被鬼屋那班人殺死，而幕後黑手來到日本這裡繼續作惡，她跟過來報仇。

里奈把話題拉回來，「你話嗰班人比我哋想像中複雜，又係咩意思呢？」

「佢哋唔淨止係生意人，」綺淇搖搖頭，「應該話，呢盤生意只係副業先啱，佢哋真正嘅身份，係一班政府高官、一班有影響力嘅有錢人，而無論係嗰間鬼屋，抑或呢個樂園，都係一種制度，我哋嘅敵人唔止係一班變態有錢或有權力嘅人，而係一個綜合體。」

我不禁吐糟，「講乜鳩呀⋯⋯」

綺淇開始替里奈的傷口縫針，見到里奈咬緊牙關也不肯喊痛的堅強，我的心突然揪了一下。

綺淇換了說法，「總之，呢度除咗俾人享受殺人樂趣同賺錢，亦係用嚟完成某啲政府目的嘅地方。你以為你可以暢所欲言，做乜都得咩？錯喇，點解世界各地每日有咁多失蹤案吖？有無人敢報導一下，某部分人做咗啲咩之後，就『被失蹤』呢？就算依家畀個電話你報到警，最後都無人嚟救你，因為佢哋同警局、媒體全部串通好晒，唔係，應該話，佢哋本身就係警察同報館。」

本來我已經猜到，管理樂園那班人，應該是一個很龐大的黑暗集團，可是沒想過，他們的勢力竟是大到這樣。不少陰謀論描繪政府有多黑暗，原來都是真的⋯⋯一直以來，他們能悄悄監視，甚至進行裁決，把威脅到政權的倒霉鬼丟進樂園，他便就此從世上永久消失。

縱使不一定每個倒霉鬼都因政治目的被困在這裡，像我，純粹被他們用以虐殺和賺錢，不過綺淇的話說得很清楚，樂園是有入無出的，現在的我們求助無援，外面的警察記者是不會幫助我們的。

她續說：「呢啲咁變態病態嘅事已經Run咗好多年喇，佢哋嘅成員已經滲入政府、企業嘅各部門，早已經變成一個綜合體。根本無可能話殺一班人就瓦解到，總有其他人補上。如果你以為依家出去殺晒樂園班變態佬，出返去就可以過正常生活，咁你真係太天真喇。」

她的臉浮起一絲無奈的笑意，說：「當時我喺鬼屋走甩嗰刻，鬼屋仲未出事嘅，所以我無去報警，亦唔敢搭飛機返香港，萬一俾佢哋知道我喺邊，一定即刻搵人嚟殺人滅口，事後只要做篇假新聞，話我行山失蹤後，搵返我條屍之類，就可以掩飾佢哋所有罪行。」

這麼說，她是逃出鬼屋一段日子後，才與國際刑警聯手搗破鬼屋的。

Octivia轉身，對綺淇苦笑著搖搖頭，「事實上，佢哋真係Hack咗入你個Facebook度，扮到你真係行山失蹤咁，只係一日未殺死你，先唔可以話你意外身亡啫。」。

我無法想像當時綺淇逃出鬼屋後，一直躲藏起來，沒有接觸過外界的生活。更弄得那班幕後黑手，為了掩蓋她離奇失蹤的真實原因，只好扮成她本人對外謊稱她是「行山失蹤」，這樣她的親朋好友才不會起疑。

話說回來，Octivia又是誰呢？我很肯定她不像我和里奈一樣，單純入園拍照了。似乎跟綺淇一樣，她很清楚樂園和鬼屋的運作。

里奈有點膽怯地問綺淇：「既然係咁，你所講嘅報仇，到底想點做？」

對了，如果背後是一種制度，即使殺死十個八個，不，即使如聖地牙哥那班人，全部被拉走，還不都是換上另一批新人，繼續變態的運作。憑綺淇一己之力，根本無法瓦解整個制度，又談何報仇呢？

綺淇的語氣依然平淡，眼裡慍色的火花一閃而過，「捉得晒班人固然係最好啦，可惜我唔係英雄，只可以盡我所能殺晒佢哋。搗破聖地牙哥鬼屋嗰陣，我喺現場已經殺死唔少人，只可惜有部分走甩咗。」

她能把殺人說到家常便飯般輕鬆，看來自從在鬼屋逃出後，一直過著非人般的生活，這也解釋了她如何練得一身好身手。

見里奈的傷口處理得七七八八，Octivia瞥一眼旁邊幾支水和能量棒說：「大家流失太多水份，補充一下就好走喇。」

大概搞清楚綺淇的身份，里奈終於把疑問提出：「Octivia，咁你呢？你究竟係咩人？」

比起她的身份，更急切的是要解決自身問題，我打斷她們問綺淇：「你嗰陣係點走出間鬼屋㗎？」

過來人綺淇的答案，應該有助救我們離開樂園，並教我們離開後該何去何從。

===待續===

睇完麻煩俾個正評同留言，
你嘅小小鼓勵係我寫落去最大嘅動力

＊＊＊＊＊＊＊＊＊

《你聽說過嗎？聖地牙哥鬼屋》
已於各大書店同點子網店上架
誠邀各位領養回家

限量簽名版：

＊＊＊＊＊＊＊＊＊
請Follow
Facebook: 橘子綠茶

Instagram: greenizmstory

想最快知道有故事更新，
記得Follow同喺我fb首頁禁"搶先看/See First"
另外，fb裡面嘅相薄有齊晒我嘅其他故

Octivia同綺琪識既

綺琪

Octavia —> 現役軍人

點解舊個鬼故得頭5章就冇咗嘅？

明明睇左鬼屋足足兩次 但都唔記得綺淇嘅背景

靚女 運動型 錫細佬的女仔

係呀，點解呢

係咪好掛住佢呢

good try
但係......

《聖地牙哥》實體書上咗架，
網絡版下架了

綺淇咁重要都唔記得
罰你睇多次

開工一次過追番新出個d爽阿
btw天韻呢？佢仲唔會唔會再出場？
好想佢係第3部曲再出場

係呀，果然剛剛睇完本書所以記得好清楚

我都期待緊天韻出黎

依家追定差唔多，結局來了

竟然係佢? 我以為係里奈bb tim

里奈唔夠港女
天韻bb先係真愛
等緊結局

佢係會再出場的

《你聽說過嗎？奈良夢幻樂園》
53 The Lycaenidae Club

大概搞清楚綺淇的身份，里奈終於把疑問提出：「Octivia，咁你呢？你究竟係咩人？」

比起她的身份，更急切的是要解決自身問題，我打斷她們問綺淇：「你嗰陣係點走出間鬼屋㗎？」

過來人綺淇的答案，應該有助救我們離開樂園，並教我們離開後該何去何從。

＊＊＊
此故事只適合十八歲或以上人士觀看。此故事內容可能令人反感；不可將此故事的內容派發、傳閱、出售、出租、交給或借予年齡未滿十八歲的人士或向該人士出示、播放或放映。
＊＊＊

綺淇沒有理會我的提問，默默地走近已躺下來的Octivia，開始替她縫針，「你講先啦。」大概怕Octivia痛，好讓她說話以分散注意力。

Octivia早料到里奈會問她，沒露出絲毫錯愕，簡短地吐了句：「我係『灰蝶俱樂部』嘅成員。」

冷不防她會忽然轉話題，我和里奈異口同聲地問：「吓？」

Octivia笑了笑，解說：「灰蝶嘅幼蟲好脆弱，不過佢會散發一種物質，吸引同呃佢嘅敵人——螞蟻。令螞蟻將佢帶入自己嘅巢穴，保護甚至養大佢。最後破繭而出，羽化成可以自我保護嘅成年灰蝶。」

由於Octivia正赤裸上半身，我別過臉盡量不看她。我替自己繞了無數層繃帶在額頭和左頰上，勉強算是包紮完畢後，胸前的繃帶又冒出一個血印。我想我的不解就如繃帶一樣厚，重重困住我的思考。

我唸道：「無啦啦講乜鳩蝴蝶呀⋯⋯」

Octivia沒回答，逕自問我道：「記唔記入樂園之前，你問過我係咪自己一個人嚟？」

我點點頭答道：「你嗰陣話係一個人嚟㗎嘛。」

天曉得她為甚麼把話題扯去入園前的閒聊，她又跳到另一個問題，「呢度除咗有我哋呢組人，仲有其他人做緊指令，呢點你哋都知㗎啦？」

「雖然未話好肯定，但係——」我的話說到一半，被Octivia打斷。

她的口裡冒出一句話，「同你哋分開嗰陣，我同彩香遇到一隊俾日本武士分屍嘅四人組。」

里奈有點不耐煩，「啪」的一聲扭開水樽蓋遞給我。完成包紮後，她的臉終於回復些許血色。她皺著眉問Octivia：「你究竟想講乜呀？」

里奈那一聲「啪」，倒是解開我腦內亂纏的繩子。我想我明白了！

「灰蝶俱樂部即係一班扮成遊客、混入嚟樂園嘅人？」我急急問：「但無理由㗎，邊有人想嚟送死㗎，你遇到嗰四個人唔通有被分屍嘅癖好咩？」

Octivia話間透出淡淡苦澀，「園方佢哋咁多年嚟害過唔少人，雖然有警察同記者操控，可以呃到大部份人，但受害人嘅親屬唔多唔少都意識到唔妥，佢哋暗暗成立咗一個地下組織，追查呢啲離奇死亡同失蹤案。慢慢建立一個共同目標，」她頓了頓，望向上方的綺淇，「剿滅園方，終止惡行。」

意思是，他們不惜冒死深入虎穴，為的就是要剿平樂園？

「就算係咁，」我疑惑地問：「都唔一定要做遊客咁重口㗎嘛。樂園咁大，偷偷地爬入嚟，搵個地方匿埋先都得㗎？」

「扮成遊客，比起就咁潛伏入嚟反而更安全。」Octivia解釋說：「因為當園方一發現，會即刻殺死我哋嘅人，但如果以為係遊客，至少留條命做指令先。」

儘管綺淇的表情依舊冷淡，不過隱約聽得出她話裡間的興奮語氣，「係自然法則，有黑暗自然就有光明，兩者並存。」她說：「灰蝶係隱藏喺網絡世界最深處嘅一個網站，表面係一班鍾意灰蝶嘅同好者，事實上係用嚟暗中聯絡。我俾鬼屋班人捉去玩啲變態指令嗰陣，其實灰蝶早已經喺周圍準備攻陷入去，只可惜當時有突發事要令行動擱置。」

「如果無佢哋喺外面，趁我跑出去嗰刻救走我，我一定畀鬼屋捉返入去。」她雙眼綻放著異彩地說：「由我喺鬼屋走甩嗰刻起、我加入灰蝶起，已經注定咗鬼屋嘅下場。」這說明綺淇和Octivia同是灰蝶的人。

「呢啲叫報應。」她平淡地說：「當初佢哋做過啲乜，最後都報返喺佢哋自己身上。」

我和里奈立即對望一眼，剛才綺淇也有提到，她選擇殺人為報仇和制裁的手法。可是，這正確嗎？

讀出我們的疑惑，Octivia坐直身子好讓綺淇幫她弄繃帶，「你哋細心諗諗，就咁掟班人去坐監，真係可以償還佢哋嘅罪過咩？更唔好講，有人暗中操縱之後，遲早放返佢哋出嚟。」

嗯⋯⋯甚麼甚麼道德觀、罪與罰，老實說我一直沒多深究過。反而由細到大，常聽說「以德報怨」這教誨。

綺淇附和Octivia道：「用返香港嚟講啦，撇開班垃圾高官唔講，淨係睇啲虐待動物嘅案件，你有幾可見到警察係認真處理過丫？」

她的意思是，既然法律無效制裁殺弟弟的兇手，那麼便由她動手吧。

被她的強勢震懾，我只好說：「都係嘅，就算好多人出聲，政府班人都懶得理⋯⋯」

她們的想法好像過於偏激，但好像又有些道理，不過在我看來，虐待動物不能跟虐待人比較吧？

里奈聽見我如此說，神情略帶厲色，「同樣都係生命，罪行一樣重㗎。」

綺淇盯著我，問道：「好簡單，如果搵個男人喺你面前姦殺你女朋友，再搞埋你。事後你會點做？報警等佢坐監，定殺死佢？」

我想都沒想，答道：「梗係殺死佢啦。」眼角不禁瞥了瞥坐在我旁邊的里奈。

「唔，但係，」里奈猶豫說：「以暴易暴只會造成惡性循環㗎噃，如果個個都咁做，個社會咪亂晒囉。」

綺淇冷冷地指出：「呢個只係方便統治者嘅講法。」似乎在暗示，里奈那番話只是政府為了整個國家安寧，而要犧牲受害人。

「以暴易暴重點唔在於『報仇』，而係『阻止』，」Octivia正色問：「你明唔明？」

我默默消化一會兒，若沒有灰蝶的出現，鬼屋此刻仍運作中，受害者只會愈來愈多，灰蝶的做法確實能阻止他們的惡行。然而，那班人轉戰來到日本，還不都是一樣嗎？

「就好似床蝨咁，捉極都仲有，但始終有一日可以徹底消滅。」綺淇舉一個比喻，反問道：「就算消滅唔到，咁又點丫？」

無論結果如何，這不重要。重要的是過程、堅持去做正義的事——大概是這個意思吧。

里奈帶有責備的語氣問綺淇：「但你哋個做法，同佢哋有咩分別呀？」

她的指摘再明顯不過，園方、鬼屋他們一直虐殺受害者，而綺淇濫用私刑去制裁園方，變相跟他們同樣在作惡。

綺淇聞言苦笑一下，幽幽說：「我無話過咁樣係啱定唔啱，本身就唔應該用『對與錯』呢個角度嚟睇。有時為咗消滅黑暗，無可避免要做善同惡模糊交界嘅事。」

儘管說得淡漠，她的目光流露出無比堅定。里奈聽罷沒搭話，逕自在思考。

Octivia穿回上衣，微笑著打圓場，「你睇Marxxl啲戲都睇唔少啦，個個Superhero都同殺人魔無分別㗎啦。」

這裡始終不是辨論大會，我轉換話題，試探地問綺淇：「你頭先話喺鬼屋走甩之後就『人間蒸發』，呢啲都係灰蝶教你嘅？」

里奈大口大口地把能量捧和水吞下，對比今早在咖啡廳矜持地慢慢喝咖啡的她，簡直是判若兩人。相信此時的她才是真實的自己，如此來得更率性可愛。

綺淇狠狠道：「睇住阿忠咁樣俾鬼屋殘殺，就算畀我出返去，都已經唔可以再過正常日子喇。」她口中的阿忠應該就是她的弟弟吧。

我注意Octivia注視綺淇的眼神充滿憐憫，我問：「Octivia，你話你係灰蝶嘅成員，所以你就係當時救走綺淇嗰個人？」

她搖搖頭道：「嗰陣我只係一個喺英國度做記者嘅普通人，我同事James係同綺淇喺鬼屋同一隊嘅玩家。我喺鬼屋附近見James好耐都未出嚟，驚佢出事，想入去救佢，但俾鬼屋班人攔住。我只好喺鬼屋外面徘徊，就遇上灰蝶。」

雖然她說得不痛不癢，但她為了James而加入地下組織，相信二人關係匪淺。

里奈暫時補充完體力後，總算記得要整理儀容，便拾起我丟下的鏡子碎片。看見自己的模樣，她的臉色頓時一沉，害我差點笑出來。

我問Octivia：「咁即係話，你同綺淇係同期加入灰蝶㗎啦？」

Octivia望向綺淇點點頭，「我之前同你哋講喺美國參過軍其實係假㗎，事實係灰蝶Train出嚟。」

綺淇拍拍身上的灰塵，抬起下巴，「好喇，既然準備好，我帶你哋出去啦。」

有兩名高手護航，綺淇又說得輕描淡寫，令我和里奈一度以為出去的路相當平坦易行。

===待續===

睇完麻煩俾個正皮同留言，
你嘅小小鼓勵係我寫落去最大嘅動力

＊＊＊＊＊＊＊＊＊
《你聽說過嗎？聖地牙哥鬼屋》
已於各大書店同點子網店上架
誠邀各位領養回家

限量簽名版：

＊＊＊＊＊＊＊＊＊
請Follow
Facebook: 橘子綠茶

Instagram: greenizmstory

見返james 就諗起肉醬

James

里奈夠純情呀，
天韻其實係賤女人嚟，
點解個個都鍾意佢

她說：「灰蝶係隱藏喺網絡世界最深處嘅一個網站，

左膠里奈

天韻呢???去左邊呀, 好耐冇見佢

天韻加油

證明我地好犯賤係都要天韻bb

至少好過狗公Zach (好似係)

🤡【問卷調查】🤡
奈良樂園故去到尾聲了
如果出番外篇，你最想睇邊個？
去facebook畀like 或 留言「人名」話我知丫🙏🙏🙏

fb: 橘子綠茶

留名先

識j一定j天韻

諗都唔洗諗, 一定係天韻

貪心啲，all

全都要.jpg

其實唔係㗎，佢係代表大眾嘅睇法，
畢竟「以暴易暴」、「以牙還牙」，
再牽涉落「死刑」度
反對嘅人始終係多啲

點解要幫反派加油

然後有一日，天韻bb會捉你入樂園玩_

純粹講J的話,天韻無疑係好J 啲嘅